{"PO205834": {"uid": "PO205834", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de surveillance du Fonds de financement de la protection compl\u00e9mentaire de la couverture universelle du risque maladie", "libelleEdition": "du conseil de surveillance du Fonds de financement de la protection compl\u00e9mentaire de la couverture universelle du risque maladie", "libelleAbrege": "Couverture maladie universelle", "libelleAbrev": "162", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO418689": {"uid": "PO418689", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil strat\u00e9gique du commerce de proximit\u00e9", "libelleEdition": "du Conseil strat\u00e9gique du commerce de proximit\u00e9", "libelleAbrege": "Commerce de proximit\u00e9", "libelleAbrev": "248", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO391155": {"uid": "PO391155", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleEdition": "de la D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleAbrege": "Activit\u00e9s internationales", "libelleAbrev": "INT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730035": {"uid": "PO730035", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730037": {"uid": "PO730037", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et solidaire (Mme la SE aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat)", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO436945": {"uid": "PO436945", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 l'Outre-mer", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 l'Outre-mer", "libelleAbrev": "DSOMD", "viMoDe.dateDebut": "2011-11-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730033": {"uid": "PO730033", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et solidaire (M. le SE aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat)", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO677422": {"uid": "PO677422", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleEdition": "de la mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleAbrege": "MEC s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleAbrev": "MECSS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-07-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700965": {"uid": "PO700965", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises", "libelleAbrege": "Artisanat, commerce et TPE", "libelleAbrev": "1338", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO405818": {"uid": "PO405818", "codeType": "GE", "libelle": "Sant\u00e9 environnementale", "libelleEdition": "sur la sant\u00e9 environnementale", "libelleAbrege": "Sant\u00e9 environnementale", "libelleAbrev": "SA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-12-19", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709622": {"uid": "PO709622", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la sant\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Sant\u00e9", "libelleAbrev": "2302", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-10-28", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO77710": {"uid": "PO77710", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Groupe socialiste et r\u00e9publicain", "libelleEdition": "du groupe socialiste et r\u00e9publicain", "libelleAbrege": "Socialiste et r\u00e9publicain", "libelleAbrev": "SOCPO", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1980-09-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695226": {"uid": "PO695226", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les conditions de la privatisation de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale maritime Corse M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les conditions de la privatisation de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale maritime Corse M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la privatisation de la SNCM", "libelleAbrev": "CESNCM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-06-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-12-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591223": {"uid": "PO591223", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591220": {"uid": "PO591220", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la r\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la r\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleAbrege": "R\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleAbrev": "REU", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591226": {"uid": "PO591226", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la garde des sceaux, ministre de la justice", "libelleEdition": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la garde des sceaux, ministre de la justice", "libelleAbrege": "Justice (MD)", "libelleAbrev": "JUSMD", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO709711": {"uid": "PO709711", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant \u00e0 consolider et clarifier l'organisation de la manutention dans les ports maritimes", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant \u00e0 consolider et clarifier l'organisation de la manutention dans les ports maritimes", "libelleAbrege": "Ports maritimes", "libelleAbrev": "2790", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO77714": {"uid": "PO77714", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Groupe du rassemblement d\u00e9mocratique et social europ\u00e9en", "libelleEdition": "du groupe du rassemblement d\u00e9mocratique et social europ\u00e9en", "libelleAbrege": "Rassemblement d\u00e9mocratique et social europ\u00e9en", "libelleAbrev": "RDSEP", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1992-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591229": {"uid": "PO591229", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la ville", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la ville", "libelleAbrege": "Ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO709717": {"uid": "PO709717", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel et \u00e0 accompagner les personnes prostitu\u00e9es", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel et \u00e0 accompagner les personnes prostitu\u00e9es", "libelleAbrege": "Syst\u00e8me prostitutionnel", "libelleAbrev": "1437", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702527": {"uid": "PO702527", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2013", "libelleEdition": "du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2013", "libelleAbrege": "Loi de r\u00e8glement", "libelleAbrev": "2146", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO688337": {"uid": "PO688337", "codeType": "GE", "libelle": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleEdition": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleAbrege": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ALIM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428704": {"uid": "PO428704", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi de lib\u00e9ralisation des ventes volontaires de meubles aux ench\u00e8res publiques", "libelleEdition": "de la proposition de loi de lib\u00e9ralisation des ventes volontaires de meubles aux ench\u00e8res publiques", "libelleAbrege": "Ventes aux ench\u00e8res publiques", "libelleAbrev": "210-07-08", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392714": {"uid": "PO392714", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan", "libelleAbrege": "Azerba\u00efdjan", "libelleAbrev": "AZE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704848": {"uid": "PO704848", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale croissance et activit\u00e9", "libelleAbrev": "CSCRACTIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-08-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392719": {"uid": "PO392719", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etat de Bahrein", "libelleEdition": "de France-Etat de Bahrein", "libelleAbrege": "Bahrein", "libelleAbrev": "BAH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392785": {"uid": "PO392785", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil", "libelleAbrege": "Br\u00e9sil", "libelleAbrev": "BR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO273589": {"uid": "PO273589", "codeType": "OFFPAR", "libelle": "Office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques", "libelleEdition": "de l'office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques", "libelleAbrege": "office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques", "libelleAbrev": "OTS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-06-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "Mme Marie-Christian Flosse-Bloch", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711936": {"uid": "PO711936", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Protection sociale des militaires", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la protection sociale des militaires", "libelleAbrege": "Protection sociale des militaires", "libelleAbrev": "PROSOC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO431110": {"uid": "PO431110", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discusion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2012", "libelleEdition": "charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discusion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2012", "libelleAbrege": "PLFSS 2012", "libelleAbrev": "3790", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-11-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-11-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707481": {"uid": "PO707481", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Fiscalit\u00e9 agricole", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la fiscalit\u00e9 agricole", "libelleAbrege": "Fiscalit\u00e9 agricole", "libelleAbrev": "FISCAG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-04-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60277": {"uid": "PO60277", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire national de la s\u00e9curit\u00e9 et de l'accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements d'enseignement", "libelleEdition": "de l'Observatoire national de la s\u00e9curit\u00e9 et de l'accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements d'enseignement", "libelleAbrege": "\u00c9tablissements scolaires", "libelleAbrev": "138", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-05-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60276": {"uid": "PO60276", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de la participation, de l'int\u00e9ressement, de l'\u00e9pargne salariale et de l'actionnariat salari\u00e9", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation de la participation, de l'int\u00e9ressement, de l'\u00e9pargne salariale et de l'actionnariat salari\u00e9", "libelleAbrege": "Participation", "libelleAbrev": "137", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-07-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60275": {"uid": "PO60275", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national d'\u00e9valuation des dispositifs exp\u00e9rimentaux d'aide aux personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national d'\u00e9valuation des dispositifs exp\u00e9rimentaux d'aide aux personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleAbrev": "136", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1994-07-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730031": {"uid": "PO730031", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 femmes hommes", "libelleAbrev": "FEM", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712100": {"uid": "PO712100", "codeType": "GE", "libelle": "Soutien \u00e0 la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024", "libelleEdition": "Soutien \u00e0 la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024", "libelleAbrege": "Soutien \u00e0 la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024", "libelleAbrev": "JO PARIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2016-02-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717194": {"uid": "PO717194", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail", "libelleEdition": "du travail", "libelleAbrege": "Travail", "libelleAbrev": "MTR", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393151": {"uid": "PO393151", "codeType": "GA", "libelle": "France-Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg", "libelleEdition": "de France-Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg", "libelleAbrege": "Luxembourg", "libelleAbrev": "L", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717196": {"uid": "PO717196", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation nationale", "libelleEdition": "de l\u2019\u00e9ducation nationale", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale", "libelleAbrev": "MEN", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717190": {"uid": "PO717190", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture", "libelleEdition": "de la culture", "libelleAbrege": "Culture", "libelleAbrev": "MIC", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO420387": {"uid": "PO420387", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 la d\u00e9centralisation", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 la d\u00e9centralisation", "libelleAbrev": "COLTE", "viMoDe.dateDebut": "2009-04-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393156": {"uid": "PO393156", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ex-R\u00e9publique yougoslave de Mac\u00e9doine", "libelleEdition": "de France-Ex-R\u00e9publique yougoslave de Mac\u00e9doine", "libelleAbrege": "Mac\u00e9doine", "libelleAbrev": "DOI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO420388": {"uid": "PO420388", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleAbrev": "PROSD", "viMoDe.dateDebut": "2009-04-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717198": {"uid": "PO717198", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019agriculture et de l\u2019alimentation", "libelleEdition": "de l\u2019agriculture et de l\u2019alimentation", "libelleAbrege": "Agriculture et alimentation", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO709579": {"uid": "PO709579", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur l'offre automobile fran\u00e7aise dans une approche industrielle, \u00e9nerg\u00e9tique et fiscale", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'offre automobile fran\u00e7aise dans une approche industrielle, \u00e9nerg\u00e9tique et fiscale", "libelleAbrege": "Offre automobile fran\u00e7aise", "libelleAbrev": "AUTOMOBILE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-12", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO698635": {"uid": "PO698635", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de l'am\u00e9nagement, de l'urbanisme et du foncier", "libelleEdition": "de la Commission nationale de l'am\u00e9nagement, de l'urbanisme et du foncier", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement, urbanisme et foncier", "libelleAbrev": "311", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-01-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713965": {"uid": "PO713965", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Groupe de travail pr\u00e9figurant commission sp\u00e9ciale Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Groupe de travail pr\u00e9figurant commission sp\u00e9ciale Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrev": "CITOY", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-07", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429163": {"uid": "PO429163", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif aux collectivit\u00e9s r\u00e9gies par l'article 73 de la Constitution", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif aux collectivit\u00e9s r\u00e9gies par l'article 73 de la Constitution", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9s article 73 C", "libelleAbrev": "264-10-11", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425704": {"uid": "PO425704", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'alimentation, de la p\u00eache, de la ruralit\u00e9 et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'alimentation, de la p\u00eache, de la ruralit\u00e9 et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrege": "Agriculture, alimentation, p\u00eache, ruralit\u00e9 et am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrev": "AAP", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO303479": {"uid": "PO303479", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif du secteur financier", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 consultatif du secteur financier", "libelleAbrege": "Secteur financier", "libelleAbrev": "200", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694654": {"uid": "PO694654", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans le domaine du d\u00e9veloppement durable", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans le domaine du d\u00e9veloppement durable", "libelleAbrege": "Droit europ\u00e9en d\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "775", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-05-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403160": {"uid": "PO403160", "codeType": "GE", "libelle": "Politique portuaire", "libelleEdition": "sur la politique portuaire", "libelleAbrege": "Politique portuaire", "libelleAbrev": "POL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715801": {"uid": "PO715801", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat", "libelleEdition": "de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat", "libelleAbrege": "Environnement, \u00e9nergie et mer", "libelleAbrev": "ENV", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO425412": {"uid": "PO425412", "codeType": "GE", "libelle": "Villes d'art et d'histoire, villes \u00e0 secteur sauvegard\u00e9", "libelleEdition": "Villes d'art et d'histoire", "libelleAbrege": "Villes d'art et d'histoire", "libelleAbrev": "VAH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2009-12-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715804": {"uid": "PO715804", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale, enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO402967": {"uid": "PO402967", "codeType": "GE", "libelle": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "sur les fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "FRA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715807": {"uid": "PO715807", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances", "libelleAbrev": "ECF", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686204": {"uid": "PO686204", "codeType": "GE", "libelle": "Automobile", "libelleEdition": "Automobile", "libelleAbrege": "Automobile", "libelleAbrev": "AUTOMOBILE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709162": {"uid": "PO709162", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national d'orientation et de suivi du fods de soutien mentionn\u00e9 \u00e0 l'article 92 de la loi du 29 d\u00e9cembre 2013 de finances pour 2014", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national d'orientation et de suivi du fods de soutien mentionn\u00e9 \u00e0 l'article 92 de la loi du 29 d\u00e9cembre 2013 de finances pour 2014", "libelleAbrege": "Fonds de soutien", "libelleAbrev": "323", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-04-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429766": {"uid": "PO429766", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur du travail social", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur du travail social", "libelleAbrege": "Travail social", "libelleAbrev": "267", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701178": {"uid": "PO701178", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative aux comptes bancaires inactifs et aux contrats d'assurance-vie en d\u00e9sh\u00e9rence", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative aux comptes bancaires inactifs et aux contrats d'assurance-vie en d\u00e9sh\u00e9rence", "libelleAbrege": "Comptes en d\u00e9sh\u00e9rence", "libelleAbrev": "1546", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709169": {"uid": "PO709169", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'emploi, de la formation et de l'orientation professionnelles", "libelleEdition": "du Conseil national de l'emploi, de la formation et de l'orientation professionnelles", "libelleAbrege": "Emploi, formation et orientation", "libelleAbrev": "325", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-08-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393378": {"uid": "PO393378", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Singapour", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Singapour", "libelleAbrege": "Singapour", "libelleAbrev": "SGP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430982": {"uid": "PO430982", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif aupr\u00e8s du conseil d'administration de l'Etablissement public de Paris-Saclay", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 consultatif aupr\u00e8s du conseil d'administration de l'Etablissement public de Paris-Saclay", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 consultatif Paris-Saclay", "libelleAbrev": "285", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-08-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686372": {"uid": "PO686372", "codeType": "GE", "libelle": "P\u00e9nibilit\u00e9 du travail, sant\u00e9 au travail et maladies professionnelles", "libelleEdition": "P\u00e9nibilit\u00e9 du travail, sant\u00e9 au travail et maladies professionnelles", "libelleAbrege": "P\u00e9nibilit\u00e9 du travail, sant\u00e9 au travail et maladies professionnelles", "libelleAbrev": "P\u00c9NIBILIT\u00c9", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675710": {"uid": "PO675710", "codeType": "GA", "libelle": "France-Angola", "libelleEdition": "de France-Angola", "libelleAbrege": "Angola", "libelleAbrev": "ANG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393413": {"uid": "PO393413", "codeType": "GA", "libelle": "France-Conf\u00e9d\u00e9ration suisse", "libelleEdition": "de France-Conf\u00e9d\u00e9ration suisse", "libelleAbrege": "Suisse", "libelleAbrev": "CH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393418": {"uid": "PO393418", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Surinam", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Surinam", "libelleAbrege": "Surinam", "libelleAbrev": "SU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695593": {"uid": "PO695593", "codeType": "GE", "libelle": "Sahara occidental", "libelleEdition": "Sahara occidental", "libelleAbrege": "Sahara occidental", "libelleAbrev": "SAHARA OCC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693143": {"uid": "PO693143", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "libelleAbrege": "Election des conseillers d\u00e9partementaux", "libelleAbrev": "CMP_630", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-04-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693149": {"uid": "PO693149", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers municipaux, des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires et des conseillers d\u00e9partementaux", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers municipaux, des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires et des conseillers d\u00e9partementaux", "libelleAbrege": "Election des conseillers municipaux (org.)", "libelleAbrev": "CMP_631", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-04-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711698": {"uid": "PO711698", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-856 du 31 juillet 2014 relative \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-856 du 31 juillet 2014 relative \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Contr\u00f4le de la loi n\u00b0 2014-856 du 31 juillet 2014", "libelleAbrev": "ECOSOC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO59046": {"uid": "PO59046", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission de la d\u00e9fense nationale et des forces arm\u00e9es", "libelleEdition": "de la commission de la d\u00e9fense nationale et des forces arm\u00e9es", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "CION_DEF", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1958-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Daniel Bokobza", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO59047": {"uid": "PO59047", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "CION_AFETR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1958-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Stanislas Br\u00e9zet", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO59048": {"uid": "PO59048", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire", "libelleEdition": "de la commission des finances", "libelleAbrege": "Finances", "libelleAbrev": "CION_FIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1958-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "Mme Dominique Meunier-Ferry", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO645633": {"uid": "PO645633", "codeType": "GP", "libelle": "Non inscrit", "libelleEdition": "des d\u00e9put\u00e9s non inscrits", "libelleAbrege": "NI", "libelleAbrev": "NI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO323289": {"uid": "PO323289", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de mod\u00e9ration et de pr\u00e9vention", "libelleEdition": "du Conseil de mod\u00e9ration et de pr\u00e9vention", "libelleAbrege": "Mod\u00e9ration et pr\u00e9vention", "libelleAbrev": "225", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-02-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO323282": {"uid": "PO323282", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de pr\u00e9s\u00e9lection des p\u00f4les d'excellence rurale", "libelleEdition": "de la Commission nationale de pr\u00e9s\u00e9lection des p\u00f4les d'excellence rurale", "libelleAbrege": "P\u00f4les d'excellence rurale", "libelleAbrev": "227", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-04-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60249": {"uid": "PO60249", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission sup\u00e9rieure de la codification", "libelleEdition": "de la Commission sup\u00e9rieure de codification", "libelleAbrege": "Codification", "libelleAbrev": "109", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1989-09-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675751": {"uid": "PO675751", "codeType": "GA", "libelle": "France-Japon", "libelleEdition": "de France-Japon", "libelleAbrege": "Japon", "libelleAbrev": "JAP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675750": {"uid": "PO675750", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume des Pays-Bas", "libelleEdition": "de France-Royaume des Pays-Bas", "libelleAbrege": "Pays-Bas", "libelleAbrev": "PB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675753": {"uid": "PO675753", "codeType": "GA", "libelle": "France-Gambie", "libelleEdition": "de France-Gambie", "libelleAbrege": "Gambie", "libelleAbrev": "GAMB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675752": {"uid": "PO675752", "codeType": "GA", "libelle": "France-B\u00e9nin", "libelleEdition": "de France-B\u00e9nin", "libelleAbrege": "B\u00e9nin", "libelleAbrev": "BEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675755": {"uid": "PO675755", "codeType": "GA", "libelle": "France-Zambie", "libelleEdition": "de France-Zambie", "libelleAbrege": "Zambie", "libelleAbrev": "ZAMB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675754": {"uid": "PO675754", "codeType": "GA", "libelle": "France-Kenya", "libelleEdition": "de France-Kenya", "libelleAbrege": "Kenya", "libelleAbrev": "KEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675757": {"uid": "PO675757", "codeType": "GA", "libelle": "France-Guin\u00e9e \u00e9quatoriale", "libelleEdition": "de France-Guin\u00e9e \u00e9quatoriale", "libelleAbrege": "Guin\u00e9e \u00e9quatoriale", "libelleAbrev": "GUINEQ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675756": {"uid": "PO675756", "codeType": "GA", "libelle": "France-Panama", "libelleEdition": "de France-Panama", "libelleAbrege": "Panama", "libelleAbrev": "PAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675759": {"uid": "PO675759", "codeType": "GA", "libelle": "France-Rwanda", "libelleEdition": "de France-Rwanda", "libelleAbrege": "Rwanda", "libelleAbrev": "RWA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675758": {"uid": "PO675758", "codeType": "GA", "libelle": "France-Venezuela", "libelleEdition": "de France-Venezuela", "libelleAbrege": "Venezuela", "libelleAbrev": "VEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709182": {"uid": "PO709182", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Centre national du livre", "libelleEdition": "du Centre national du livre", "libelleAbrege": "Centre national du livre", "libelleAbrev": "330", "regime": "Assembl\u00e9es nationales constituantes", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1946-10-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709185": {"uid": "PO709185", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut conseil de l'\u00e9valuation de la recherche et de l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleEdition": "du Haut conseil de l'\u00e9valuation de la recherche et de l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleAbrege": "\u00c9valuation recherche", "libelleAbrev": "331", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704616": {"uid": "PO704616", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015", "libelleEdition": "du projet de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015", "libelleAbrege": "PLFSS 2015", "libelleAbrev": "2252", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711581": {"uid": "PO711581", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 r\u00e9elle", "libelleAbrev": "EGR", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO392945": {"uid": "PO392945", "codeType": "GA", "libelle": "France-Estonie", "libelleEdition": "de France-Estonie", "libelleAbrege": "Estonie", "libelleAbrev": "EST", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716278": {"uid": "PO716278", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au statut de Paris et \u00e0 l'am\u00e9nagement m\u00e9tropolitain", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au statut de Paris et \u00e0 l'am\u00e9nagement m\u00e9tropolitain", "libelleAbrege": "Statut de Paris et am\u00e9nagement m\u00e9tropolitain", "libelleAbrev": "4212", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392940": {"uid": "PO392940", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume d'Espagne", "libelleEdition": "de France-Royaume d'Espagne", "libelleAbrege": "Espagne", "libelleAbrev": "E", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711584": {"uid": "PO711584", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711587": {"uid": "PO711587", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l\u2019aide aux victimes", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l\u2019aide aux victimes", "libelleAbrege": "Aide aux victimes", "libelleAbrev": "AVI", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708584": {"uid": "PO708584", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9volution et r\u00f4le de l'OTAN", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9volution et le r\u00f4le de l'OTAN", "libelleAbrege": "\u00c9volution et r\u00f4le de l'OTAN", "libelleAbrev": "OTAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686793": {"uid": "PO686793", "codeType": "GE", "libelle": "Enjeux du vieillissement", "libelleEdition": "Enjeux du vieillissement", "libelleAbrege": "Enjeux du vieillissement", "libelleAbrev": "ENJVIEILLI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO271860": {"uid": "PO271860", "codeType": "COMNL", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e de v\u00e9rifier et d'apurer les comptes", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e de v\u00e9rifier et d'apurer les comptes", "libelleAbrege": "Comptes", "libelleAbrev": "COMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "8", "viMoDe.dateDebut": "1986-04-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Bruno Bordron", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711278": {"uid": "PO711278", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'information de l'administration par l'autorit\u00e9 judiciaire et \u00e0 la protection des mineurs", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'information de l'administration par l'autorit\u00e9 judiciaire et \u00e0 la protection des mineurs", "libelleAbrege": "Protection des mineurs", "libelleAbrev": "3261", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO309242": {"uid": "PO309242", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de l'Observatoire des terrritoires", "libelleEdition": "du conseil d'orientation de l'Observatoire des terrritoires", "libelleAbrege": "Observatoire des territoires", "libelleAbrev": "206", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO309245": {"uid": "PO309245", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conf\u00e9rence nationale des services d'incendie et de secours", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence nationale des services d'incendie et de secours", "libelleAbrege": "Incendie et secours", "libelleAbrev": "205", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710611": {"uid": "PO710611", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Debout la France", "libelleEdition": "Debout la France", "libelleAbrege": "Debout la France", "libelleAbrev": "DEBOU", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO696408": {"uid": "PO696408", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur la politique d'\u00e9ducation prioritaire", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur la politique d'\u00e9ducation prioritaire", "libelleAbrege": "Education prioritaire", "libelleAbrev": "EDUCPRIO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402985": {"uid": "PO402985", "codeType": "GE", "libelle": "M\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et des loisirs", "libelleEdition": "sur les m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et des loisirs", "libelleAbrege": "H\u00f4tellerie, restauration, loisirs", "libelleAbrev": "HOT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696881": {"uid": "PO696881", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 modifier certaines dispositions issues de la loi n\u00b02011-803 du 5 juillet 2011 relative aux droits et \u00e0 la protection des personnes faisant l'objet de soins psychiatriques et aux modalit\u00e9s de leur prise en charge", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 modifier certaines dispositions issues de la loi n\u00b02011-803 du 5 juillet 2011 relative aux droits et \u00e0 la protection des personnes faisant l'objet de soins psychiatriques et aux modalit\u00e9s de leur prise en charge", "libelleAbrege": "Soins psychiatriques", "libelleAbrev": "PSY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-09-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-09-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426464": {"uid": "PO426464", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative aux recherches impliquant la personne humaine", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative aux recherches impliquant la personne humaine", "libelleAbrege": "Recherches sur la personne humaine", "libelleAbrev": "1372", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-01-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730029": {"uid": "PO730029", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances (M. le SE aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730027": {"uid": "PO730027", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730025": {"uid": "PO730025", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrege": "Coh\u00e9sion des territoires (M. le SE aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "TER", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730023": {"uid": "PO730023", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es", "libelleAbrege": "Arm\u00e9es (Mme la SE aupr\u00e8s de la ministre)", "libelleAbrev": "ARM", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730021": {"uid": "PO730021", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Europe et affaires \u00e9trang\u00e8res (M. le SE aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "EAE", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO482573": {"uid": "PO482573", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'exploitation num\u00e9rique des livres indisponibles du XXe si\u00e8cle", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative \u00e0 l'exploitation num\u00e9rique des livres indisponibles du XXe si\u00e8cle", "libelleAbrege": "Num\u00e9risation livres du XXe si\u00e8cle", "libelleAbrev": "54-11-12", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-01-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392895": {"uid": "PO392895", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Cuba", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Cuba", "libelleAbrege": "Cuba", "libelleAbrev": "C", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700727": {"uid": "PO700727", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "\u00c9conomie, redressement productif et num\u00e9rique", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591235": {"uid": "PO591235", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de la d\u00e9pendance", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de la d\u00e9pendance", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et d\u00e9pendance", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591232": {"uid": "PO591232", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO709765": {"uid": "PO709765", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur l'application de la loi du 17 ao\u00fbt 2015 relative \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur l'application de la loi du 17 ao\u00fbt 2015 relative \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleAbrege": "Application de la loi sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "TRANSITION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591238": {"uid": "PO591238", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleAbrege": "Artisanat, commerce et tourisme", "libelleAbrev": "ACT", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702285": {"uid": "PO702285", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'individualisation des peines et \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'individualisation des peines et \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive", "libelleAbrege": "R\u00e9cidive", "libelleAbrev": "1413", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700828": {"uid": "PO700828", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO392760": {"uid": "PO392760", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume du Bhoutan", "libelleEdition": "de France-Royaume du Bhoutan", "libelleAbrege": "Bhoutan", "libelleAbrev": "BH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704856": {"uid": "PO704856", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale aux entreprises", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale aux entreprises", "libelleAbrev": "ENTRE", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO415444": {"uid": "PO415444", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national de l'eau", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national de l'eau", "libelleAbrege": "Eau", "libelleAbrev": "245", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712775": {"uid": "PO712775", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi r\u00e9formant le syst\u00e8me de r\u00e9pression des abus de march\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi r\u00e9formant le syst\u00e8me de r\u00e9pression des abus de march\u00e9", "libelleAbrege": "syst\u00e8me de r\u00e9pression des abus de march\u00e9", "libelleAbrev": "3601", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694005": {"uid": "PO694005", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi", "libelleAbrege": "S\u00e9curisation de l'emploi", "libelleAbrev": "CMP_774", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-05-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428157": {"uid": "PO428157", "codeType": "GE", "libelle": "Langue des signes", "libelleEdition": "Langue des signes", "libelleAbrege": "Langue des signes", "libelleAbrev": "LANGUE DES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-03-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712376": {"uid": "PO712376", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrev": "CSEGALITE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60262": {"uid": "PO60262", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale consultative des gens du voyage", "libelleEdition": "de la Commission nationale consultative des gens du voyage", "libelleAbrege": "Gens du voyage", "libelleAbrev": "123", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1992-03-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60263": {"uid": "PO60263", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national de l'organisation sanitaire et sociale", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national de l'organisation sanitaire et sociale", "libelleAbrege": "Sanitaire et sociale (Organisation )", "libelleAbrev": "124", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1991-07-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60265": {"uid": "PO60265", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "126", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1992-10-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60266": {"uid": "PO60266", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national des politiques de lutte contre la pauvret\u00e9 et l'exclusion sociale", "libelleEdition": "du Conseil national des politiques de lutte contre la pauvret\u00e9 et l'exclusion sociale", "libelleAbrege": "Pauvret\u00e9 et exclusion sociale", "libelleAbrev": "127", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1992-07-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60267": {"uid": "PO60267", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de surveillance du Fonds de solidarit\u00e9 vieillesse", "libelleEdition": "du comit\u00e9 de surveillance du Fonds de solidarit\u00e9 vieillesse", "libelleAbrege": "Fonds de solidarit\u00e9 vieillesse", "libelleAbrev": "128", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1994-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO474599": {"uid": "PO474599", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif au remboursement des d\u00e9penses de campagne de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif au remboursement des d\u00e9penses de campagne de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleAbrege": "D\u00e9penses de campagne pr\u00e9sidentielle", "libelleAbrev": "4017", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-01-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO226838": {"uid": "PO226838", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission de suivi de la d\u00e9tention provisoire", "libelleEdition": "de la Commission de suivi de la d\u00e9tention provisoire", "libelleAbrege": "D\u00e9tention provisoire", "libelleAbrev": "175", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2001-07-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO474593": {"uid": "PO474593", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur la proposition de loi relative \u00e0 la simplification du droit et \u00e0 l'all\u00e8gement des d\u00e9marches administratives", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative \u00e0 la simplification du droit et \u00e0 l'all\u00e8gement des d\u00e9marches administratives", "libelleAbrege": "Simplification du droit", "libelleAbrev": "3706", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-01-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO493992": {"uid": "PO493992", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de programmation relatif aux moyens n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en oeuvre de la loi n\u00b0 2009-1436 du 24 novembre 2009 p\u00e9nitentiaire", "libelleEdition": "du projet de loi de programmation relatif aux moyens n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en oeuvre de la loi n\u00b0 2009-1436 du 24 novembre 2009 p\u00e9nitentiaire", "libelleAbrege": "Ex\u00e9cution des peines", "libelleAbrev": "4001", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393383": {"uid": "PO393383", "codeType": "GA", "libelle": "France-Slovaquie", "libelleEdition": "de France-Slovaquie", "libelleAbrege": "Slovaquie", "libelleAbrev": "SLO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393388": {"uid": "PO393388", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Slov\u00e9nie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Slov\u00e9nie", "libelleAbrege": "Slov\u00e9nie", "libelleAbrev": "VEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684833": {"uid": "PO684833", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l'article 7 de la Charte de l'environnement", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l'article 7 de la Charte de l'environnement", "libelleAbrege": "Participation du public", "libelleAbrev": "CMP_ART7", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717186": {"uid": "PO717186", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleEdition": "de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrege": "Coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrev": "TER", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393141": {"uid": "PO393141", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur la Libye", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur la Libye", "libelleAbrege": "Libye", "libelleAbrev": "LIB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717184": {"uid": "PO717184", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Europe et affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "EAE", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393146": {"uid": "PO393146", "codeType": "GA", "libelle": "France-Lituanie", "libelleEdition": "de France-Lituanie", "libelleAbrege": "Lituanie", "libelleAbrev": "TUA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717180": {"uid": "PO717180", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717188": {"uid": "PO717188", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9s et sant\u00e9", "libelleAbrev": "SSA", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO707742": {"uid": "PO707742", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Les oies cendr\u00e9es", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les oies cendr\u00e9es", "libelleAbrege": "Oies cendr\u00e9es", "libelleAbrev": "OIES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-05-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-10-28", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427600": {"uid": "PO427600", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet relatif au D\u00e9fenseur des droits", "libelleEdition": "du projet de loi relatif au D\u00e9fenseur des droits", "libelleAbrege": "D\u00e9fenseur des droits", "libelleAbrev": "2574", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-03-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-03-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO288374": {"uid": "PO288374", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national consultatif des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "du Conseil national consultatif des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "190", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-11-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429117": {"uid": "PO429117", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi sur la participation des citoyens au fonctionnement de la justice p\u00e9nale et le jugement des mineurs", "libelleEdition": "du projet de loi sur la participation des citoyens au fonctionnement de la justice p\u00e9nale et le jugement des mineurs", "libelleAbrege": "Justice p\u00e9nale", "libelleAbrev": "438-10-11", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428972": {"uid": "PO428972", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de liaison scientifique et technique des p\u00eaches maritimes et de l'aquaculture", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de liaison scientifique et technique des p\u00eaches maritimes et de l'aquaculture", "libelleAbrege": "P\u00eaches maritimes et aquaculture", "libelleAbrev": "281", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-04-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684940": {"uid": "PO684940", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleEdition": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleAbrege": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleAbrev": "URCID", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO684942": {"uid": "PO684942", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrev": "UMP", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO684946": {"uid": "PO684946", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Front National", "libelleEdition": "Front National", "libelleAbrege": "Front National", "libelleAbrev": "FN", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711383": {"uid": "PO711383", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2014-626 du 18 juin 2014 relative \u00e0 l\u2019artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-626 du 18 juin 2014 relative \u00e0 l\u2019artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises", "libelleAbrege": "Artisanat, commerce et tr\u00e8s petites entreprises", "libelleAbrev": "ARTISCOM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO382559": {"uid": "PO382559", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut comit\u00e9 pour la transparence et l'information sur la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire", "libelleEdition": "du Haut comit\u00e9 pour la transparence et l'information sur la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire", "libelleAbrev": "233", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-12-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715819": {"uid": "PO715819", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleEdition": "du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi, formation professionnelle et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO402979": {"uid": "PO402979", "codeType": "GE", "libelle": "Fruits et l\u00e9gumes", "libelleEdition": "sur les fruits et les l\u00e9gumes", "libelleAbrege": "Fruits et l\u00e9gumes", "libelleAbrev": "FRU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715813": {"uid": "PO715813", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleEdition": "de la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715810": {"uid": "PO715810", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715816": {"uid": "PO715816", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686896": {"uid": "PO686896", "codeType": "GE", "libelle": "Tauromachie", "libelleEdition": "Tauromachie", "libelleAbrege": "Tauromachie", "libelleAbrev": "TAUROMACHI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429755": {"uid": "PO429755", "codeType": "GE", "libelle": "Abstention et vote blanc", "libelleEdition": "Abstention et vote blanc", "libelleAbrege": "Abstention et vote blanc", "libelleAbrev": "ABSTEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-06-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709174": {"uid": "PO709174", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 l'article R. 40-53 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 l'article R. 40-53 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 code proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrev": "326", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-10-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709179": {"uid": "PO709179", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Agence Business France", "libelleEdition": "de l'Agence Business France", "libelleAbrege": "Business France", "libelleAbrev": "329", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-12-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393368": {"uid": "PO393368", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique des Seychelles", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique des Seychelles", "libelleAbrege": "Seychelles", "libelleAbrev": "SY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393363": {"uid": "PO393363", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal", "libelleAbrege": "S\u00e9n\u00e9gal", "libelleAbrev": "SN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403021": {"uid": "PO403021", "codeType": "GE", "libelle": "Langues r\u00e9gionales", "libelleEdition": "sur les langues r\u00e9gionales", "libelleAbrege": "Langues r\u00e9gionales", "libelleAbrev": "LAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO420375": {"uid": "PO420375", "codeType": "COMNL", "libelle": "Comit\u00e9 d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des politiques publiques", "libelleEdition": "du comit\u00e9 d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des politiques publiques", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 d'\u00e9valuation et contr\u00f4le", "libelleAbrev": "CEC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2009-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Philippe Dautry", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402715": {"uid": "PO402715", "codeType": "GE", "libelle": "Famille et adoption", "libelleEdition": "sur la famille et l'adoption", "libelleAbrege": "Adoption", "libelleAbrev": "AD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686301": {"uid": "PO686301", "codeType": "GE", "libelle": "Illettrisme", "libelleEdition": "Illettrisme", "libelleAbrege": "Illettrisme", "libelleAbrev": "ILLETTRISM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO303484": {"uid": "PO303484", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif de la l\u00e9gislation et de la r\u00e9glementation financi\u00e8res", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 consultatif de la l\u00e9gislation et de la r\u00e9glementation financi\u00e8res", "libelleAbrege": "L\u00e9gislation et r\u00e9glementation financi\u00e8res", "libelleAbrev": "201", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO586606": {"uid": "PO586606", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du sport", "libelleEdition": "du Conseil national du sport", "libelleAbrege": "Sport", "libelleAbrev": "308", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO384266": {"uid": "PO384266", "codeType": "ASSEMBLEE", "libelle": "Assembl\u00e9e nationale de la 13\u00e8me l\u00e9gislature", "libelleEdition": "de l'Assembl\u00e9e", "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e", "libelleAbrev": "AN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714863": {"uid": "PO714863", "codeType": "MISINFO", "libelle": "suivi de la mise en \u0153uvre des propositions de la commission d\u2019enqu\u00eate relative aux moyens mis en \u0153uvre par l\u2019\u00c9tat pour lutter contre le terrorisme depuis le 7 janvier 2015", "libelleEdition": "de la mission de suivi de la mise en \u0153uvre des propositions de la commission d\u2019enqu\u00eate relative aux moyens mis en \u0153uvre par l\u2019\u00c9tat pour lutter contre le terrorisme depuis le 7 janvier 2015", "libelleAbrege": "Suivi des conclusions de la commission d'enqu\u00eate sur le terrorisme", "libelleAbrev": "SUIVTERRO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705060": {"uid": "PO705060", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les missions et modalit\u00e9s du maintien de l'ordre r\u00e9publicain dans un contexte de respect des libert\u00e9s publiques et du droit de manifestation, ainsi que de protection des personnes et des biens", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les missions et modalit\u00e9s du maintien de l'ordre r\u00e9publicain dans un contexte de respect des libert\u00e9s publiques et du droit de manifestation, ainsi que de protection des personnes et des biens", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur missions et modalit\u00e9s du maintien de l'ordre r\u00e9publ", "libelleAbrev": "CEMAINORDR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687144": {"uid": "PO687144", "codeType": "CMP", "libelle": "commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9parer la transition vers un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9parer la transition vers un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre", "libelleAbrege": "Tarification \u00e9nergie", "libelleAbrev": "150", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430925": {"uid": "PO430925", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de la vid\u00e9oprotection", "libelleEdition": "de la Commission nationale de la vid\u00e9oprotection", "libelleAbrege": "Vid\u00e9oprotection", "libelleAbrev": "286", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-07-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686415": {"uid": "PO686415", "codeType": "GE", "libelle": "Presse", "libelleEdition": "Presse", "libelleAbrege": "Presse", "libelleAbrev": "PRESSE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO540562": {"uid": "PO540562", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de Campus France", "libelleEdition": "du conseil d'administration de Campus France", "libelleAbrege": "Campus France", "libelleAbrev": "292", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704393": {"uid": "PO704393", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "libelleEdition": "du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "libelleAbrege": "Terrorisme", "libelleAbrev": "2110", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675724": {"uid": "PO675724", "codeType": "GA", "libelle": "France-Yemen", "libelleEdition": "de France-Yemen", "libelleAbrege": "Yemen", "libelleAbrev": "YEM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675725": {"uid": "PO675725", "codeType": "GA", "libelle": "France-Lituanie", "libelleEdition": "de France-Lituanie", "libelleAbrege": "Lituanie", "libelleAbrev": "LITU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675726": {"uid": "PO675726", "codeType": "GA", "libelle": "France-Namibie", "libelleEdition": "de France-Namibie", "libelleAbrege": "Namibie", "libelleAbrev": "NAM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675727": {"uid": "PO675727", "codeType": "GA", "libelle": "France-Equateur", "libelleEdition": "de France-Equateur", "libelleAbrege": "Equateur", "libelleAbrev": "EQU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675720": {"uid": "PO675720", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tha\u00eflande", "libelleEdition": "de France-Tha\u00eflande", "libelleAbrege": "Tha\u00eflande", "libelleAbrev": "THAI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675721": {"uid": "PO675721", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique centrafricaine", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique centrafricaine", "libelleAbrege": "Centrafricaine (R\u00e9publique)", "libelleAbrev": "CTRA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675722": {"uid": "PO675722", "codeType": "GA", "libelle": "France-Chine", "libelleEdition": "de France-Chine", "libelleAbrege": "Chine", "libelleAbrev": "CHIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675723": {"uid": "PO675723", "codeType": "GA", "libelle": "France-Chili", "libelleEdition": "de France-Chili", "libelleAbrege": "Chili", "libelleAbrev": "CHIL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709190": {"uid": "PO709190", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de la construction et de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de la construction et de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrege": "Construction et efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "334", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2015-03-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675728": {"uid": "PO675728", "codeType": "GA", "libelle": "France-Vanuatu", "libelleEdition": "de France-Vanuatu", "libelleAbrege": "Vanuatu", "libelleAbrev": "VAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675729": {"uid": "PO675729", "codeType": "GA", "libelle": "France-Guatemala", "libelleEdition": "de France-Guatemala", "libelleAbrege": "Guatemala", "libelleAbrev": "GUA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711240": {"uid": "PO711240", "codeType": "MISINFO", "libelle": "March\u00e9 de l'art", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le march\u00e9 de l'art", "libelleAbrege": "March\u00e9 de l'art", "libelleAbrev": "MARART", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392950": {"uid": "PO392950", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etats-Unis d'Am\u00e9rique", "libelleEdition": "de France-Etats-Unis d'Am\u00e9rique", "libelleAbrege": "Etats-Unis d'Am\u00e9rique", "libelleAbrev": "USA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO271850": {"uid": "PO271850", "codeType": "COMNL", "libelle": "Commission charg\u00e9e de l'application de l'article 26 de la Constitution", "libelleEdition": "de la commission charg\u00e9e de l'application de l'article 26 de la Constitution", "libelleAbrege": "Immunit\u00e9s", "libelleAbrev": "IMMU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "10", "viMoDe.dateDebut": "1994-04-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "Mme Catherine Leroy", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO307800": {"uid": "PO307800", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut national des hautes \u00e9tudes de s\u00e9curit\u00e9 et de justice", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Institut national des hautes \u00e9tudes de s\u00e9curit\u00e9 et de justice", "libelleAbrege": "Hautes \u00e9tudes de s\u00e9curit\u00e9", "libelleAbrev": "202", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707805": {"uid": "PO707805", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme du droit d'asile", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme du droit d'asile", "libelleAbrege": "R\u00e9forme du droit d'asile", "libelleAbrev": "2182", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-05-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686528": {"uid": "PO686528", "codeType": "GE", "libelle": "Zones et travailleurs frontaliers", "libelleEdition": "Zones et travailleurs frontaliers", "libelleAbrege": "Zones et travailleurs frontaliers", "libelleAbrev": "ZONES FRON", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO229333": {"uid": "PO229333", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission d'examen des pratiques commerciales", "libelleEdition": "de la Commission d'examen des pratiques commerciales", "libelleAbrege": "Pratiques commerciales", "libelleAbrev": "179", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2001-12-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730011": {"uid": "PO730011", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics", "libelleEdition": "de l'action et des comptes publics", "libelleAbrege": "Action et comptes publics", "libelleAbrev": "CPA", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730016": {"uid": "PO730016", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation", "libelleEdition": "de l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur, recherche et innovation", "libelleAbrev": "ESR", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730017": {"uid": "PO730017", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "MOM", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730014": {"uid": "PO730014", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9 des transports", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9e des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711487": {"uid": "PO711487", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire des espaces naturels, agricoles et forestiers", "libelleEdition": "de l'Observatoire des espaces naturels, agricoles et forestiers", "libelleAbrege": "Observatoire espaces naturels", "libelleAbrev": "344", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2015-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730018": {"uid": "PO730018", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des sports", "libelleEdition": "des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730019": {"uid": "PO730019", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9e des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "EUR", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO405837": {"uid": "PO405837", "codeType": "GE", "libelle": "Plasturgie", "libelleEdition": "sur la plasturgie", "libelleAbrege": "Plasturgie", "libelleAbrev": "PLA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-12-19", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO418755": {"uid": "PO418755", "codeType": "API", "libelle": "Assembl\u00e9e parlementaire de l'Union pour la M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e parlementaire de l'Union pour la M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrev": "APEM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696251": {"uid": "PO696251", "codeType": "PRESREP", "libelle": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique : M. Fran\u00e7ois Hollande", "libelleEdition": "de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "PRESI", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-14", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO695475": {"uid": "PO695475", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "CMP_835", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-06-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO688313": {"uid": "PO688313", "codeType": "GE", "libelle": "M\u00e9dicaments et produits de sant\u00e9", "libelleEdition": "M\u00e9dicaments et produits de sant\u00e9", "libelleAbrege": "M\u00e9dicaments et produits de sant\u00e9", "libelleAbrev": "MEDIC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428765": {"uid": "PO428765", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les produits financiers \u00e0 risque souscrits par les acteurs publics locaux", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les produits financiers \u00e0 risque souscrits par les acteurs publics locaux", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate Produits financiers \u00e0 risque", "libelleAbrev": "CEPDTSFIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-12-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700838": {"uid": "PO700838", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700833": {"uid": "PO700833", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9e du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur, tourisme et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591216": {"uid": "PO591216", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712743": {"uid": "PO712743", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur la fibromyalgie", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur la fibromyalgie", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la fibromyalgie", "libelleAbrev": "CEFIBROMYA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-12", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60255": {"uid": "PO60255", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "115", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1990-07-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60252": {"uid": "PO60252", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission sup\u00e9rieure du service public des postes et communications \u00e9lectroniques", "libelleEdition": "de la Commission sup\u00e9rieure du service public des postes et communications \u00e9lectroniques", "libelleAbrege": "Postes et communications", "libelleAbrev": "112", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1990-07-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60258": {"uid": "PO60258", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de contr\u00f4le des interceptions de s\u00e9curit\u00e9", "libelleEdition": "de la Commission nationale de contr\u00f4le des interceptions de s\u00e9curit\u00e9", "libelleAbrege": "Interceptions de s\u00e9curit\u00e9", "libelleAbrev": "118", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1991-07-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428181": {"uid": "PO428181", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de suivi du niveau et de l'\u00e9volution des taux d'int\u00e9r\u00eat des pr\u00eats aux particuliers", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de suivi du niveau et de l'\u00e9volution des taux d'int\u00e9r\u00eat des pr\u00eats aux particuliers", "libelleAbrege": "Pr\u00eats aux particuliers", "libelleAbrev": "277", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-07-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393177": {"uid": "PO393177", "codeType": "GA", "libelle": "France-\u00eeles Maldives", "libelleEdition": "de France-\u00eeles Maldives", "libelleAbrege": "Maldives", "libelleAbrev": "DIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591177": {"uid": "PO591177", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 des territoires et logement", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591174": {"uid": "PO591174", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO431264": {"uid": "PO431264", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire national de la consommation des espaces agricoles", "libelleEdition": "de l'Observatoire national de la consommation des espaces agricoles", "libelleAbrege": "Espaces agricoles", "libelleAbrev": "287", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591171": {"uid": "PO591171", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie, des finances et du commerce ext\u00e9rieur", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie, des finances et du commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrege": "\u00c9conomie, finances et commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653262": {"uid": "PO653262", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des anciens combattants", "libelleEdition": "charg\u00e9 des anciens combattants", "libelleAbrege": "Anciens combattants", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715953": {"uid": "PO715953", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 de la ville", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e de la ville", "libelleAbrege": "Ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO309463": {"uid": "PO309463", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "UDI-UC", "libelleEdition": "de l'UDI-UC", "libelleAbrege": "UDI-UC", "libelleAbrev": "UCPOL", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701979": {"uid": "PO701979", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale D\u00e9limitation des r\u00e9gions, \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et calendrier \u00e9lectoral", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale D\u00e9limitation des r\u00e9gions, \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partemen", "libelleAbrev": "REGIO", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-01-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429101": {"uid": "PO429101", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi pour le d\u00e9veloppement de l'alternance et la s\u00e9curisation des parcours professionnels", "libelleEdition": "de la proposition de loi pour le d\u00e9veloppement de l'alternance et la s\u00e9curisation des parcours professionnels", "libelleAbrege": "Alternance", "libelleAbrev": "3369", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393283": {"uid": "PO393283", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Ouzb\u00e9kistan", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Ouzb\u00e9kistan", "libelleAbrege": "Ouzb\u00e9kistan", "libelleAbrev": "OUZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684957": {"uid": "PO684957", "codeType": "GP", "libelle": "Rassemblement - Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "du Rassemblement - Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "Rassemblement-UMP", "libelleAbrev": "R-UMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-01-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715872": {"uid": "PO715872", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleAbrege": "Budget et comptes publics", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO709209": {"uid": "PO709209", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale des techniques de renseignement", "libelleEdition": "de la Commission nationale des techniques de renseignement", "libelleAbrege": "Renseignement", "libelleAbrev": "342", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2015-07-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709206": {"uid": "PO709206", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'Agence France-Presse", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'Agence France-Presse", "libelleAbrege": "AFP", "libelleAbrev": "341", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2015-06-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429567": {"uid": "PO429567", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut Conseil \u00e0 la vie associative", "libelleEdition": "du Haut Conseil \u00e0 la vie associative", "libelleAbrege": "Vie associative", "libelleAbrev": "283", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO423869": {"uid": "PO423869", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif de gouvernance mentionn\u00e9 \u00e0 l'article L.213-4-1 du code de l'environnement", "libelleEdition": "du Comut\u00e9 consultatif de gouvernance mentionn\u00e9 \u00e0 l'article L.213-4-1 du code de l'environnement", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 consultatif de gouvernance", "libelleAbrev": "262", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-11-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713436": {"uid": "PO713436", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la libert\u00e9, l'ind\u00e9pendance et le pluralisme des m\u00e9dias", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la libert\u00e9, l'ind\u00e9pendance et le pluralisme des m\u00e9dias", "libelleAbrege": "Libert\u00e9, ind\u00e9pendance et pluralisme des m\u00e9dias", "libelleAbrev": "3465", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715828": {"uid": "PO715828", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Agriculture, agroalimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO677877": {"uid": "PO677877", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Economie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "268", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-07-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715825": {"uid": "PO715825", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-03-21", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715822": {"uid": "PO715822", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire, ruralit\u00e9 et collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "ATR", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686887": {"uid": "PO686887", "codeType": "GE", "libelle": "Sectes", "libelleEdition": "Sectes", "libelleAbrege": "Sectes", "libelleAbrev": "SECTES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO706404": {"uid": "PO706404", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant transformation de l'universit\u00e9 des Antilles et de la Guyane en universit\u00e9 des Antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleEdition": "du projet de loi portant transformation de l'universit\u00e9 des Antilles et de la Guyane en universit\u00e9 des Antilles", "libelleAbrege": "Universit\u00e9 des Antilles", "libelleAbrev": "148-14-15", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-02-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403039": {"uid": "PO403039", "codeType": "GE", "libelle": "Textile et industries de main-d'oeuvre", "libelleEdition": "sur le textile et les industries de main-d'oeuvre", "libelleAbrege": "Textile", "libelleAbrev": "TEX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO382940": {"uid": "PO382940", "codeType": "PRESREP", "libelle": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique : M. Nicolas Sarkozy", "libelleEdition": "de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "PRESI", "viMoDe.dateDebut": "2007-05-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-15", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686317": {"uid": "PO686317", "codeType": "GE", "libelle": "Industrie chimique", "libelleEdition": "Industrie chimique", "libelleAbrege": "Industrie chimique", "libelleAbrev": "INDUSTRIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO227199": {"uid": "PO227199", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale pour l'autonomie des jeunes", "libelleEdition": "de la Commission nationale pour l'autonomie des jeunes", "libelleAbrege": "Autonomie des jeunes", "libelleAbrev": "177", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2001-10-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686310": {"uid": "PO686310", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation de la Banque publique d'investissement", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation de la Banque publique d'investissement", "libelleAbrege": "BPI", "libelleAbrev": "298", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-12-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO206064": {"uid": "PO206064", "codeType": "ORGAINT", "libelle": "Groupe fran\u00e7ais de l'Union interparlementaire (U.I.P.)", "libelleEdition": "du Groupe fran\u00e7ais de l'Union interparlementaire", "libelleAbrege": "UIP", "libelleAbrev": "UIP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1997-07-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Bertrand de Cordovez", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653296": {"uid": "PO653296", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire et de la consommation", "libelleEdition": "charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire et de la consommation", "libelleAbrege": "\u00c9conomie sociale et solidaire et consommation", "libelleAbrev": "SOL", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653290": {"uid": "PO653290", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-02", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653293": {"uid": "PO653293", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653299": {"uid": "PO653299", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653341": {"uid": "PO653341", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleEdition": "de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat, d\u00e9centralisation et fonction publique", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653347": {"uid": "PO653347", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la r\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la r\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleAbrege": "R\u00e9ussite \u00e9ducative", "libelleAbrev": "REU", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653344": {"uid": "PO653344", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": "charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700752": {"uid": "PO700752", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleAbrege": "Agriculture, agroalimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700755": {"uid": "PO700755", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du logement et de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires", "libelleEdition": "du logement et de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires", "libelleAbrege": "Logement et \u00e9galit\u00e9 des territoires", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700758": {"uid": "PO700758", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minsit\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO687137": {"uid": "PO687137", "codeType": "CMP", "libelle": "commision mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleAbrege": "PLFR 2012 (2)", "libelleAbrev": "403", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705053": {"uid": "PO705053", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur la surveillance des fili\u00e8res et des individus djihadistes", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur la surveillance des fili\u00e8res et des individus djihadistes", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la surveillance fili\u00e8res et individus djihadistes", "libelleAbrev": "CEFILDJIHA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686406": {"uid": "PO686406", "codeType": "GE", "libelle": "Pr\u00e9servation et reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9", "libelleEdition": "Pr\u00e9servation et reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrege": "Pr\u00e9servation et reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "BIODIVERS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715554": {"uid": "PO715554", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2016-966 du 15 juillet 2016 portant simplification de proc\u00e9dures mises en oeuvre par l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9 et comportant diverses dispositions relatives aux produits de sant\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2016-966 du 15 juillet 2016 portant simplification de proc\u00e9dures mises en oeuvre par l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9 et comportant diverses dispositions relatives aux produits de sant\u00e9", "libelleAbrege": "Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament", "libelleAbrev": "4178", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702883": {"uid": "PO702883", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "VALLS 2", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702884": {"uid": "PO702884", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702886": {"uid": "PO702886", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702888": {"uid": "PO702888", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO699835": {"uid": "PO699835", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 reconqu\u00e9rir l'\u00e9conomie r\u00e9elle", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 reconqu\u00e9rir l'\u00e9conomie r\u00e9elle", "libelleAbrege": "\u00c9conomie r\u00e9elle", "libelleAbrev": "1037", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-02-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675737": {"uid": "PO675737", "codeType": "GA", "libelle": "France-Chypre", "libelleEdition": "de France-Chypre", "libelleAbrege": "Chypre", "libelleAbrev": "CHY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675736": {"uid": "PO675736", "codeType": "GA", "libelle": "France-Iran", "libelleEdition": "de France-Iran", "libelleAbrege": "Iran", "libelleAbrev": "IRAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675735": {"uid": "PO675735", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bangladesh", "libelleEdition": "de France-Bangladesh", "libelleAbrege": "Bangladesh", "libelleAbrev": "BANG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675734": {"uid": "PO675734", "codeType": "GA", "libelle": "France-Roumanie", "libelleEdition": "de France-Roumanie", "libelleAbrege": "Roumanie", "libelleAbrev": "ROU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675733": {"uid": "PO675733", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Autriche", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Autriche", "libelleAbrege": "Autriche", "libelleAbrev": "A", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675732": {"uid": "PO675732", "codeType": "GA", "libelle": "France-Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleEdition": "de France-Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleAbrege": "Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleAbrev": "PAP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675731": {"uid": "PO675731", "codeType": "GA", "libelle": "France-Soudan", "libelleEdition": "de France-Soudan", "libelleAbrege": "Soudan", "libelleAbrev": "SOUD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675730": {"uid": "PO675730", "codeType": "GA", "libelle": "France-Burkina Faso", "libelleEdition": "de France-Burkina Faso", "libelleAbrege": "Burkina Faso", "libelleAbrev": "BURK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705475": {"uid": "PO705475", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'am\u00e9lioration du r\u00e9gime de la commune nouvelle, pour des communes fortes et vivantes", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative \u00e0 l'am\u00e9lioration du r\u00e9gime de la commune nouvelle", "libelleAbrege": "Communes nouvelles", "libelleAbrev": "2241-2244", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-04", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675739": {"uid": "PO675739", "codeType": "GA", "libelle": "France-Finlande", "libelleEdition": "de France-Finlande", "libelleAbrege": "Finlande", "libelleAbrev": "FIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675738": {"uid": "PO675738", "codeType": "GA", "libelle": "France-Nicaragua", "libelleEdition": "de France-Nicaragua", "libelleAbrege": "Nicaragua", "libelleAbrev": "NIC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392960": {"uid": "PO392960", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur Fidji", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur Fidji", "libelleAbrege": "Fidji", "libelleAbrev": "FJI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392965": {"uid": "PO392965", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Finlande", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Finlande", "libelleAbrege": "Finlande", "libelleAbrev": "SF", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427292": {"uid": "PO427292", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation de la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de sant\u00e9, de travail et de communications \u00e9lectroniques", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation de la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de sant\u00e9, de travail et de communications \u00e9lectroniques", "libelleAbrege": "adaptation au droit UE en mati\u00e8re de sant\u00e9", "libelleAbrev": "2789", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-03-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393612": {"uid": "PO393612", "codeType": "GA", "libelle": "France-Serbie", "libelleEdition": "de France-Serbie", "libelleAbrege": "Serbie", "libelleAbrev": "SER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686534": {"uid": "PO686534", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la retenue pour v\u00e9rification du droit au s\u00e9jour et modifiant le d\u00e9lit d'aide au s\u00e9jour irr\u00e9gulier pour en exclure les actions humanitaires et d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9es", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la retenue pour v\u00e9rification du droit au s\u00e9jour et modifiant le d\u00e9lit d'aide au s\u00e9jour irr\u00e9gulier pour en exclure les actions humanitaires et d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9es", "libelleAbrege": "Retenue des \u00e9trangers", "libelleAbrev": "351", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-12-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675812": {"uid": "PO675812", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ha\u00efti", "libelleEdition": "de France-Ha\u00efti", "libelleAbrege": "Ha\u00efti", "libelleAbrev": "HAI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694554": {"uid": "PO694554", "codeType": "GE", "libelle": "Jardins, paysage et horticulture", "libelleEdition": "Jardins, paysage et horticulture", "libelleAbrege": "Jardins, paysage et horticulture", "libelleAbrev": "JARDINS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675811": {"uid": "PO675811", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etats-Unis", "libelleEdition": "de France-Etats-Unis", "libelleAbrege": "Etats-Unis", "libelleAbrev": "USA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675817": {"uid": "PO675817", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mac\u00e9doine", "libelleEdition": "de France-Mac\u00e9doine", "libelleAbrege": "Mac\u00e9doine", "libelleAbrev": "MAC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730004": {"uid": "PO730004", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur (Mme la ministre aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat)", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO730006": {"uid": "PO730006", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture et de l'alimentation", "libelleEdition": "de l'agriculture et de l'alimentation", "libelleAbrege": "Agriculture et alimentation", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO677474": {"uid": "PO677474", "codeType": "CMP", "libelle": "Commisson mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleAbrege": "PLFR 2012", "libelleAbrev": "71", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-07-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-07-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686627": {"uid": "PO686627", "codeType": "GE", "libelle": "Question du Tibet", "libelleEdition": "Question du Tibet", "libelleAbrege": "Question du Tibet", "libelleAbrev": "QUESTTIBET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO419610": {"uid": "PO419610", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires \u00e9conomiques", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9conomiques", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9conomiques", "libelleAbrev": "CION-ECO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Daniel Petit", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696280": {"uid": "PO696280", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re", "libelleAbrege": "Lutte contre la fraude fiscale", "libelleAbrev": "CMP_1011", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428772": {"uid": "PO428772", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les m\u00e9canismes de financement des organisations syndicales d'employeurs et de salari\u00e9s", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les m\u00e9canismes de financement des organisations syndicales d'employeurs et de salari\u00e9s", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate Financement syndicats", "libelleAbrev": "CEFINSYND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-11-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704831": {"uid": "PO704831", "codeType": "GE", "libelle": "Industrie du drone", "libelleEdition": "Industrie du drone", "libelleAbrege": "Industrie du drone", "libelleAbrev": "INDUSDRONE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2014-11-12", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392980": {"uid": "PO392980", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de G\u00e9orgie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de G\u00e9orgie", "libelleAbrege": "G\u00e9orgie", "libelleAbrev": "GEO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392985": {"uid": "PO392985", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Ghana", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Ghana", "libelleAbrege": "Ghana", "libelleAbrev": "GH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675699": {"uid": "PO675699", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ethiopie", "libelleEdition": "de France-Ethiopie", "libelleAbrege": "Ethiopie", "libelleAbrev": "ETH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392800": {"uid": "PO392800", "codeType": "GA", "libelle": "France-Burkina Faso", "libelleEdition": "de France-Burkina Faso", "libelleAbrege": "Burkina Faso", "libelleAbrev": "FAS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO415287": {"uid": "PO415287", "codeType": "COMNL", "libelle": "Commission des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "de la commission des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "DUE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2008-09-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Guy Chauvin", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709833": {"uid": "PO709833", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative aux mesures de surveillance des communications \u00e9lectroniques internationales", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative aux mesures de surveillance des communications \u00e9lectroniques internationales", "libelleAbrege": "communications internationales", "libelleAbrev": "3042", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-04", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60247": {"uid": "PO60247", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du syndrome immunod\u00e9ficitaire acquis", "libelleEdition": "du Conseil national du syndrome immunod\u00e9ficitaire acquis", "libelleAbrege": "Syndrome immunod\u00e9ficitaire acquis", "libelleAbrev": "107", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1989-02-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-02-24", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60244": {"uid": "PO60244", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut national de l'audiovisuel (INA)", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Institut national de l'audiovisuel (INA)", "libelleAbrege": "Institut national de l'audiovisuel", "libelleAbrev": "104", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1986-09-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60248": {"uid": "PO60248", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "du Conseil national de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur", "libelleAbrev": "108", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1989-01-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427757": {"uid": "PO427757", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleEdition": "membre du conseil d'administration de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "Institut fran\u00e7ais (CA)", "libelleAbrev": "273", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714945": {"uid": "PO714945", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 et \u00e0 la citoyennet\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 et \u00e0 la citoyennet\u00e9", "libelleAbrege": "Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrev": "3679", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-10-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429350": {"uid": "PO429350", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9partition des contentieux et \u00e0 l'all\u00e8gement de certaines proc\u00e9dures juridictionnelles", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9partition des contentieux et \u00e0 l'all\u00e8gement de certaines proc\u00e9dures juridictionnelles", "libelleAbrege": "Contentieux", "libelleAbrev": "3373", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-07-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393161": {"uid": "PO393161", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Madagascar", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Madagascar", "libelleAbrege": "Madagascar", "libelleAbrev": "MAD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591162": {"uid": "PO591162", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591165": {"uid": "PO591165", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO707762": {"uid": "PO707762", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleAbrege": "Croissance et activit\u00e9", "libelleAbrev": "2447", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-05-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-04", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591168": {"uid": "PO591168", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429821": {"uid": "PO429821", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe.dateDebut": "2011-09-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715948": {"uid": "PO715948", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO707561": {"uid": "PO707561", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Proche et Moyen Orient", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le Proche et Moyen Orient", "libelleAbrege": "Proche et Moyen Orient", "libelleAbrev": "PMO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO309456": {"uid": "PO309456", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Etablissement public du mus\u00e9e du quai Branly", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Etablissement public du mus\u00e9e du quai Branly", "libelleAbrege": "Mus\u00e9e du quai Branly", "libelleAbrev": "208", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712757": {"uid": "PO712757", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9valuation de la loi du 6 ao\u00fbt 2012 relative au harc\u00e8lement sexuel", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9valuation de la loi du 6 ao\u00fbt 2012 relative au harc\u00e8lement sexuel", "libelleAbrege": "Harc\u00e8lement sexuel", "libelleAbrev": "HARCEL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393298": {"uid": "PO393298", "codeType": "GA", "libelle": "France-Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleEdition": "de France-Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleAbrege": "Papouasie Nouvelle-Guin\u00e9e", "libelleAbrev": "PNG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO201361": {"uid": "PO201361", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 local d'information et de suivi du laboratoire souterrain de Bure", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 local d'information et de suivi du laboratoire souterrain de Bure", "libelleAbrege": "Laboratoire de Bure", "libelleAbrev": "161", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1991-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403135": {"uid": "PO403135", "codeType": "GE", "libelle": "P\u00e9nibilit\u00e9 du travail et maladies professionnelles", "libelleEdition": "sur la p\u00e9nibilit\u00e9 du travail et les maladies professionnelles", "libelleAbrege": "P\u00e9nibilit\u00e9 du travail et maladies professionnelles", "libelleAbrev": "PEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715831": {"uid": "PO715831", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du logement et de l\u2019habitat durable", "libelleEdition": "du logement et de l\u2019habitat durable", "libelleAbrege": "Logement et habitat durable", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO218806": {"uid": "PO218806", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national de l'initiative fran\u00e7aise pour les r\u00e9cifs coralliens", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national de l'initiative fran\u00e7aise pour les r\u00e9cifs coralliens", "libelleAbrege": "R\u00e9cifs coralliens", "libelleAbrev": "169", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427570": {"uid": "PO427570", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation strat\u00e9gique de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleEdition": "du conseil d'orientation strat\u00e9gique de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "Institut fran\u00e7ais (COS)", "libelleAbrev": "274", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715834": {"uid": "PO715834", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715837": {"uid": "PO715837", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des familles, de l'enfance et des droits des femmes", "libelleEdition": "des familles, de l\u2019enfance et des droits des femmes", "libelleAbrege": "Familles, enfance et droits des femmes", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO677869": {"uid": "PO677869", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale d'orientation, de suivi et d'\u00e9valuation des techniques d'exploration et d'exploitation des hydrocarbures liquides et gazeux", "libelleEdition": "de la Commission nationale d'orientation, de suivi et d'\u00e9valuation des techniques d'exploration et d'exploitation des hydrocarbures liquides et gazeux", "libelleAbrege": "Gaz de schiste", "libelleAbrev": "298", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-03-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684568": {"uid": "PO684568", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013", "libelleEdition": "le projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013", "libelleAbrege": "PLFSS 2013", "libelleAbrev": "287-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-11-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712133": {"uid": "PO712133", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi pour l'\u00e9conomie bleue", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi pour l'\u00e9conomie bleue", "libelleAbrege": "\u00c9conomie bleue", "libelleAbrev": "2964", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO405191": {"uid": "PO405191", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement", "libelleAbrev": "RENSE", "viMoDe.dateDebut": "2007-10-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429006": {"uid": "PO429006", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de France expertise internationale", "libelleEdition": "du conseil d'orientation de France expertise internationale", "libelleAbrege": "France expertise internationale (CO)", "libelleAbrev": "280", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-02-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713397": {"uid": "PO713397", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif aux garanties statutaires, aux obligations d\u00e9ontologiques et au recrutement des magistrats ainsi qu'au Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif aux garanties statutaires, aux obligations d\u00e9ontologiques et au recrutement des magistrats ainsi qu'au Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "libelleAbrege": "Statut des magistrats et Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "libelleAbrev": "3200", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713391": {"uid": "PO713391", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de modernisation de la justice du XXI\u00e8me si\u00e8cle", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de modernisation de la justice du XXI\u00e8me si\u00e8cle", "libelleAbrege": "Modernisation de la justice du XXI\u00e8me si\u00e8cle", "libelleAbrev": "3204", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393343": {"uid": "PO393343", "codeType": "GA", "libelle": "France-Roumanie", "libelleEdition": "de France-Roumanie", "libelleAbrege": "Roumanie", "libelleAbrev": "RO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393348": {"uid": "PO393348", "codeType": "GA", "libelle": "France-F\u00e9d\u00e9ration de Russie", "libelleEdition": "de France-F\u00e9d\u00e9ration de Russie", "libelleAbrege": "Russie", "libelleAbrev": "URS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686326": {"uid": "PO686326", "codeType": "GE", "libelle": "Maladies orphelines", "libelleEdition": "Maladies orphelines", "libelleAbrege": "Maladies orphelines", "libelleAbrev": "MALADIES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO683757": {"uid": "PO683757", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques", "libelleAbrege": "Gouvernance des finances publiques", "libelleAbrev": "198-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-10-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-11-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653286": {"uid": "PO653286", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des droits des femmes", "libelleEdition": "des droits des femmes", "libelleAbrege": "Droits des femmes", "libelleAbrev": "FEM", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653283": {"uid": "PO653283", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "charg\u00e9 du d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "AED", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653280": {"uid": "PO653280", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleEdition": "de la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653356": {"uid": "PO653356", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleEdition": "du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi, formation professionnelle et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653350": {"uid": "PO653350", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des sports, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et vie associative", "libelleEdition": "des sports, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et de la vie associative", "libelleAbrege": "Sports, jeunesse, \u00e9ducation populaire et vie associative", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653353": {"uid": "PO653353", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-02", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653359": {"uid": "PO653359", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la ville", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la ville", "libelleAbrege": "Ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO407326": {"uid": "PO407326", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut des hautes \u00e9tudes pour la science et la technologie", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Institut des hautes \u00e9tudes pour la science et la technologie", "libelleAbrege": "Science et technologie", "libelleAbrev": "239", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2007-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700746": {"uid": "PO700746", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique", "libelleEdition": "de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique", "libelleAbrege": "D\u00e9centralisation, r\u00e9forme de l'\u00c9tat et fonction publique", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-03", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700740": {"uid": "PO700740", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700743": {"uid": "PO700743", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des droits des femmes, de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleEdition": "des droits des femmes, de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleAbrege": "Femmes, ville, jeunesse et sports", "libelleAbrev": "FJS", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700749": {"uid": "PO700749", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686188": {"uid": "PO686188", "codeType": "GE", "libelle": "Am\u00e9nagement du territoire", "libelleEdition": "Am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrev": "AMENAGEMEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687120": {"uid": "PO687120", "codeType": "GE", "libelle": "PME", "libelleEdition": "PME", "libelleAbrege": "PME", "libelleAbrev": "PME", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686433": {"uid": "PO686433", "codeType": "GE", "libelle": "Produire en France", "libelleEdition": "Produire en France", "libelleAbrege": "Produire en France", "libelleAbrev": "PRODUIRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO678097": {"uid": "PO678097", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "conseil d'administration de l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament", "libelleAbrev": "299", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714015": {"uid": "PO714015", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleAbrege": "Modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleAbrev": "3336", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699821": {"uid": "PO699821", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Collectivit\u00e9 d'outre-mer de Saint-Martin", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la collectivit\u00e9 d'outre-mer de Saint-Martin", "libelleAbrege": "Saint-Martin", "libelleAbrev": "STMARTIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702892": {"uid": "PO702892", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes", "libelleEdition": "des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes", "libelleAbrege": "Affaires sociales, sant\u00e9 et droits des femmes", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675708": {"uid": "PO675708", "codeType": "GA", "libelle": "France-Honduras", "libelleEdition": "de France-Honduras", "libelleAbrege": "Honduras", "libelleAbrev": "HOND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702890": {"uid": "PO702890", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702896": {"uid": "PO702896", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9e du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "Francophonie", "libelleAbrev": "FRP", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702894": {"uid": "PO702894", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675702": {"uid": "PO675702", "codeType": "GA", "libelle": "France-Philippines", "libelleEdition": "de France-Philippines", "libelleAbrege": "Philippines", "libelleAbrev": "PHI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675703": {"uid": "PO675703", "codeType": "GA", "libelle": "France-Danemark", "libelleEdition": "de France-Danemark", "libelleAbrege": "Danemark", "libelleAbrev": "DAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675700": {"uid": "PO675700", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleEdition": "de France-Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleAbrege": "Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleAbrev": "TCHE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702898": {"uid": "PO702898", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleAbrege": "Agriculture, agroalimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675706": {"uid": "PO675706", "codeType": "GA", "libelle": "France-G\u00e9orgie", "libelleEdition": "de France-G\u00e9orgie", "libelleAbrege": "G\u00e9orgie", "libelleAbrev": "GEOR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675704": {"uid": "PO675704", "codeType": "GA", "libelle": "France-Italie", "libelleEdition": "de France-Italie", "libelleAbrege": "Italie", "libelleAbrev": "IT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675705": {"uid": "PO675705", "codeType": "GA", "libelle": "France-Suriname", "libelleEdition": "de France-Suriname", "libelleAbrege": "Suriname", "libelleAbrev": "SUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709822": {"uid": "PO709822", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans le domaine de la pr\u00e9vention des risques", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans le domaine de la pr\u00e9vention des risques", "libelleAbrege": "Pr\u00e9vention des risques", "libelleAbrev": "2982", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686501": {"uid": "PO686501", "codeType": "GE", "libelle": "Tourisme", "libelleEdition": "Tourisme", "libelleAbrege": "Tourisme", "libelleAbrev": "TOURISME", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708484": {"uid": "PO708484", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Ouverture d'un dialogue culturel et politique avec l'Am\u00e9rique latine", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'ouverture d'un dialogue culturel et politique avec l'Am\u00e9rique latine", "libelleAbrege": "Dialogue culturel avec l'Am\u00e9rique latine", "libelleAbrev": "DIACULT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696474": {"uid": "PO696474", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national des professions du spectacle", "libelleEdition": "du Conseil national des professions du spectacle", "libelleAbrege": "Professions du spectacle", "libelleAbrev": "309", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-04-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710669": {"uid": "PO710669", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances pour 2016", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances pour 2016", "libelleAbrege": "Loi de finances pour 2016", "libelleAbrev": "3096", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716629": {"uid": "PO716629", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1019 du 27 juillet 2016 relative \u00e0 l'autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9 et n\u00b0 2016-1059 du 3 ao\u00fbt 2016 relative \u00e0 la production d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir d'\u00e9nergies renouvelables et visant \u00e0 adapter certaines dispositions relatives aux r\u00e9seaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz et aux \u00e9nergies renouvelables", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1019 du 27 juillet 2016 relative \u00e0 l'autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9 et n\u00b0 2016-1059 du 3 ao\u00fbt 2016 relative \u00e0 la production d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir d'\u00e9nergies renouvelables et visant \u00e0 adapter certaines dispositions relatives aux r\u00e9seaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz et aux \u00e9nergies renouvelables", "libelleAbrege": "Autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleAbrev": "4122", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-01-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708463": {"uid": "PO708463", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Le Liban", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le Liban", "libelleAbrege": "Liban", "libelleAbrev": "LIBAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO688296": {"uid": "PO688296", "codeType": "GE", "libelle": "For\u00eat, bois, meuble et ameublement", "libelleEdition": "For\u00eat, bois, meuble et ameublement", "libelleAbrege": "For\u00eat, bois, meuble et ameublement", "libelleAbrev": "FORET BOIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO703211": {"uid": "PO703211", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Professions juridiques r\u00e9glement\u00e9es", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les professions juridiques r\u00e9glement\u00e9es", "libelleAbrege": "Professions juridiques r\u00e9glement\u00e9es", "libelleAbrev": "JURID", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-09-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO703218": {"uid": "PO703218", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleAbrege": "Listes \u00e9lectorales", "libelleAbrev": "LISTELEC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-09-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686617": {"uid": "PO686617", "codeType": "GE", "libelle": "Politiques de la ruralit\u00e9", "libelleEdition": "Politiques de la ruralit\u00e9", "libelleAbrege": "Politiques de la ruralit\u00e9", "libelleAbrev": "POLRURAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO418736": {"uid": "PO418736", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de la M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de la M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e parlementaire de la M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrev": "APM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699729": {"uid": "PO699729", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la consommation", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la consommation", "libelleAbrege": "Projet de loi relatif \u00e0 la consommation", "libelleAbrev": "1015", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711628": {"uid": "PO711628", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique de modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique de modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleAbrege": "Modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle (PPLO)", "libelleAbrev": "3201", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696274": {"uid": "PO696274", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif au procureur de la R\u00e9publique financier", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif au procureur de la R\u00e9publique financier", "libelleAbrege": "Procureur financier", "libelleAbrev": "CMP_1019", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692289": {"uid": "PO692289", "codeType": "GE", "libelle": "Sant\u00e9 et num\u00e9rique", "libelleEdition": "Sant\u00e9 et num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Sant\u00e9 et num\u00e9rique", "libelleAbrev": "SANT\u00c9 NUM\u00c9", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO419604": {"uid": "PO419604", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation", "libelleEdition": "de la commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation", "libelleAbrege": "Affaires culturelles et \u00e9ducation", "libelleAbrev": "CION-CEDU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692283": {"uid": "PO692283", "codeType": "GE", "libelle": "R\u00e9publique et religions", "libelleEdition": "R\u00e9publique et religions", "libelleAbrege": "R\u00e9publique et religions", "libelleAbrev": "REPUB RELI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707597": {"uid": "PO707597", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Les \u00e9mergents d'Asie du Sud-Est", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les \u00e9mergents d'Asie du Sud-Est", "libelleAbrege": "Les \u00e9mergents d'Asie du Sud-Est", "libelleAbrev": "ASIESU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-02-04", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392755": {"uid": "PO392755", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du B\u00e9nin", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du B\u00e9nin", "libelleAbrege": "B\u00e9nin", "libelleAbrev": "RPB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392750": {"uid": "PO392750", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume de Belgique", "libelleEdition": "de France-Royaume de Belgique", "libelleAbrege": "Belgique", "libelleAbrev": "B", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687473": {"uid": "PO687473", "codeType": "GE", "libelle": "Coop\u00e9ration et aide au d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "Coop\u00e9ration et aide au d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "Coop\u00e9ration et aide au d\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "COOP\u00c9RATIO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700816": {"uid": "PO700816", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur l'exil des forces vives de France", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur l'exil des forces vives de France", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur l'exil des forces vives de France", "libelleAbrev": "EXILFORCES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392990": {"uid": "PO392990", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume uni de Grande Bretagne et d'Irlande du Nord", "libelleEdition": "de France-Royaume uni de Grande Bretagne et d'Irlande du Nord", "libelleAbrege": "Grande-Bretagne et Irlande du Nord", "libelleAbrev": "GB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392995": {"uid": "PO392995", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique hell\u00e9nique", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique hell\u00e9nique", "libelleAbrege": "Gr\u00e8ce", "libelleAbrev": "GR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422826": {"uid": "PO422826", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Agence nationale de l'habitat", "libelleEdition": "de l'Agence nationale de l'habitat", "libelleAbrege": "Agence nationale de l'habitat", "libelleAbrev": "258", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-12-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708669": {"uid": "PO708669", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'Etat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393808": {"uid": "PO393808", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le", "libelleEdition": "de la Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le (commission des finances)", "libelleAbrege": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le", "libelleAbrev": "MEC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-07-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695928": {"uid": "PO695928", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur l'ex\u00e9cution des cr\u00e9dits 2012 sur le programme 146 \"\u00c9quipement des forces\"", "libelleEdition": "sur l'ex\u00e9cution des cr\u00e9dits 2012 sur le programme 146 \"\u00c9quipement des forces\"", "libelleAbrege": "Cr\u00e9dits 2012 \"\u00c9quipement des forces\"", "libelleAbrev": "PGME 146", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO211490": {"uid": "PO211490", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission de la culture, de l'\u00e9ducation et de la communication", "libelleEdition": "de la commission de la culture, de l'\u00e9ducation et de la communication", "libelleAbrege": "Culture, \u00e9ducation et communication", "libelleAbrev": "AFCLC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO211491": {"uid": "PO211491", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res, de la d\u00e9fense et des forces arm\u00e9es", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9trang\u00e8res, de la d\u00e9fense et des forces arm\u00e9es", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res, d\u00e9fense et forces arm\u00e9es", "libelleAbrev": "ETRDC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO211492": {"uid": "PO211492", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission de l'\u00e9conomie, du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleEdition": "de la commission de l'\u00e9conomie, du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrege": "Economie, d\u00e9veloppement durable et am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrev": "ECONC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-20", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO211493": {"uid": "PO211493", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission des affaires sociales", "libelleEdition": "de la commission des affaires sociales", "libelleAbrege": "Affaires sociales", "libelleAbrev": "SOCIC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO211494": {"uid": "PO211494", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission des finances", "libelleEdition": "de la commission des finances", "libelleAbrege": "Finances", "libelleAbrev": "FINCC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO211495": {"uid": "PO211495", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission des lois constitutionnelles, de l\u00e9gislation, du suffrage universel, du R\u00e8glement et d'administration g\u00e9n\u00e9rale", "libelleEdition": "de la commission des lois constitutionnelles, de l\u00e9gislation, du suffrage universel, du R\u00e8glement et d'administration g\u00e9n\u00e9rale", "libelleAbrege": "Lois constitutionnelles, l\u00e9gislation, suffrage universel, R\u00e8glement et administr", "libelleAbrev": "LOISC", "viMoDe.dateDebut": "1900-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708938": {"uid": "PO708938", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2014", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2014", "libelleAbrege": "Loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes  2014", "libelleAbrev": "2813", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO506485": {"uid": "PO506485", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'organisation du service et \u00e0 l'information des passagers dans les entreprises de transport a\u00e9rien de passagers", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative \u00e0 l'organisation du service et \u00e0 l'information des passagers dans les entreprises de transport a\u00e9rien de passagers", "libelleAbrege": "Transport a\u00e9rien des passagers", "libelleAbrev": "3991", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422919": {"uid": "PO422919", "codeType": "GE", "libelle": "Imprimerie et culture papier", "libelleEdition": "sur l'imprimerie et culture papier", "libelleAbrege": "Imprimerie et culture papier", "libelleAbrev": "IMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-02-08", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO311260": {"uid": "PO311260", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de la formation professionnelle tout au long de la vie", "libelleEdition": "du Conseil national de la formation professionnelle tout au long de la vie", "libelleAbrege": "Formation professionnelle tout au long de la vie", "libelleAbrev": "211", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699101": {"uid": "PO699101", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles", "libelleEdition": "du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles", "libelleAbrege": "Action publique territoriale", "libelleAbrev": "495-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-01-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699107": {"uid": "PO699107", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2013", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2013", "libelleAbrege": "PLFR 2013", "libelleAbrev": "1547", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-01-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393115": {"uid": "PO393115", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique populaire du Laos", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique populaire du Laos", "libelleAbrege": "Laos", "libelleAbrev": "LAO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393110": {"uid": "PO393110", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etat du Koweit", "libelleEdition": "de France-Etat du Koweit", "libelleAbrege": "Koweit", "libelleAbrev": "KWT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702090": {"uid": "PO702090", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale pour l'examen du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises", "libelleEdition": "de la commision sp\u00e9ciale pour l'examen du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur la vie des entreprises", "libelleAbrev": "CSENTR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426566": {"uid": "PO426566", "codeType": "GE", "libelle": "Entrepreneuriat au f\u00e9minin", "libelleEdition": "Entrepreneuriat au f\u00e9minin", "libelleAbrege": "Entrepreneuriat au f\u00e9minin", "libelleAbrev": "ENTRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-12-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO528198": {"uid": "PO528198", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur des gens de mer", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur des gens de mer", "libelleAbrege": "Gens de mer", "libelleAbrev": "291", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO415856": {"uid": "PO415856", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la communication et de la presse", "libelleEdition": "de la D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la communication et de la presse", "libelleAbrege": "Communication et presse", "libelleAbrev": "COM2", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2008-10-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO528194": {"uid": "PO528194", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "comit\u00e9 consultatif du Fonds pour le d\u00e9veloppement de la vie associative", "libelleEdition": "du comit\u00e9 consultatif du Fonds pour le d\u00e9veloppement de la vie associative", "libelleAbrege": "Vie associative (comit\u00e9 consultatif)", "libelleAbrev": "290", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393025": {"uid": "PO393025", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Ha\u00efti", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Ha\u00efti", "libelleAbrege": "Ha\u00efti", "libelleAbrev": "RH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO706223": {"uid": "PO706223", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant diverses dispositions tendant \u00e0 la modernisation du secteur de la presse", "libelleEdition": "de la proposition de loi portant diverses dispositions tendant \u00e0 la modernisation du secteur de la presse", "libelleAbrege": "Modernisation de la presse", "libelleAbrev": "2224", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-02-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-04-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713419": {"uid": "PO713419", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la libert\u00e9 de la cr\u00e9ation, \u00e0 l'architecture et au patrimoine", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la libert\u00e9 de la cr\u00e9ation, \u00e0 l'architecture et au patrimoine", "libelleAbrege": "Cr\u00e9ation, architecture et patrimoine", "libelleAbrev": "2954", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403123": {"uid": "PO403123", "codeType": "GE", "libelle": "Pauvret\u00e9, pr\u00e9carit\u00e9 et sans-abri", "libelleEdition": "sur la pauvret\u00e9, la pr\u00e9carit\u00e9 et les sans-abri", "libelleAbrege": "Pauvret\u00e9, pr\u00e9carit\u00e9 et sans abri", "libelleAbrev": "PAU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715846": {"uid": "PO715846", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715840": {"uid": "PO715840", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la fonction publique", "libelleEdition": "de la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique", "libelleAbrev": "FPU", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715843": {"uid": "PO715843", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleEdition": "de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleAbrege": "Ville, jeunesse et sports", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715849": {"uid": "PO715849", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO293714": {"uid": "PO293714", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence fran\u00e7aise pour le d\u00e9veloppement international des entreprises (UBIFRANCE)", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence fran\u00e7aise pour le d\u00e9veloppement international des entreprises (UBIFRANCE)", "libelleAbrege": "UBIFRANCE", "libelleAbrev": "192", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO485942": {"uid": "PO485942", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi fixant au 11 novembre la comm\u00e9moration de tous les morts pour la France", "libelleEdition": "du projet de loi fixant au 11 novembre la comm\u00e9moration de tous les morts pour la France", "libelleAbrege": "Comm\u00e9moration 11 novembre", "libelleAbrev": "11NOV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-01-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO476897": {"uid": "PO476897", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Groupe \u00e9cologiste", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Groupe \u00e9cologiste", "libelleAbrev": "ECOPO", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393333": {"uid": "PO393333", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etat de Qatar", "libelleEdition": "de France-Etat de Qatar", "libelleAbrege": "Qatar", "libelleAbrev": "Q", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393338": {"uid": "PO393338", "codeType": "GA", "libelle": "France-Qu\u00e9bec", "libelleEdition": "de France-Qu\u00e9bec", "libelleAbrege": "Qu\u00e9bec", "libelleAbrev": "QU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO394830": {"uid": "PO394830", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de la vid\u00e9osurveillance", "libelleEdition": "de la Commission nationale de la vid\u00e9osurveillance", "libelleAbrege": "Vid\u00e9osurveillance", "libelleAbrev": "237", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2007-05-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710872": {"uid": "PO710872", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9valuation de l'efficacit\u00e9 des m\u00e9canismes europ\u00e9ens pour prendre en charge des flux migratoires exceptionnels", "libelleEdition": "de la mission d'information tendant \u00e0 \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 des m\u00e9canismes europ\u00e9ens pour prendre en charge des flux migratoires exceptionnels", "libelleAbrege": "M\u00e9canismes europ\u00e9ens pour les flux migratoires exceptionnels", "libelleAbrev": "FLUXMIGR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO394834": {"uid": "PO394834", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de l'admission exceptionnelle au s\u00e9jour", "libelleEdition": "de la Commission nationale de l'admission exceptionnelle au s\u00e9jour", "libelleAbrege": "Admission au s\u00e9jour", "libelleAbrev": "235", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-10-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686337": {"uid": "PO686337", "codeType": "GE", "libelle": "Mer, p\u00eache et souverainet\u00e9 maritime", "libelleEdition": "Mer, p\u00eache et souverainet\u00e9 maritime", "libelleAbrege": "Mer, p\u00eache et souverainet\u00e9 maritime", "libelleAbrev": "MER P\u00caCHE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402746": {"uid": "PO402746", "codeType": "GE", "libelle": "Amiante", "libelleEdition": "sur l'amiante", "libelleAbrege": "Amiante", "libelleAbrev": "AMI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO678407": {"uid": "PO678407", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d'avenir", "libelleEdition": "du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d'avenir", "libelleAbrege": "Emplois d'avenir", "libelleAbrev": "146", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-09-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-10-15", "secretariat.secretaire01": "M. Philippe Hurtevent", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO678157": {"uid": "PO678157", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur les finances publiques", "libelleAbrev": "CSFINANCE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-09-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-11-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393243": {"uid": "PO393243", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume du N\u00e9pal", "libelleEdition": "de France-Royaume du N\u00e9pal", "libelleAbrege": "N\u00e9pal", "libelleAbrev": "NEP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705526": {"uid": "PO705526", "codeType": "GE", "libelle": "Antis\u00e9mitisme", "libelleEdition": "Antis\u00e9mitisme", "libelleAbrege": "Antis\u00e9mitisme", "libelleAbrev": "ANTISEMITI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2014-12-10", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686424": {"uid": "PO686424", "codeType": "GE", "libelle": "Prisons et conditions carc\u00e9rales", "libelleEdition": "Prisons et conditions carc\u00e9rales", "libelleAbrege": "Prisons et conditions carc\u00e9rales", "libelleAbrev": "PRISONS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715537": {"uid": "PO715537", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019information sur les incidences des nouvelles normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles sur la l\u00e9gislation fran\u00e7aise", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur les incidences des nouvelles normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles sur la l\u00e9gislation fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "Normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles", "libelleAbrev": "PROTECT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675719": {"uid": "PO675719", "codeType": "GA", "libelle": "France-Madagascar", "libelleEdition": "de France-Madagascar", "libelleAbrege": "Madagascar", "libelleAbrev": "MAD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675718": {"uid": "PO675718", "codeType": "GA", "libelle": "France-Suisse", "libelleEdition": "de France-Suisse", "libelleAbrege": "Suisse", "libelleAbrev": "SUI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675715": {"uid": "PO675715", "codeType": "GA", "libelle": "France-Sri Lanka", "libelleEdition": "de France-Sri Lanka", "libelleAbrege": "Sri Lanka", "libelleAbrev": "SRI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675714": {"uid": "PO675714", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cor\u00e9e du Sud", "libelleEdition": "de France-Cor\u00e9e du Sud", "libelleAbrege": "Cor\u00e9e du Sud", "libelleAbrev": "COR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675717": {"uid": "PO675717", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mont\u00e9n\u00e9gro", "libelleEdition": "de France-Mont\u00e9n\u00e9gro", "libelleAbrege": "Mont\u00e9n\u00e9gro", "libelleAbrev": "MONT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675716": {"uid": "PO675716", "codeType": "GA", "libelle": "France-Turquie", "libelleEdition": "de France-Turquie", "libelleAbrege": "Turquie", "libelleAbrev": "TURQ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675711": {"uid": "PO675711", "codeType": "GA", "libelle": "France-Qu\u00e9bec", "libelleEdition": "de France-Qu\u00e9bec", "libelleAbrege": "Qu\u00e9bec", "libelleAbrev": "QUE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713876": {"uid": "PO713876", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion sur le projet de loi de modernisation du droit du travail", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion sur le projet de loi de modernisation du droit du travail", "libelleAbrege": "Loi travail", "libelleAbrev": "3600", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675713": {"uid": "PO675713", "codeType": "GA", "libelle": "France-S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleEdition": "de France-S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleAbrege": "S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleAbrev": "SAO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675712": {"uid": "PO675712", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cap-Vert", "libelleEdition": "de France-Cap-Vert", "libelleAbrege": "Cap-Vert", "libelleAbrev": "CAPV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709816": {"uid": "PO709816", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la gratuit\u00e9 et aux modalit\u00e9s de la r\u00e9utilisation des informations du secteur public", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la gratuit\u00e9 et aux modalit\u00e9s de la r\u00e9utilisation des informations du secteur public", "libelleAbrege": "Gratuit\u00e9 et r\u00e9utilisation des informations du secteur public", "libelleAbrev": "3037", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430805": {"uid": "PO430805", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleAbrege": "PLFR 2011 (3)", "libelleAbrev": "3804", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-10-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-10-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700314": {"uid": "PO700314", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale", "libelleAbrege": "Formation professionnelle", "libelleAbrev": "1721", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-02-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687066": {"uid": "PO687066", "codeType": "GE", "libelle": "Assurances", "libelleEdition": "Assurances", "libelleAbrege": "Assurances", "libelleAbrev": "ASS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686519": {"uid": "PO686519", "codeType": "GE", "libelle": "Voies navigables et transports multimodaux/canaux", "libelleEdition": "Voies navigables et transports multimodaux/canaux", "libelleAbrege": "Voies navigables et transports multimodaux/canaux", "libelleAbrev": "VOIES NAVI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711709": {"uid": "PO711709", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des familles, de l'enfance et des droits des femmes", "libelleEdition": "des familles, de l'enfance et des droits des femmes", "libelleAbrege": "Familles, enfance et droits des femmes", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686510": {"uid": "PO686510", "codeType": "GE", "libelle": "Trufficulture", "libelleEdition": "Trufficulture", "libelleAbrege": "Trufficulture", "libelleAbrev": "TRUFFICULT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO683565": {"uid": "PO683565", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le", "libelleEdition": "de la Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le (commission des finances)", "libelleAbrege": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le", "libelleAbrev": "MEC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708497": {"uid": "PO708497", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Diplomatie et d\u00e9fense des fronti\u00e8res maritimes de la France", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la diplomatie et la d\u00e9fense des fronti\u00e8res maritimes de la France", "libelleAbrege": "Diplomatie et d\u00e9fense des fronti\u00e8res maritimes", "libelleAbrev": "FROMAR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708491": {"uid": "PO708491", "codeType": "MISINFO", "libelle": "La Libye", "libelleEdition": "de la mission d'infomration sur la Libye", "libelleAbrege": "Libye", "libelleAbrev": "LIBYE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702938": {"uid": "PO702938", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleEdition": "du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi, formation professionnelle et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-02", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729937": {"uid": "PO729937", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702930": {"uid": "PO702930", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Handicap\u00e9s et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702932": {"uid": "PO702932", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du logement, de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et de la ruralit\u00e9", "libelleEdition": "du logement, de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et de la ruralit\u00e9", "libelleAbrege": "Logement, \u00e9galit\u00e9 des territoires et ruralit\u00e9", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702934": {"uid": "PO702934", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9 des des droits des femmes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9e des des droits des femmes", "libelleAbrege": "Droits des femmes", "libelleAbrev": "FEM", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702936": {"uid": "PO702936", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686196": {"uid": "PO686196", "codeType": "GE", "libelle": "Amiante", "libelleEdition": "Amiante", "libelleAbrege": "Amiante", "libelleAbrev": "AMIANTE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708478": {"uid": "PO708478", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Relations entre la Russie, l'Union europ\u00e9enne et la France", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les relations entre la Russie, l'Union europ\u00e9enne et la France", "libelleAbrege": "Relations Russie UE France", "libelleAbrev": "RUSUEF", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392699": {"uid": "PO392699", "codeType": "GA", "libelle": "France-Arm\u00e9nie", "libelleEdition": "de France-Arm\u00e9nie", "libelleAbrege": "Arm\u00e9nie", "libelleAbrev": "ARM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707215": {"uid": "PO707215", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de surveillance de la SNCF", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "SNCF", "libelleAbrev": "332", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2015-02-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392694": {"uid": "PO392694", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Argentine", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Argentine", "libelleAbrege": "Argentine", "libelleAbrev": "RA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707219": {"uid": "PO707219", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Agence fran\u00e7aise d'expertise technique internationale", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "AFETI", "libelleAbrev": "328", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-12-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711634": {"uid": "PO711634", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi de modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi de modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleAbrege": "Modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "libelleAbrev": "3214", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686605": {"uid": "PO686605", "codeType": "GE", "libelle": "Int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "Int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "INTPERSHAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695808": {"uid": "PO695808", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2012", "libelleEdition": "du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2012", "libelleAbrege": "R\u00e8glement du budget 2012", "libelleAbrev": "1083", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402232": {"uid": "PO402232", "codeType": "OFFPAR", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement", "libelleAbrev": "DPR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2007-10-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO729964": {"uid": "PO729964", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO696134": {"uid": "PO696134", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la transparence la vie publique", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique", "libelleAbrege": "Transparence", "libelleAbrev": "CMP_1005", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430755": {"uid": "PO430755", "codeType": "GE", "libelle": "Cirque traditionnel et itin\u00e9rant", "libelleEdition": "Cirque traditionnel et itin\u00e9rant", "libelleAbrege": "cirque traditionnel et itin\u00e9rant", "libelleAbrev": "CIRQUE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-06-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700861": {"uid": "PO700861", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Handicap\u00e9s et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700863": {"uid": "PO700863", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des droits des femmes, de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des droits des femmes, de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO698519": {"uid": "PO698519", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "libelleEdition": "du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "libelleAbrege": "Financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "libelleAbrev": "1412", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-11-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO665158": {"uid": "PO665158", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleAbrege": "Activit\u00e9s internationales", "libelleAbrev": "INT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711524": {"uid": "PO711524", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9valuation de la politique d\u2019aide sociale de l\u2019Office national des anciens combattants (ONAC)", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Office National Anciens Combattants", "libelleAbrev": "ONAC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702646": {"uid": "PO702646", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "libelleEdition": "du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "libelleAbrege": "avenir pour l'agriculture", "libelleAbrev": "1548", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-09-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708678": {"uid": "PO708678", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708675": {"uid": "PO708675", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9 de la famille, de l'enfance, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9e de la famille, de l'enfance, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Famille, enfance, personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708672": {"uid": "PO708672", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO697328": {"uid": "PO697328", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "libelleAbrege": "Audiovisuel public (organique)", "libelleAbrev": "1113", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675691": {"uid": "PO675691", "codeType": "GA", "libelle": "France-P\u00e9rou", "libelleEdition": "de France-P\u00e9rou", "libelleAbrege": "P\u00e9rou", "libelleAbrev": "PER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675692": {"uid": "PO675692", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tanzanie", "libelleEdition": "de France-Tanzanie", "libelleAbrege": "Tanzanie", "libelleAbrev": "TANZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694572": {"uid": "PO694572", "codeType": "GE", "libelle": "Fili\u00e8re brassicole", "libelleEdition": "Fili\u00e8re brassicole", "libelleAbrege": "Fili\u00e8re brassicole", "libelleAbrev": "FILI\u00c8RE BR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714924": {"uid": "PO714924", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9s m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions\nrestant en discussion de la proposition de loi relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9s m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre", "libelleAbrege": "Entreprises donneuses d'ordre", "libelleAbrev": "2578", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-10-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675696": {"uid": "PO675696", "codeType": "GA", "libelle": "France-Colombie", "libelleEdition": "de France-Colombie", "libelleAbrege": "Colombie", "libelleAbrev": "COL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591262": {"uid": "PO591262", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO418479": {"uid": "PO418479", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut conseil de la famille", "libelleEdition": "du Haut conseil de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "247", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2008-10-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393105": {"uid": "PO393105", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Kirghizistan", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Kirghizistan", "libelleAbrege": "Kirghizistan", "libelleAbrev": "KIR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO677765": {"uid": "PO677765", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission charg\u00e9e de l'\u00e9laboration du livre blanc sur la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale", "libelleEdition": "de la Commission charg\u00e9e de l'\u00e9laboration du livre blanc sur la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale", "libelleAbrege": "Livre blanc d\u00e9fense", "libelleAbrev": "301", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-07-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO221678": {"uid": "PO221678", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation strat\u00e9gique du Fonds de solidarit\u00e9 prioritaire", "libelleEdition": "du conseil d'orientation strat\u00e9gique du Fonds de solidarit\u00e9 prioritaire", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9 prioritaire", "libelleAbrev": "17", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-09-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707789": {"uid": "PO707789", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant \u00e0 faciliter l'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant \u00e0 faciliter l'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleAbrege": "D\u00e9lais d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "libelleAbrev": "2619", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-05-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428587": {"uid": "PO428587", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information relative \u00e0 l'analyse des causes des accidents de la circulation et \u00e0 la pr\u00e9vention routi\u00e8re", "libelleEdition": "de la mission d'information relative \u00e0 l'analyse des causes des accidents de la circulation et \u00e0 la pr\u00e9vention routi\u00e8re", "libelleAbrege": "Accidents circulation", "libelleAbrev": "ACCIDENTS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-05-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-10-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426576": {"uid": "PO426576", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi d'orientation et de programmation pour la performance de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure", "libelleEdition": "du projet de loi d'orientation et de programmation pour la performance de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure", "libelleAbrege": "LOPPSI 2", "libelleAbrev": "1697", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-01-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-02-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712731": {"uid": "PO712731", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour une R\u00e9publique num\u00e9rique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour une R\u00e9publique num\u00e9rique", "libelleAbrege": "R\u00e9publique num\u00e9rique", "libelleAbrev": "3318", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713060": {"uid": "PO713060", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi du 20 janvier 2014 garantissant l'avenir de la justice du syst\u00e8me de retraite", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'application de la loi du 20 janvier 2014 garantissant l'avenir de la justice du syst\u00e8me de retraite", "libelleAbrege": "Justice du syst\u00e8me de retraite", "libelleAbrev": "SYSRETR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429241": {"uid": "PO429241", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 de l'industrie, de l'\u00e9nergie et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 de l'industrie, de l'\u00e9nergie et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Industrie, \u00e9nergie et \u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO713063": {"uid": "PO713063", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Epuisement professionnel", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9puisement professionnel", "libelleAbrege": "Epuisement professionnel", "libelleAbrev": "EPUIPRO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425021": {"uid": "PO425021", "codeType": "GE", "libelle": "Ol\u00e9iculture", "libelleEdition": "sur l'ol\u00e9iculture", "libelleAbrege": "Ol\u00e9iculture", "libelleAbrev": "OLEI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-06-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO703871": {"uid": "PO703871", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur l'avenir institutionnel de la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'avenir institutionnel de la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelleAbrege": "Avenir institutionnel de la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelleAbrev": "AVENIRNC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-03-28", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393035": {"uid": "PO393035", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Hongrie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Hongrie", "libelleAbrege": "Hongrie", "libelleAbrev": "H", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709252": {"uid": "PO709252", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleEdition": "du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi, formation professionnelle et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2015-09-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715857": {"uid": "PO715857", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l\u2019aide aux victimes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l\u2019aide aux victimes", "libelleAbrege": "Aide aux victimes", "libelleAbrev": "AVI", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715852": {"uid": "PO715852", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO714087": {"uid": "PO714087", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Faisabilit\u00e9 technique et financi\u00e8re du d\u00e9mant\u00e8lement des infrastructures nucl\u00e9aires", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur la faisabilit\u00e9 technique et financi\u00e8re du d\u00e9mant\u00e8lement des infrastructures nucl\u00e9aires", "libelleAbrege": "D\u00e9mant\u00e8lement des infrastructures nucl\u00e9aires", "libelleAbrev": "DEMNUC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO679161": {"uid": "PO679161", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale des bourses de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "de la Commission nationale des bourses de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commission nationale des bourses", "libelleAbrev": "121", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-10-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393323": {"uid": "PO393323", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Pologne", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Pologne", "libelleAbrege": "Pologne", "libelleAbrev": "PL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO706437": {"uid": "PO706437", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleAbrege": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "2188", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694578": {"uid": "PO694578", "codeType": "GE", "libelle": "Foncier", "libelleEdition": "Foncier", "libelleAbrege": "Foncier", "libelleAbrev": "FONCIER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393328": {"uid": "PO393328", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique portugaise", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique portugaise", "libelleAbrege": "Portugal", "libelleAbrev": "P", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO394823": {"uid": "PO394823", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission du Fonds national pour l'arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive", "libelleEdition": "de la commission du Fonds national pour l'arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive", "libelleAbrege": "Arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive", "libelleAbrev": "198", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403063": {"uid": "PO403063", "codeType": "GE", "libelle": "M\u00e9dicament et produits de sant\u00e9", "libelleEdition": "sur le m\u00e9dicament et les produits de sant\u00e9", "libelleAbrege": "M\u00e9dicament et produits de sant\u00e9", "libelleAbrev": "MED", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403069": {"uid": "PO403069", "codeType": "GE", "libelle": "Mer, p\u00eache et souverainet\u00e9 maritime", "libelleEdition": "sur la mer, la p\u00eache et la souverainet\u00e9 maritime", "libelleAbrege": "Mer, p\u00eache et souverainet\u00e9 maritime", "libelleAbrev": "MER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714723": {"uid": "PO714723", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie", "libelleAbrege": "Industrie", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675659": {"uid": "PO675659", "codeType": "DELEG", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation aux outre-mer", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation aux outre-mer", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation aux outre-mer", "libelleAbrev": "OM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-07-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Pierre Jouin", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO324614": {"uid": "PO324614", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence des aires marines prot\u00e9g\u00e9es", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence des aires marines prot\u00e9g\u00e9es", "libelleAbrege": "Aires marines prot\u00e9g\u00e9es", "libelleAbrev": "231", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-04-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO324612": {"uid": "PO324612", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration des Parcs nationaux de France", "libelleEdition": "du conseil d'administration des Parcs nationaux de France", "libelleAbrege": "Parcs nationaux", "libelleAbrev": "230", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-04-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693355": {"uid": "PO693355", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire de la la\u00efcit\u00e9", "libelleEdition": "de l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9", "libelleAbrege": "La\u00efcit\u00e9", "libelleAbrev": "307", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2007-03-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393253": {"uid": "PO393253", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Niger", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Niger", "libelleAbrege": "Niger", "libelleAbrev": "NIG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705203": {"uid": "PO705203", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur la Banque publique d'investissement, Bpifrance", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur la Banque publique d'investissement, Bpifrance", "libelleAbrege": "Banque publique d'investissement", "libelleAbrev": "BPI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO268781": {"uid": "PO268781", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'industrie, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie \u00e0 l'industrie", "libelleAbrege": "industrie", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe.dateDebut": "2002-06-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2004-03-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686853": {"uid": "PO686853", "codeType": "GE", "libelle": "Plasturgie", "libelleEdition": "Plasturgie", "libelleAbrege": "Plasturgie", "libelleAbrev": "PLASTURGIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714644": {"uid": "PO714644", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances", "libelleAbrev": "ECF", "viMoDe.dateDebut": "2016-08-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO665170": {"uid": "PO665170", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel de l'Assembl\u00e9e nationale", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel de l'Assembl\u00e9e nationale", "libelleAbrege": "Patrimoine", "libelleAbrev": "PAT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675793": {"uid": "PO675793", "codeType": "GA", "libelle": "France-Nig\u00e9ria", "libelleEdition": "de France-Nig\u00e9ria", "libelleAbrege": "Nigeria", "libelleAbrev": "NGRA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715032": {"uid": "PO715032", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2016-462 du 14 avril 2016 portant cr\u00e9ation de l'Agence nationale de sant\u00e9 publique et modifiant l'article 166 de la loi n\u00b0 2016-41 du 26 janvier 2016 de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2016-462 du 14 avril 2016 portant cr\u00e9ation de l'Agence nationale de sant\u00e9 publique et modifiant l'article 166 de la loi n\u00b0 2016-41 du 26 janvier 2016 de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9", "libelleAbrege": "Agence nationale de sant\u00e9 publique", "libelleAbrev": "3927", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-10-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687109": {"uid": "PO687109", "codeType": "GE", "libelle": "Industries agro-alimentaires et fili\u00e8re agricole", "libelleEdition": "Industries agro-alimentaires et fili\u00e8re agricole", "libelleAbrege": "Industries agro-alimentaires et fili\u00e8re agricole", "libelleAbrev": "AGROAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686451": {"uid": "PO686451", "codeType": "GE", "libelle": "Protection et d\u00e9veloppement du littoral", "libelleEdition": "Protection et d\u00e9veloppement du littoral", "libelleAbrege": "Protection et d\u00e9veloppement du littoral", "libelleAbrev": "PROTEC LIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686292": {"uid": "PO686292", "codeType": "GE", "libelle": "\u00celes d'Am\u00e9rique du Nord et Clipperton", "libelleEdition": "\u00celes d'Am\u00e9rique du Nord et Clipperton", "libelleAbrege": "\u00celes d'Am\u00e9rique du Nord et Clipperton", "libelleAbrev": "\u00ceLES AMERI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710396": {"uid": "PO710396", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Les R\u00e9publicains", "libelleEdition": "Les R\u00e9publicains", "libelleAbrege": "Les R\u00e9publicains", "libelleAbrev": "REP", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708315": {"uid": "PO708315", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi modifiant la loi n\u00b0 2004-639 du 2 juillet 2004 relative \u00e0 l'octroi de mer", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi modifiant la loi n\u00b0 2004-639 du 2 juillet 2004 relative \u00e0 l'octroi de mer", "libelleAbrege": "Octroi de mer", "libelleAbrev": "2759", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-12", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700121": {"uid": "PO700121", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la g\u00e9olocalisation", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la g\u00e9olocalisation", "libelleAbrege": "G\u00e9olocalisation", "libelleAbrev": "257-13-14", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711288": {"uid": "PO711288", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO687076": {"uid": "PO687076", "codeType": "GE", "libelle": "Autisme", "libelleEdition": "Autisme", "libelleAbrege": "Autisme", "libelleAbrev": "AUT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710138": {"uid": "PO710138", "codeType": "MISINFO", "libelle": "La pr\u00e9sence et l'emploi des forc\u00e9es arm\u00e9es sur le territoire national", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la pr\u00e9sence et l'emploi des forc\u00e9es arm\u00e9es sur le territoire national", "libelleAbrege": "La pr\u00e9sence et l'emploi des forc\u00e9es arm\u00e9es sur le territoire national", "libelleAbrev": "FORCARM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711732": {"uid": "PO711732", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur l'extraterritorialit\u00e9 de la l\u00e9gislation am\u00e9ricaine", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur l'extraterritorialit\u00e9 de la l\u00e9gislation am\u00e9ricaine", "libelleAbrege": "Extraterritorialit\u00e9 de la l\u00e9gislation am\u00e9ricaine", "libelleAbrev": "MICEXTRAEU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710132": {"uid": "PO710132", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2016", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2016", "libelleAbrege": "PLFSS pour 2016", "libelleAbrev": "3106", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393483": {"uid": "PO393483", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ukraine", "libelleEdition": "de France-Ukraine", "libelleAbrege": "Ukraine", "libelleAbrev": "UK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702928": {"uid": "PO702928", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9 de la famille, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9e de la famille, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Famille, personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702922": {"uid": "PO702922", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702920": {"uid": "PO702920", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des finances et des comptes publics", "libelleEdition": "des finances et des comptes publics", "libelleAbrege": "Finances et comptes publics", "libelleAbrev": "FIN", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702926": {"uid": "PO702926", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-01-27", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702924": {"uid": "PO702924", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-11-21", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711608": {"uid": "PO711608", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9e des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "COT", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO415381": {"uid": "PO415381", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale charg\u00e9e de l'examen du respect des obligations de r\u00e9alisation de logements sociaux", "libelleEdition": "de la Commission nationale charg\u00e9e de l'examen du respect des obligations de r\u00e9alisation de logements sociaux", "libelleAbrege": "R\u00e9alisation de logements sociaux", "libelleAbrev": "243", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2008-06-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711602": {"uid": "PO711602", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711605": {"uid": "PO711605", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re du travail, de l\u2019emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9 de la formation professionnelle\u00a0et de l\u2019apprentissage", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre du travail, de l\u2019emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9e de la formation professionnelle\u00a0et de l\u2019apprentissage", "libelleAbrege": "Formation professionnelle et apprentissage", "libelleAbrev": "FOR", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO716957": {"uid": "PO716957", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie, du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie, du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleAbrege": "Industrie, num\u00e9rique et innovation", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe.dateDebut": "2017-02-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO430584": {"uid": "PO430584", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner la proposition de loi sur l'enfance d\u00e9laiss\u00e9e et l'adoption", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner la proposition de loi sur l'enfance d\u00e9laiss\u00e9e et l'adoption", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur l'enfance d\u00e9laiss\u00e9e et l'adoption", "libelleAbrev": "CSADOPTION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-10-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO326044": {"uid": "PO326044", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de suivi de l'Agence fran\u00e7aise de l'adoption", "libelleEdition": "du comit\u00e9 de suivi de l'Agence fran\u00e7aise de l'adoption", "libelleAbrege": "Agence de l'adoption", "libelleAbrev": "234", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-12-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO77708": {"uid": "PO77708", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Non inscrit", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Non inscrit", "libelleAbrev": "NIPOL", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1965-08-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60189": {"uid": "PO60189", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de la mutualit\u00e9", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de la mutualit\u00e9", "libelleAbrege": "Mutualit\u00e9", "libelleAbrev": "46", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1985-07-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60185": {"uid": "PO60185", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission Nationale de l'Informatique et des Libert\u00e9s (CNIL)", "libelleEdition": "de la Commission nationale de l'informatique et des libert\u00e9s (CNIL)", "libelleAbrege": "Informatique et Libert\u00e9s", "libelleAbrev": "42", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1978-01-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO703099": {"uid": "PO703099", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur, tourisme et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2014-09-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO60181": {"uid": "PO60181", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de la for\u00eat et du bois", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de la for\u00eat et du bois", "libelleAbrege": "For\u00eat et bois", "libelleAbrev": "37", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1964-08-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707374": {"uid": "PO707374", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Bilan et perspectives de trente ans de copie priv\u00e9e", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le bilan et les perspectives de trente ans de copie priv\u00e9e", "libelleAbrege": "bilan et perspectives de trente ans de copie priv\u00e9e", "libelleAbrev": "COPIEPRIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-01-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430747": {"uid": "PO430747", "codeType": "GE", "libelle": "Illettrisme", "libelleEdition": "sur l'illettrisme", "libelleAbrege": "Illetrisme", "libelleAbrev": "ILLET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-06-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699054": {"uid": "PO699054", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux co\u00fbts pass\u00e9s, pr\u00e9sents et futurs de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire, \u00e0 la dur\u00e9e d'exploitation des r\u00e9acteurs et \u00e0 divers aspects \u00e9conomiques et financiers de la production et de la commercialisation de l'\u00e9lectricit\u00e9 nucl\u00e9aire", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate  relative aux co\u00fbts pass\u00e9s, pr\u00e9sents et futurs de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire, \u00e0 la dur\u00e9e d'exploitation des r\u00e9acteurs et \u00e0 divers aspects \u00e9conomiques et financiers de la production et de la commercialisation de l'\u00e9lectricit\u00e9 nucl\u00e9aire", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les co\u00fbts de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire", "libelleAbrev": "NUCLEAIRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60196": {"uid": "PO60196", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration du centre hospitalier national d'ophtalmologie des quinze-vingts", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Centre hospitalier national d'ophtalmologie des quinze-vingts", "libelleAbrege": "Quinze-vingts", "libelleAbrev": "53", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1976-02-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO423980": {"uid": "PO423980", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'aviation civile", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'aviation civile", "libelleAbrege": "Aviation civile", "libelleAbrev": "261", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-03-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695581": {"uid": "PO695581", "codeType": "GE", "libelle": "Oenologie et territoires", "libelleEdition": "Oenologie et territoires", "libelleAbrege": "Oenologie et territoires", "libelleAbrev": "OENOLOGIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695587": {"uid": "PO695587", "codeType": "GE", "libelle": "R\u00e9gion du Kurdistan irakien", "libelleEdition": "R\u00e9gion du Kurdistan irakien", "libelleAbrege": "R\u00e9gion du Kurdistan irakien", "libelleAbrev": "R\u00c9GION KUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702437": {"uid": "PO702437", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique relative \u00e0 la nomination des dirigeants de la SNCF", "libelleEdition": "de la proposition de loi organique relative \u00e0 la nomination des dirigeants de la SNCF", "libelleAbrege": "Dirigeants de la SNCF", "libelleAbrev": "1877", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702431": {"uid": "PO702431", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire", "libelleEdition": "du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire", "libelleAbrege": "R\u00e9forme ferroviaire", "libelleAbrev": "1468", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO322345": {"uid": "PO322345", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration du Centre national des oeuvres universitaires et scolaires", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Centre national des oeuvres universitaires et scolaires", "libelleAbrege": "CNOUS", "libelleAbrev": "222", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-08-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60291": {"uid": "PO60291", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale du d\u00e9bat public", "libelleEdition": "de la Commission nationale du d\u00e9bat public", "libelleAbrege": "D\u00e9bat public", "libelleAbrev": "152", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1996-05-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60295": {"uid": "PO60295", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de la Fondation du patrimoine", "libelleEdition": "du conseil d'administration de la Fondation du patrimoine", "libelleAbrege": "Patrimoine", "libelleAbrev": "156", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1997-04-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60294": {"uid": "PO60294", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public national d'am\u00e9nagement et de restructuration des espaces commerciaux et artisanaux", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public national d'am\u00e9nagement et de restructuration des espaces commerciaux et artisanaux", "libelleAbrege": "Espaces commerciaux", "libelleAbrev": "155", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1997-02-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60297": {"uid": "PO60297", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission consultative du secret de la d\u00e9fense nationale", "libelleEdition": "de la Commission consultative du secret de la d\u00e9fense nationale", "libelleAbrege": "D\u00e9fense, secret de", "libelleAbrev": "158", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1998-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686459": {"uid": "PO686459", "codeType": "GE", "libelle": "Sant\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole", "libelleEdition": "Sant\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole", "libelleAbrege": "Sant\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole", "libelleAbrev": "SANT\u00c9 ECOL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696836": {"uid": "PO696836", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de la transition \u00e9cologique", "libelleEdition": "du Conseil national de la transition \u00e9cologique", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique", "libelleAbrev": "314", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-08-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699474": {"uid": "PO699474", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleEdition": "du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleAbrege": "Programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleAbrev": "1337", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717176": {"uid": "PO717176", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l\u2019int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717174": {"uid": "PO717174", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PRM", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO705842": {"uid": "PO705842", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Investissement productif de long terme", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'investissement productif de long terme", "libelleAbrege": "Investissement productif de long terme", "libelleAbrev": "INVPRO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717173": {"uid": "PO717173", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "PHILIPPE", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711575": {"uid": "PO711575", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la famille, de l\u2019enfance et des droits des femmes", "libelleEdition": "de la famille, de l\u2019enfance et des droits des femmes", "libelleAbrege": "Famille, enfance et droits des femmes", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-03", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717178": {"uid": "PO717178", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708863": {"uid": "PO708863", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1090 du 26 septembre 2014 relative \u00e0 la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es et visant \u00e0 favoriser l'acc\u00e8s au service civique pour les jeunes en situation de handicap", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1090 du 26 septembre 2014 relative \u00e0 la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es et visant \u00e0 favoriser l'acc\u00e8s au service civique pour les jeunes en situation de handicap", "libelleAbrege": "Mise en accessibilit\u00e9", "libelleAbrev": "2840", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702327": {"uid": "PO702327", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle entre les femmes et les hommes", "libelleEdition": "du projet de loi pour l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle entre les femmes et les hommes", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 femmes-hommes", "libelleAbrev": "717-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60166": {"uid": "PO60166", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission sup\u00e9rieure du cr\u00e9dit maritime mutuel", "libelleEdition": "de la Commission sup\u00e9rieure du cr\u00e9dit maritime mutuel", "libelleAbrege": "Cr\u00e9dit maritime mutuel", "libelleAbrev": "20", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1975-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712091": {"uid": "PO712091", "codeType": "GE", "libelle": "Pr\u00e9maturit\u00e9 et nouveau-n\u00e9s vuln\u00e9rables", "libelleEdition": "Pr\u00e9maturit\u00e9 et nouveau-n\u00e9s vuln\u00e9rables", "libelleAbrege": "Pr\u00e9maturit\u00e9 et nouveau-n\u00e9s vuln\u00e9rables", "libelleAbrev": "PREMATURIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2016-02-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60163": {"uid": "PO60163", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de la coop\u00e9ration", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de la coop\u00e9ration", "libelleAbrege": "Coop\u00e9ration", "libelleAbrev": "16", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1976-04-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60160": {"uid": "PO60160", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission de surveillance de la Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations", "libelleEdition": "de la commission de surveillance de la caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations", "libelleAbrege": "Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations", "libelleAbrev": "13", "regime": "4\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1948-01-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403325": {"uid": "PO403325", "codeType": "GE", "libelle": "Voies navigables et transports multimodaux", "libelleEdition": "sur les voies navigables et les transports multimodaux", "libelleAbrege": "Voies navigables et transports multimodaux", "libelleAbrev": "VOI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60169": {"uid": "PO60169", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale pour l'\u00e9ducation, la science et la culture (UNESCO)", "libelleEdition": "de la Commission nationale pour l'\u00e9ducation, la science et la culture (UNESCO)", "libelleAbrege": "\u00c9ducation, science et culture", "libelleAbrev": "23", "regime": "4\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1951-05-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60168": {"uid": "PO60168", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission d'acc\u00e8s aux documents administratifs", "libelleEdition": "de la Commission d'acc\u00e8s aux documents administratifs", "libelleAbrege": "Documents administratifs", "libelleAbrev": "22", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1978-12-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426547": {"uid": "PO426547", "codeType": "GE", "libelle": "Vaccination", "libelleEdition": "sur la vaccination", "libelleAbrege": "Vaccination", "libelleAbrev": "VAC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-12-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428784": {"uid": "PO428784", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique", "libelleAbrege": "bio\u00e9thique", "libelleAbrev": "2911", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713077": {"uid": "PO713077", "codeType": "GP", "libelle": "Socialiste, \u00e9cologiste et r\u00e9publicain", "libelleEdition": "du groupe Socialiste, \u00e9cologiste et r\u00e9publicain", "libelleAbrege": "SER", "libelleAbrev": "SER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695768": {"uid": "PO695768", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393005": {"uid": "PO393005", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Guin\u00e9e", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Guin\u00e9e", "libelleAbrege": "Guin\u00e9e", "libelleAbrev": "RG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695569": {"uid": "PO695569", "codeType": "GE", "libelle": "Action humanitaire", "libelleEdition": "Action humanitaire", "libelleAbrege": "Action humanitaire", "libelleAbrev": "ACTION HUM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427549": {"uid": "PO427549", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur, outre-mer, collectivit\u00e9s territoriales et immigration", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427545": {"uid": "PO427545", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 de la coop\u00e9ration", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 de la coop\u00e9ration", "libelleAbrege": "Coop\u00e9ration", "libelleAbrev": "COP", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685806": {"uid": "PO685806", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Le Centre pour la France", "libelleEdition": "Le Centre pour la France", "libelleAbrege": "Le Centre pour la France", "libelleAbrev": "CPF", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427547": {"uid": "PO427547", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense et des anciens combattants", "libelleEdition": "de la d\u00e9fense et des anciens combattants", "libelleAbrege": "D\u00e9fense et anciens combattants", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO695563": {"uid": "PO695563", "codeType": "GE", "libelle": "Accidents domestiques", "libelleEdition": "Accidents domestiques", "libelleAbrege": "Accidents domestiques", "libelleAbrev": "ACCIDENTS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427541": {"uid": "PO427541", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715867": {"uid": "PO715867", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat, charg\u00e9e de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrege": "Biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "BIO", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427543": {"uid": "PO427543", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393318": {"uid": "PO393318", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique des Philippines", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique des Philippines", "libelleAbrege": "Philippines", "libelleAbrev": "PI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430179": {"uid": "PO430179", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national \"Trames verte et bleue\"", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national \"Trames verte et bleue\"", "libelleAbrege": "Trames verte et bleue", "libelleAbrev": "284", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393313": {"uid": "PO393313", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du P\u00e9rou", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du P\u00e9rou", "libelleAbrege": "P\u00e9rou", "libelleAbrev": "PE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694566": {"uid": "PO694566", "codeType": "GE", "libelle": "Espace", "libelleEdition": "Espace", "libelleAbrege": "Espace", "libelleAbrev": "ESPACE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694560": {"uid": "PO694560", "codeType": "GE", "libelle": "Changements climatiques", "libelleEdition": "Changements climatiques", "libelleAbrege": "Changements climatiques", "libelleAbrev": "CHANG CLIM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403075": {"uid": "PO403075", "codeType": "GE", "libelle": "Ressources mini\u00e8res", "libelleEdition": "sur les ressources mini\u00e8res", "libelleAbrege": "Ressources mini\u00e8res", "libelleAbrev": "RES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429490": {"uid": "PO429490", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi modifiant certaines dispositions de la loi n\u00b0 2009-879 du 21 juillet 2009 portant r\u00e9forme de l'h\u00f4pital", "libelleEdition": "de la proposition de loi modifiant certaines dispositions de la loi n\u00b0 2009-879 du 21 juillet 2009 portant r\u00e9forme de l'h\u00f4pital et relative aux patients, \u00e0 la sant\u00e9 et aux territoires", "libelleAbrege": "HPST", "libelleAbrev": "3238", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701795": {"uid": "PO701795", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Accessibilit\u00e9", "libelleAbrev": "477-13-14", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653252": {"uid": "PO653252", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653256": {"uid": "PO653256", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleAbrege": "Agriculture, agroalimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653259": {"uid": "PO653259", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agroalimentaire", "libelleEdition": "charg\u00e9 de l'agroalimentaire", "libelleAbrege": "Agroalimentaire", "libelleAbrev": "ALI", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO714737": {"uid": "PO714737", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleAbrege": "Budget et comptes publics", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393268": {"uid": "PO393268", "codeType": "GA", "libelle": "France-Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleEdition": "de France-Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleAbrege": "Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleAbrev": "NZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393263": {"uid": "PO393263", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume de Norv\u00e8ge", "libelleEdition": "de France-Royaume de Norv\u00e8ge", "libelleAbrege": "Norv\u00e8ge", "libelleAbrev": "N", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686844": {"uid": "PO686844", "codeType": "GE", "libelle": "Industries m\u00e9caniques", "libelleEdition": "Industries m\u00e9caniques", "libelleAbrege": "Industries m\u00e9caniques", "libelleAbrev": "INDUSMECA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715738": {"uid": "PO715738", "codeType": "PARPOL", "libelle": "No Oe E Te Nuna'a", "libelleEdition": "No Oe E Te Nuna'a", "libelleAbrege": "No Oe E Te Nuna'a", "libelleAbrev": "NOOE", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO665166": {"uid": "PO665166", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la recevabilit\u00e9 des propositions de loi", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la recevabilit\u00e9 des propositions de loi", "libelleAbrege": "Recevabilit\u00e9", "libelleAbrev": "REC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO665162": {"uid": "PO665162", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et des groupes d'\u00e9tudes", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et des groupes d'\u00e9tudes", "libelleAbrege": "Repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et GE", "libelleAbrev": "REP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686442": {"uid": "PO686442", "codeType": "GE", "libelle": "Protection des animaux", "libelleEdition": "Protection des animaux", "libelleAbrege": "Protection des animaux", "libelleAbrev": "PROTEC ANI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714021": {"uid": "PO714021", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "libelleAbrege": "Inscription listes \u00e9lectorales Fran\u00e7ais hors de France", "libelleAbrev": "3337", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714027": {"uid": "PO714027", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales des ressortissants d'un Etat membre de l'Union europ\u00e9enne autre que la France pour les \u00e9lections municipales", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique r\u00e9novant les modalit\u00e9s d'inscription sur les listes \u00e9lectorales des ressortissants d'un Etat membre de l'Union europ\u00e9enne autre que la France pour les \u00e9lections municipales", "libelleAbrege": "Inscription listes \u00e9lectorales ressortissants UE", "libelleAbrev": "3338", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686284": {"uid": "PO686284", "codeType": "GE", "libelle": "Granit, pierres naturelles, carri\u00e8res et mat\u00e9riaux de construction", "libelleEdition": "Granit, pierres naturelles, carri\u00e8res et mat\u00e9riaux de construction", "libelleAbrege": "Granit, pierres naturelles, carri\u00e8res et mat\u00e9riaux de construction", "libelleAbrev": "GRANIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO690795": {"uid": "PO690795", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "libelleEdition": "du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "libelleAbrege": "Contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "libelleAbrev": "CMP_492", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-02-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-03-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685868": {"uid": "PO685868", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Mouvement Initiative populaire", "libelleEdition": "Mouvement Initiative populaire", "libelleAbrege": "Mouvement Initiative populaire", "libelleAbrev": "MIP", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO310693": {"uid": "PO310693", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes et \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des chances entre les hommes et les femmes", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes et \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des chances entre les hommes et les femmes", "libelleAbrege": "Droits des femmes", "libelleAbrev": "211DE", "viMoDe.dateDebut": "1999-07-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729996": {"uid": "PO729996", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail", "libelleEdition": "du travail", "libelleAbrege": "Travail", "libelleAbrev": "MTR", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685864": {"uid": "PO685864", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Mouvement Ind\u00e9pendantiste Martiniquais", "libelleEdition": "Mouvement Ind\u00e9pendantiste Martiniquais", "libelleAbrege": "Mouvement Ind\u00e9pendantiste Martiniquais", "libelleAbrev": "MIM", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393493": {"uid": "PO393493", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Vanuatu", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Vanuatu", "libelleAbrege": "Vanuatu", "libelleAbrev": "VA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO725689": {"uid": "PO725689", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO725688": {"uid": "PO725688", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "PHILIPPE 2", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702918": {"uid": "PO702918", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des finances et des comptes publics, charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des finances et des comptes publics, charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702916": {"uid": "PO702916", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale, enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-05", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427896": {"uid": "PO427896", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi de simplification et d'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du droit", "libelleEdition": "de la proposition de loi de simplification et d'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du droit", "libelleAbrege": "Simplification du droit", "libelleAbrev": "1890", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-03-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-04-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702914": {"uid": "PO702914", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9e de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-05", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702912": {"uid": "PO702912", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "\u00c9conomie, industrie et num\u00e9rique", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702910": {"uid": "PO702910", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO218801": {"uid": "PO218801", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de la r\u00e9serve militaire", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de la r\u00e9serve militaire", "libelleAbrege": "R\u00e9serve militaire", "libelleAbrev": "168", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-09-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO229652": {"uid": "PO229652", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de surveillance du Fonds de r\u00e9serve pour les retraites", "libelleEdition": "du conseil de surveillance du Fonds de r\u00e9serve pour les retraites", "libelleAbrege": "Fonds de r\u00e9serve retraites", "libelleAbrev": "180", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-01-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO191887": {"uid": "PO191887", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale pour l'\u00e9limination des mines antipersonnel", "libelleEdition": "de la Commission nationale pour l'\u00e9limination des mines antipersonnel", "libelleAbrege": "Mines antipersonnel", "libelleAbrev": "160", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1999-05-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392835": {"uid": "PO392835", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Chili", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Chili", "libelleAbrege": "Chili", "libelleAbrev": "RCH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO389639": {"uid": "PO389639", "codeType": "GP", "libelle": "Nouveau Centre", "libelleEdition": "du groupe Nouveau Centre", "libelleAbrege": "NC", "libelleAbrev": "NC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711617": {"uid": "PO711617", "codeType": "GE", "libelle": "Abolition universelle de la peine de mort", "libelleEdition": "Abolition universelle de la peine de mort", "libelleAbrege": "Abolition universelle de la peine de mort", "libelleAbrev": "ABOLITION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2016-01-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO389635": {"uid": "PO389635", "codeType": "GP", "libelle": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleEdition": "du groupe de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleAbrege": "GDR", "libelleAbrev": "GDR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711611": {"uid": "PO711611", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 de la ville", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e de la ville", "libelleAbrege": "Ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO710744": {"uid": "PO710744", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2015", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2015", "libelleAbrege": "Loi de finances rectificative pour 2015", "libelleAbrev": "3217", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707509": {"uid": "PO707509", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Engagement et diplomatie : quelles doctrine pour nos interventions militaires ?", "libelleEdition": "de la mission d'information sur Engagement et diplomatie : quelles doctrine pour nos interventions militaires ?", "libelleAbrege": "Engagement et diplomatie", "libelleAbrev": "DIPLO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687392": {"uid": "PO687392", "codeType": "GE", "libelle": "Villes et banlieues", "libelleEdition": "Villes et banlieues", "libelleAbrege": "Villes et banlieues", "libelleAbrev": "VILBANLIEU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60192": {"uid": "PO60192", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration du Centre national d'art et de culture Georges Pompidou", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Centre national d'art et de culture Georges Pompidou", "libelleAbrege": "Pompidou", "libelleAbrev": "49", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1976-01-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60193": {"uid": "PO60193", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur des prestations sociales agricoles", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur des prestations sociales agricoles", "libelleAbrege": "Prestations sociales agricoles", "libelleAbrev": "50", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1969-06-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702220": {"uid": "PO702220", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "\u00c9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "805-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60195": {"uid": "PO60195", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission de surveillance et de contr\u00f4le des publications destin\u00e9es \u00e0 l'enfance et \u00e0 l'adolescence", "libelleEdition": "de la commission de surveillance et de contr\u00f4le des publications destin\u00e9es \u00e0 l'enfance et \u00e0 l'adolescence", "libelleAbrege": "Enfance (publications)", "libelleAbrev": "052", "regime": "4\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1949-07-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692259": {"uid": "PO692259", "codeType": "GE", "libelle": "Genre et droits des femmes \u00e0 l'international", "libelleEdition": "Genre et droits des femmes \u00e0 l'international", "libelleAbrege": "Genre et droits des femmes \u00e0 l'international", "libelleAbrev": "GENRE INTE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700849": {"uid": "PO700849", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des finances et des comptes publics, charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des finances et des comptes publics, charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700843": {"uid": "PO700843", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9e du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "Francophonie", "libelleAbrev": "FRP", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO716984": {"uid": "PO716984", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2017-03-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700847": {"uid": "PO700847", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700845": {"uid": "PO700845", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO695919": {"uid": "PO695919", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur la politique de soutien au sport professionnel et les solidarit\u00e9s avec le sport amateur", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur la politique de soutien au sport professionnel et les solidarit\u00e9s avec le sport amateur", "libelleAbrege": "Soutien au sport", "libelleAbrev": "SPORT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591256": {"uid": "PO591256", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Petites et moyennes entreprises, innovation et \u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrev": "PIE", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO422874": {"uid": "PO422874", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de surveillance des investissements d'avenir", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de surveillance des investissements d'avenir", "libelleAbrege": "Investissements d'avenir", "libelleAbrev": "259", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-01-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708697": {"uid": "PO708697", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate visant \u00e0 \u00e9valuer les cons\u00e9quences sur l'investissement public et les services publics de proximit\u00e9 de la baisse des dotations de l'\u00c9tat aux communes et aux EPCI", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate visant \u00e0 \u00e9valuer les cons\u00e9quences sur l'investissement public et les services publics de proximit\u00e9 de la baisse des dotations de l'\u00c9tat aux communes et aux EPCI", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les cons\u00e9quences de la baisse des dotations de l'Etat", "libelleAbrev": "CEDOTATION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60286": {"uid": "PO60286", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de surveillance de la Caisse d'amortissement de la dette sociale", "libelleEdition": "du comit\u00e9 de surveillance de la Caisse d'amortissement de la dette sociale (CADES)", "libelleAbrege": "Amortissement dette sociale", "libelleAbrev": "147", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1996-04-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60282": {"uid": "PO60282", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de financement et de restructuration", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de financement et de restructuration", "libelleAbrege": "Financement et restructuration", "libelleAbrev": "143", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-11-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60283": {"uid": "PO60283", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de r\u00e9alisation de d\u00e9faisance", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de r\u00e9alisation de d\u00e9faisance", "libelleAbrege": "D\u00e9faisance", "libelleAbrev": "144", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-11-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60280": {"uid": "PO60280", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'am\u00e9nagement et du d\u00e9veloppement du territoire", "libelleEdition": "du Conseil national de l'am\u00e9nagement et du d\u00e9veloppement du territoire", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement et d\u00e9veloppement du territoire", "libelleAbrev": "141", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1995-10-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695599": {"uid": "PO695599", "codeType": "GE", "libelle": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleEdition": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleAbrege": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleAbrev": "VOL LIBRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO322336": {"uid": "PO322336", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conf\u00e9rence de la ruralit\u00e9", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence de la ruralit\u00e9", "libelleAbrege": "Ruralit\u00e9", "libelleAbrev": "220", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-11-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO698794": {"uid": "PO698794", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de finances pour 2014", "libelleEdition": "du projet de loi de finances pour 2014", "libelleAbrege": "Loi de finances 2014", "libelleAbrev": "1395", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-11-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-01-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392659": {"uid": "PO392659", "codeType": "GA", "libelle": "France-Afrique du Sud", "libelleEdition": "de France-Afrique du Sud", "libelleAbrege": "Afrique du Sud", "libelleAbrev": "APA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO418452": {"uid": "PO418452", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur des archives", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur des archives", "libelleAbrege": "Archives", "libelleAbrev": "246", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2008-07-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO311255": {"uid": "PO311255", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 civile", "libelleEdition": "du Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 civile", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 civile", "libelleAbrev": "210", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393125": {"uid": "PO393125", "codeType": "GA", "libelle": "France-Lettonie", "libelleEdition": "de France-Lettonie", "libelleAbrege": "Lettonie", "libelleAbrev": "LET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702354": {"uid": "PO702354", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2014", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2014", "libelleAbrege": "PLFR 2014", "libelleAbrev": "2024", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO450932": {"uid": "PO450932", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique portant diverses dispositions relatives au statut de la magistrature", "libelleEdition": "du projet de loi organique portant diverses dispositions relatives au statut de la magistrature", "libelleAbrege": "Statut de la magistrature", "libelleAbrev": "MAGISTRAT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-01-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO698232": {"uid": "PO698232", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me des retraites", "libelleEdition": "du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me des retraites", "libelleAbrege": "Retraites", "libelleAbrev": "1376", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-11-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-11-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60174": {"uid": "PO60174", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration du Conservatoire de l'espace littoral et des rivages lacustres", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Conservatoire de l'espace littoral et des rivages lacustres", "libelleAbrege": "Littoral et rivages lacustres", "libelleAbrev": "29", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1975-07-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60175": {"uid": "PO60175", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif national d'\u00e9thique pour les sciences de la vie et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 consultatif national d'\u00e9thique pour les sciences de la vie et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "\u00c9thique pour sciences de la vie et de la sant\u00e9", "libelleAbrev": "30", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1983-02-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60176": {"uid": "PO60176", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 des prix de revient des fabrications d'armement", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 des prix de revient des fabrications d'armement", "libelleAbrege": "Armement", "libelleAbrev": "31", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1966-04-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707527": {"uid": "PO707527", "codeType": "MISINFO", "libelle": "L'Afrique francophone", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'Afrique francophone", "libelleAbrege": "L'Afrique francophone", "libelleAbrev": "AFRFRANC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60170": {"uid": "PO60170", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9nergie (Conseil sup\u00e9rieur)", "libelleAbrev": "24", "regime": "Assembl\u00e9es nationales constituantes", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1946-04-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712082": {"uid": "PO712082", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les conditions d'abattage des animaux de boucherie dans les abattoirs fran\u00e7ais", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les conditions d'abattage des animaux de boucherie dans les abattoirs fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les conditions d'abattage des animaux de boucherie", "libelleAbrev": "CEABATTOIR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-09-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60179": {"uid": "PO60179", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 des finances locales", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 des finances locales", "libelleAbrege": "Finances locales", "libelleAbrev": "34", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1979-01-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428793": {"uid": "PO428793", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 interdire l'exploration et l'exploitation des mines d'hydrocarbures liquides ou gazeux par fracturation hydraulique", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 interdire l'exploration et l'exploitation des mines d'hydrocarbures liquides ou gazeux par fracturation hydraulique et \u00e0 abroger les permis exclusifs de recherches comportant des projets ayant recours \u00e0 cette technique", "libelleAbrege": "Gaz de schiste", "libelleAbrev": "3301", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675778": {"uid": "PO675778", "codeType": "GA", "libelle": "France-Serbie", "libelleEdition": "de France-Serbie", "libelleAbrege": "Serbie", "libelleAbrev": "SER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428024": {"uid": "PO428024", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission scientifique nationale des collections", "libelleEdition": "de la Commission scientifique nationale des collections", "libelleAbrege": "Collections", "libelleAbrev": "276", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-02-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428028": {"uid": "PO428028", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative au prix du livre num\u00e9rique", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative au prix du livre num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Prix du livre num\u00e9rique", "libelleAbrev": "695-09-10", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-04-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-05-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425550": {"uid": "PO425550", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale bio\u00e9thique", "libelleAbrev": "CSBIOETIK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-06-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402802": {"uid": "PO402802", "codeType": "GE", "libelle": "Vie associative et b\u00e9n\u00e9volat", "libelleEdition": "sur la vie associative et le b\u00e9n\u00e9volat", "libelleAbrege": "Vie associative et b\u00e9n\u00e9volat", "libelleAbrev": "ASO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684926": {"uid": "PO684926", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti communiste fran\u00e7ais", "libelleEdition": "Parti communiste fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "Parti communiste fran\u00e7ais", "libelleAbrev": "PCF", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO78718": {"uid": "PO78718", "codeType": "SENAT", "libelle": "S\u00e9nat ( 5\u00e8me R\u00e9publique )", "libelleEdition": "du s\u00e9nat ( 5\u00e8me R\u00e9publique )", "libelleAbrege": "S\u00e9nat", "libelleAbrev": "SENAT", "viMoDe.dateDebut": "1958-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO304272": {"uid": "PO304272", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe", "libelleAbrege": "Conseil de l'Europe", "libelleAbrev": "CEUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1958-12-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Taillet", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695771": {"uid": "PO695771", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO694085": {"uid": "PO694085", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux \u00e9ventuels dysfonctionnements dans l'action du Gouvernement et des services de l'\u00c9tat, entre le 4 d\u00e9cembre 2012 et le 2 avril 2013, dans la gestion d'une affaire qui a conduit \u00e0 la d\u00e9mission d'un membre du Gouvernement", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate relative aux \u00e9ventuels dysfonctionnements dans l'action du Gouvernement et des services de l'\u00c9tat, entre le 4 d\u00e9cembre 2012 et le 2 avril 2013, dans la gestion d'une affaire qui a conduit \u00e0 la d\u00e9mission d'un membre du Gouvernement", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur l'action du Gouvernement", "libelleAbrev": "CEGOUV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707630": {"uid": "PO707630", "codeType": "MISINFO", "libelle": "L'\u00e9nergie", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "L'\u00e9nergie", "libelleAbrev": "ENERGIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715877": {"uid": "PO715877", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9e des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "COT", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO695575": {"uid": "PO695575", "codeType": "GE", "libelle": "D\u00e9chets m\u00e9nagers", "libelleEdition": "D\u00e9chets m\u00e9nagers", "libelleAbrege": "D\u00e9chets m\u00e9nagers", "libelleAbrev": "D\u00c9CHETS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-06-26", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707637": {"uid": "PO707637", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Financement public de l'audiovisuel en France", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le financement public de l'audiovisuel en France", "libelleAbrege": "Financement public de l'audiovisuel en France", "libelleAbrev": "AUDIODIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-02-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403262": {"uid": "PO403262", "codeType": "GE", "libelle": "Question du Tibet", "libelleEdition": "sur la question du Tibet", "libelleAbrege": "Tibet", "libelleAbrev": "TIB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO58976": {"uid": "PO58976", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation pour la S\u00e9curit\u00e9 et la Coop\u00e9ration en Europe (O.S.C.E.)", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation pour la S\u00e9curit\u00e9 et la Coop\u00e9ration en Europe", "libelleAbrege": "OSCE", "libelleAbrev": "OSC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1994-12-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "Mme Anne-C\u00e9cile Blauwblomme-Delcroix", "secretariat.secretaire02": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Taillet", "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO58974": {"uid": "PO58974", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'OTAN", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'OTAN", "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e parlementaire de l'OTAN", "libelleAbrev": "OTAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1988-06-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Vincent Tocanne", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393308": {"uid": "PO393308", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume du Pays-Bas", "libelleEdition": "de France-Royaume du Pays-Bas", "libelleAbrege": "Pays-Bas", "libelleAbrev": "PB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705534": {"uid": "PO705534", "codeType": "GE", "libelle": "Quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleEdition": "Quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleAbrege": "Quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleAbrev": "QUARTIER A", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2014-12-10", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO424150": {"uid": "PO424150", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique de l'Agence du service civique", "libelleEdition": "du comit\u00e9 strat\u00e9gique de l'Agence du service civique", "libelleAbrege": "Service civique", "libelleAbrev": "264", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-05-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO324183": {"uid": "PO324183", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation des finances publiques", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation des finances publiques", "libelleAbrege": "Finances publiques", "libelleAbrev": "228", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-05-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403045": {"uid": "PO403045", "codeType": "GE", "libelle": "Maladies orphelines", "libelleEdition": "sur les maladies orphelines", "libelleAbrege": "Maladies orphelines", "libelleAbrev": "MAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO307788": {"uid": "PO307788", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de l'Agence de la biom\u00e9decine", "libelleEdition": "du conseil d'orientation de l'Agence de la biom\u00e9decine", "libelleAbrege": "Agence de la biom\u00e9decine", "libelleAbrev": "199", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO275868": {"uid": "PO275868", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission de v\u00e9rification des fonds sp\u00e9ciaux (art 154 de la loi de finances pour 2002)", "libelleEdition": "de la Commission de v\u00e9rification des fonds sp\u00e9ciaux (art 154 de la loi de finances pour 2002)", "libelleAbrege": "Fonds sp\u00e9ciaux", "libelleAbrev": "188", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-07-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685890": {"uid": "PO685890", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti communiste guadeloup\u00e9en", "libelleEdition": "Parti communiste guadeloup\u00e9en", "libelleAbrege": "Parti communiste guadeloup\u00e9en", "libelleAbrev": "PCG", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685893": {"uid": "PO685893", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti progressiste martiniquais", "libelleEdition": "Parti progressiste martiniquais", "libelleAbrege": "Parti progressiste martiniquais", "libelleAbrev": "PPM", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO447437": {"uid": "PO447437", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la protection de l'identit\u00e9", "libelleEdition": "de la proposition de loi relative \u00e0 la protection de l'identit\u00e9", "libelleAbrege": "Protection de l'identit\u00e9", "libelleAbrev": "682-09-10", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393273": {"uid": "PO393273", "codeType": "GA", "libelle": "France-Sultanat d'Oman", "libelleEdition": "de France-Sultanat d'Oman", "libelleAbrege": "Oman", "libelleAbrev": "O", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705223": {"uid": "PO705223", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances pour 2015", "libelleEdition": "du projet de loi de finances pour 2015", "libelleAbrege": "PLF 2015", "libelleAbrev": "2234", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694425": {"uid": "PO694425", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la repr\u00e9sentation des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la repr\u00e9sentation des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "libelleAbrege": "Repr\u00e9sentation des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "libelleAbrev": "376-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-05-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-06-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO489394": {"uid": "PO489394", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant r\u00e9forme des ports d'outre-mer relevant de l'Etat", "libelleEdition": "du projet de loi portant r\u00e9forme des ports d'outre-mer relevant de l'Etat", "libelleAbrege": "Ports d'outre-mer", "libelleAbrev": "3858", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-01-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60260": {"uid": "PO60260", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence de l'environnement et de la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence de l'environnement et de la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "Environnement et ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie", "libelleAbrev": "120", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1990-12-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO516754": {"uid": "PO516754", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission de l'am\u00e9nagement du territoire et du d\u00e9veloppement durable", "libelleEdition": "de la commission de l'am\u00e9nagement du territoire et du d\u00e9veloppement durable", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire et d\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "CDDCO", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO516753": {"uid": "PO516753", "codeType": "COMSENAT", "libelle": "Commission des affaires \u00e9conomiques", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9conomiques", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9conomiques", "libelleAbrev": "CAECO", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686870": {"uid": "PO686870", "codeType": "GE", "libelle": "Rapatri\u00e9s", "libelleEdition": "Rapatri\u00e9s", "libelleAbrege": "Rapatri\u00e9s", "libelleAbrev": "RAPATRI\u00c9S", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686878": {"uid": "PO686878", "codeType": "GE", "libelle": "Route et s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleEdition": "Route et s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrege": "Route et s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrev": "ROUTE S\u00c9CU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686249": {"uid": "PO686249", "codeType": "GE", "libelle": "\u00c9conomie verte et \u00e9conomie circulaire", "libelleEdition": "\u00c9conomie verte et \u00e9conomie circulaire", "libelleAbrege": "\u00c9conomie verte et \u00e9conomie circulaire", "libelleAbrev": "ECONOMIE V", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686477": {"uid": "PO686477", "codeType": "GE", "libelle": "Sid\u00e9rurgie et fonderie", "libelleEdition": "Sid\u00e9rurgie et fonderie", "libelleAbrege": "Sid\u00e9rurgie et fonderie", "libelleAbrev": "SID\u00c9RURGIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715055": {"uid": "PO715055", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la r\u00e9gulation, \u00e0 la responsabilisation et \u00e0 la simplification dans le secteur du transport public particulier de personn", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la r\u00e9gulation, \u00e0 la responsabilisation et \u00e0 la simplification dans le secteur du transport public particulier de p", "libelleAbrege": "R\u00e9gulation du secteur du transport public de personnes", "libelleAbrev": "3855", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686275": {"uid": "PO686275", "codeType": "GE", "libelle": "Gaz de schiste", "libelleEdition": "Gaz de schiste", "libelleAbrege": "Gaz de schiste", "libelleAbrev": "GAZ DE SCH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO424836": {"uid": "PO424836", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration de la cr\u00e9ation d'un registre national des cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration de la cr\u00e9ation d'un registre national des cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleAbrege": "Cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleAbrev": "266", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-08-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-08-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428150": {"uid": "PO428150", "codeType": "GE", "libelle": "Autisme", "libelleEdition": "Autisme", "libelleAbrege": "Autisme", "libelleAbrev": "AUTISME", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-03-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO505313": {"uid": "PO505313", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi titulaire et \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions d'emploi des agents contractuels dans la fonction publique", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi titulaire et \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions d'emploi des agents contractuels dans la fonction publique", "libelleAbrege": "Contractuels de la fonction publique", "libelleAbrev": "4224", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697215": {"uid": "PO697215", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur des programmes", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur des programmes", "libelleAbrege": "Programmes", "libelleAbrev": "313", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO286005": {"uid": "PO286005", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Groupe Les R\u00e9publicains", "libelleEdition": "du groupe Les R\u00e9publicains", "libelleAbrege": "Les R\u00e9publicains", "libelleAbrev": "UMPPO", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO223397": {"uid": "PO223397", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation pour la pr\u00e9vention des risques naturels majeurs", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation pour la pr\u00e9vention des risques naturels majeurs", "libelleAbrege": "Risques naturels", "libelleAbrev": "172", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2001-02-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO682002": {"uid": "PO682002", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur des transports terrestres et de l'intermodalit\u00e9", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur des transports terrestres et de l'intermodalit\u00e9", "libelleAbrege": "Intermodalit\u00e9", "libelleAbrev": "294", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-02-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO678619": {"uid": "PO678619", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social", "libelleEdition": "du projet de loi relatif  \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social", "libelleAbrege": "Logement social", "libelleAbrev": "750", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-09-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-10-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711194": {"uid": "PO711194", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n \u00b02014-872 du 4 ao\u00fbt 2014 portant r\u00e9forme du syst\u00e8me ferroviaire", "libelleEdition": "de la mission sur la mise en application de la loi n \u00b02014-872 du 4 ao\u00fbt 2014 portant r\u00e9forme du syst\u00e8me ferroviaire", "libelleAbrege": "R\u00e9forme du syst\u00e8me ferroviaire", "libelleAbrev": "SYSTFER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO405049": {"uid": "PO405049", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale des comp\u00e9tences et des talents", "libelleEdition": "de la Commission nationale des comp\u00e9tences et des talents", "libelleAbrege": "Comp\u00e9tences et talents", "libelleAbrev": "241", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2007-03-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686380": {"uid": "PO686380", "codeType": "GE", "libelle": "Peuple tamoul", "libelleEdition": "Peuple tamoul", "libelleAbrege": "Peuple tamoul", "libelleAbrev": "PEUPLE TAM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393468": {"uid": "PO393468", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique tunisienne", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique tunisienne", "libelleAbrege": "Tunisie", "libelleAbrev": "TN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685872": {"uid": "PO685872", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Association PSLE - Nouveau Centre", "libelleEdition": "Association PSLE - Nouveau Centre", "libelleAbrege": "Association PSLE - Nouveau Centre", "libelleAbrev": "NC", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729966": {"uid": "PO729966", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686389": {"uid": "PO686389", "codeType": "GE", "libelle": "Politique a\u00e9roportuaire", "libelleEdition": "Politique a\u00e9roportuaire", "libelleAbrege": "Politique a\u00e9roportuaire", "libelleAbrev": "POL A\u00c9RO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702900": {"uid": "PO702900", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO704574": {"uid": "PO704574", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de programmation des finances publiques pour 2014 \u00e0 2019", "libelleEdition": "du projet de loi de programmation des finances publiques pour 2014 \u00e0 2019", "libelleAbrege": "Programmation finances publiques 2014 2019", "libelleAbrev": "2236", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702902": {"uid": "PO702902", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9e du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur, tourisme et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-09-04", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702904": {"uid": "PO702904", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleEdition": "de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleAbrege": "D\u00e9centralisation et fonction publique", "libelleAbrev": "DFP", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702906": {"uid": "PO702906", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleEdition": "de la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675690": {"uid": "PO675690", "codeType": "GA", "libelle": "France-Malaisie", "libelleEdition": "de France-Malaisie", "libelleAbrege": "Malaisie", "libelleAbrev": "MAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702908": {"uid": "PO702908", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO665150": {"uid": "PO665150", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la communication et de la presse", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la communication et de la presse", "libelleAbrege": "Communication et presse", "libelleAbrev": "COM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675693": {"uid": "PO675693", "codeType": "GA", "libelle": "France-Congo", "libelleEdition": "de France-Congo", "libelleAbrege": "Congo (R\u00e9publique du)", "libelleAbrev": "CONG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675694": {"uid": "PO675694", "codeType": "GA", "libelle": "France-Botswana", "libelleEdition": "de France-Botswana", "libelleAbrege": "Botswana", "libelleAbrev": "BOTS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675695": {"uid": "PO675695", "codeType": "GA", "libelle": "France-Afghanistan", "libelleEdition": "de France-Afghanistan", "libelleAbrege": "Afghanistan", "libelleAbrev": "AFG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO665154": {"uid": "PO665154", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de l'application du statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de l'application du statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleAbrege": "Statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleAbrev": "STA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675697": {"uid": "PO675697", "codeType": "GA", "libelle": "France-Djibouti", "libelleEdition": "de France-Djibouti", "libelleAbrege": "Djibouti", "libelleAbrev": "DJI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO730302": {"uid": "PO730302", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO716574": {"uid": "PO716574", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de programmation relatif \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle outre-mer et portant autres dispositions en mati\u00e8re sociale et \u00e9conomique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de programmation relatif \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle outre-mer et portant autres dispositions en mati\u00e8re sociale et \u00e9conomique", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 r\u00e9elle outre-mer", "libelleAbrev": "4000", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-01-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392820": {"uid": "PO392820", "codeType": "GA", "libelle": "France-Canada", "libelleEdition": "de France-Canada", "libelleAbrege": "Canada", "libelleAbrev": "CDN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425949": {"uid": "PO425949", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'aide aux victimes", "libelleEdition": "du Conseil national de l'aide aux victimes", "libelleAbrege": "Aide aux victimes", "libelleAbrev": "269", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-09-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715798": {"uid": "PO715798", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686493": {"uid": "PO686493", "codeType": "GE", "libelle": "Surendettement", "libelleEdition": "Surendettement", "libelleAbrege": "Surendettement", "libelleAbrev": "SURENDETTE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687381": {"uid": "PO687381", "codeType": "GE", "libelle": "Langues r\u00e9gionales", "libelleEdition": "Langues r\u00e9gionales", "libelleAbrege": "Langues r\u00e9gionales", "libelleAbrev": "LANGREGION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708730": {"uid": "PO708730", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au dialogue social et \u00e0 l'emploi", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au dialogue social et \u00e0 l'emploi", "libelleAbrege": "Dialogue social et emploi", "libelleAbrev": "2739", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392795": {"uid": "PO392795", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Bulgarie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Bulgarie", "libelleAbrege": "Bulgarie", "libelleAbrev": "BG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716753": {"uid": "PO716753", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l\u2019accaparement des terres agricoles et au d\u00e9veloppement du biocontr\u00f4le", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l\u2019accaparement des terres agricoles et au d\u00e9veloppement du biocontr\u00f4le", "libelleAbrege": "Accaparement des terres agricoles et d\u00e9veloppement du biocontr\u00f4le", "libelleAbrev": "4344", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-02-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716998": {"uid": "PO716998", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique de l\u2019\u00e9tablissement public soci\u00e9t\u00e9 canal seine-nord europe", "libelleEdition": "du comit\u00e9 strat\u00e9gique de l\u2019\u00e9tablissement public soci\u00e9t\u00e9 canal seine-nord europe", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique Canal Seine-Nord Europe", "libelleAbrev": "359", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2016-04-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700859": {"uid": "PO700859", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 de la famille, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e de la famille, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Famille, personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700855": {"uid": "PO700855", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700857": {"uid": "PO700857", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme territoriale", "libelleAbrev": "RTE", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-03", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO692265": {"uid": "PO692265", "codeType": "GE", "libelle": "Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises", "libelleEdition": "Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises", "libelleAbrege": "Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises", "libelleAbrev": "RESPONSABI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700851": {"uid": "PO700851", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-03", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700853": {"uid": "PO700853", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO294795": {"uid": "PO294795", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire national du service public de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz", "libelleEdition": "de l'Observatoire national du service public de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz", "libelleAbrege": "Electricit\u00e9 et gaz (Observatoire national)", "libelleAbrev": "193", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2003-04-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687635": {"uid": "PO687635", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut Conseil \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleEdition": "du Haut Conseil \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleAbrege": "Egalit\u00e9 femmes hommes", "libelleAbrev": "303", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711572": {"uid": "PO711572", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711578": {"uid": "PO711578", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la fonction publique", "libelleEdition": "de la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique", "libelleAbrev": "FPU", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717182": {"uid": "PO717182", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des arm\u00e9es", "libelleEdition": "des arm\u00e9es", "libelleAbrege": "Arm\u00e9es", "libelleAbrev": "ARM", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712541": {"uid": "PO712541", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Situation migratoire en Europe", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la situation migratoire en Europe", "libelleAbrege": "Situation migratoire en Europe", "libelleAbrev": "MIGEUROPE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707403": {"uid": "PO707403", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Liens entre le lyc\u00e9e et l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les liens entre le lyc\u00e9e et l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Liens entre le lyc\u00e9e et l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleAbrev": "LYCEESUP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716192": {"uid": "PO716192", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2016", "libelleEdition": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2016", "libelleAbrege": "PLFR pour 2016", "libelleAbrev": "4235", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO387155": {"uid": "PO387155", "codeType": "GP", "libelle": "D\u00e9put\u00e9s n'appartenant \u00e0 aucun groupe", "libelleEdition": "D\u00e9put\u00e9s n'appartenant \u00e0 aucun groupe", "libelleAbrege": "NI", "libelleAbrev": "NI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716199": {"uid": "PO716199", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de modernisation, de d\u00e9veloppement et de protection des territoires de montagne", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de modernisation, de d\u00e9veloppement et de protection des territoires de montagne", "libelleAbrege": "Modernisation, d\u00e9veloppement et protection des territoires de montagne", "libelleAbrev": "4034", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692864": {"uid": "PO692864", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2013-03-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO692867": {"uid": "PO692867", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": "charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2013-03-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO226840": {"uid": "PO226840", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleEdition": "du Conseil national de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrev": "176", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2001-08-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO449737": {"uid": "PO449737", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi  autorisant l'approbation de la convention entre la France et Panama en vue d'\u00e9viter les doubles impositions et de pr\u00e9venir l'\u00e9vasion et la fraude fiscales", "libelleEdition": "du projet de loi  autorisant l'approbation de la convention entre la France et Panama en vue d'\u00e9viter les doubles impositions et de pr\u00e9venir l'\u00e9vasion et la fraude fiscales", "libelleAbrege": "Convention fiscale Panama", "libelleAbrev": "4023", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-12-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699419": {"uid": "PO699419", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur la candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleAbrege": "Exposition universelle 2025", "libelleAbrev": "EXPO2025", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-28", "secretariat.secretaire01": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Hugon-Petel", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708847": {"uid": "PO708847", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant nouvelle organisation territoriale de la R\u00e9publique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant nouvelle organisation territoriale de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Nouvelle organisation territoriale de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "2529", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO77707": {"uid": "PO77707", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "communiste r\u00e9publicain et citoyen", "libelleEdition": "du groupe communiste r\u00e9publicain et citoyen", "libelleAbrege": "Communiste", "libelleAbrev": "CRCPO", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1992-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591241": {"uid": "PO591241", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minst\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "Minst\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "\u00c9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "SOL", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO676616": {"uid": "PO676616", "codeType": "GA", "libelle": "France-Soudan du Sud", "libelleEdition": "de France-Soudan du Sud", "libelleAbrege": "Soudan du Sud", "libelleAbrev": "SSOUD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591244": {"uid": "PO591244", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la famille", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591247": {"uid": "PO591247", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "AED", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675854": {"uid": "PO675854", "codeType": "GA", "libelle": "France-Portugal", "libelleEdition": "de France-Portugal", "libelleAbrege": "Portugal", "libelleAbrev": "POR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675852": {"uid": "PO675852", "codeType": "GA", "libelle": "France-Su\u00e8de", "libelleEdition": "de France-Su\u00e8de", "libelleAbrege": "Su\u00e8de", "libelleAbrev": "SUE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675853": {"uid": "PO675853", "codeType": "GA", "libelle": "France-Indon\u00e9sie", "libelleEdition": "de France-Indon\u00e9sie", "libelleAbrege": "Indon\u00e9sie", "libelleAbrev": "INDO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675850": {"uid": "PO675850", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bielorussie", "libelleEdition": "de France-Bielorussie", "libelleAbrege": "Bielorussie", "libelleAbrev": "BIE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707533": {"uid": "PO707533", "codeType": "MISINFO", "libelle": "L'Arctique et l'Antarctique", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'Arctique et l'Antarctique", "libelleAbrege": "Arctique et Antarctique", "libelleAbrev": "ARCTIQ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-04-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO76034": {"uid": "PO76034", "codeType": "CONSTITU", "libelle": "Conseil constitutionnel", "libelleEdition": "du Conseil constitutionnel", "libelleAbrege": "Conseil constitutionnel", "libelleAbrev": "ASSEX", "viMoDe.dateDebut": "1959-02-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO689000": {"uid": "PO689000", "codeType": "GE", "libelle": "Chasse et territoires", "libelleEdition": "Chasse et territoires", "libelleAbrege": "Chasse et territoires", "libelleAbrev": "CHA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO210189": {"uid": "PO210189", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de liaison pour l'accessibilit\u00e9 des transports et du cadre b\u00e2ti", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de liaison pour l'accessibilit\u00e9 des transports et du cadre b\u00e2ti", "libelleAbrege": "Accessibilit\u00e9 des transports (handicap\u00e9s)", "libelleAbrev": "163", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1999-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684934": {"uid": "PO684934", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti radical de gauche", "libelleEdition": "Parti radical de gauche", "libelleAbrege": "Parti radical de gauche", "libelleAbrev": "PRG", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO684936": {"uid": "PO684936", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleEdition": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleAbrege": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleAbrev": "EELV", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO425013": {"uid": "PO425013", "codeType": "GE", "libelle": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleEdition": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleAbrege": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleAbrev": "ENS PRIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-06-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684932": {"uid": "PO684932", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti socialiste", "libelleEdition": "Parti socialiste", "libelleAbrege": "Parti socialiste", "libelleAbrev": "PS", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393065": {"uid": "PO393065", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Islande", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Islande", "libelleAbrege": "Islande", "libelleAbrev": "IS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393060": {"uid": "PO393060", "codeType": "GA", "libelle": "France-Irlande", "libelleEdition": "de France-Irlande", "libelleAbrege": "Irlande", "libelleAbrev": "IRL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701489": {"uid": "PO701489", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur le cr\u00e9dit d'imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l'emploi", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le cr\u00e9dit d'imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l'emploi", "libelleAbrege": "Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t comp\u00e9titivit\u00e9 et emploi", "libelleAbrev": "MI_CICE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-02", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709261": {"uid": "PO709261", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleEdition": "de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleAbrege": "Ville, jeunesse et sports", "libelleAbrev": "VJS", "viMoDe.dateDebut": "2015-09-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715882": {"uid": "PO715882", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715887": {"uid": "PO715887", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur, promotion du tourisme et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-03-21", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO403274": {"uid": "PO403274", "codeType": "GE", "libelle": "Pr\u00e9vention et lutte contre la toxicomanie", "libelleEdition": "sur la pr\u00e9vention et la lutte contre la toxicomanie", "libelleAbrege": "Toxicomanie", "libelleAbrev": "TOX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402901": {"uid": "PO402901", "codeType": "GE", "libelle": "Lutte contre la contrefa\u00e7on", "libelleEdition": "sur la lutte contre la contrefa\u00e7on", "libelleAbrege": "Contrefa\u00e7on", "libelleAbrev": "COT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO201269": {"uid": "PO201269", "codeType": "DELEG", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale aux droits des femmes et \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des chances entre les hommes et les femmes", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale aux droits des femmes et \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des chances entre les hommes et les femmes", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale aux droits des femmes", "libelleAbrev": "EGA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1999-07-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "Mme Christine Juberthie", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694548": {"uid": "PO694548", "codeType": "GE", "libelle": "Chataigneraie", "libelleEdition": "Chataigneraie", "libelleAbrege": "Chataigneraie", "libelleAbrev": "CHATAIGNER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO706466": {"uid": "PO706466", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale, enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO414614": {"uid": "PO414614", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur le Kosovo", "libelleEdition": "sur le groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur le Kosovo", "libelleAbrege": "Kosovo", "libelleAbrev": "KOS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2008-07-09", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO681380": {"uid": "PO681380", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national des sapeurs-pompiers volontaires", "libelleEdition": "du Conseil national des sapeurs-pompiers volontaires", "libelleAbrege": "Sapeurs-pompiers", "libelleAbrev": "297", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO307796": {"uid": "PO307796", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de l'Observatoire national de la d\u00e9linquance et des r\u00e9ponses p\u00e9nales", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation de l'Observatoire national de la d\u00e9linquance et des r\u00e9ponses p\u00e9nales", "libelleAbrege": "D\u00e9linquance et r\u00e9ponses p\u00e9nales", "libelleAbrev": "203", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713057": {"uid": "PO713057", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Avenir de la pr\u00e9vention sp\u00e9cialis\u00e9e", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'avenir de la pr\u00e9vention sp\u00e9cialis\u00e9e", "libelleAbrege": "Pr\u00e9vention sp\u00e9cialis\u00e9e", "libelleAbrev": "PRESPE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653277": {"uid": "PO653277", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la d\u00e9centralisation", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la d\u00e9centralisation", "libelleAbrege": "D\u00e9centralisation", "libelleAbrev": "DEC", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653274": {"uid": "PO653274", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO514478": {"uid": "PO514478", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du logement", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du logement", "libelleAbrege": "Logement", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653271": {"uid": "PO653271", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du commerce ext\u00e9rieur", "libelleEdition": "du commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO514475": {"uid": "PO514475", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable, transports et logement", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO710237": {"uid": "PO710237", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la protection de l'enfant", "libelleEdition": "de la commission mixte paritiaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la protection de l'enfant", "libelleAbrege": "Protection de l'enfant", "libelleAbrev": "2652", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710231": {"uid": "PO710231", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique portant d\u00e9mat\u00e9rialisation du Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique portant d\u00e9mat\u00e9rialisation du Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "D\u00e9mat\u00e9rialisation du JORF (organique)", "libelleAbrev": "3121", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714224": {"uid": "PO714224", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi \u00ab Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9 \u00bb", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d'examiner le projet de loi \u00ab Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrev": "EGALI", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393207": {"uid": "PO393207", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etats-Unis mexicains", "libelleEdition": "de France-Etats-Unis mexicains", "libelleAbrege": "Mexique", "libelleAbrev": "MEX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686861": {"uid": "PO686861", "codeType": "GE", "libelle": "Professions de sant\u00e9 et coordination sanitaire", "libelleEdition": "Professions de sant\u00e9 et coordination sanitaire", "libelleAbrege": "Professions de sant\u00e9 et coordination sanitaire", "libelleAbrev": "PROF SANTE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO419865": {"uid": "PO419865", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleEdition": "de la commission du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "CION-DVP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Thierry Vanel", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429057": {"uid": "PO429057", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleAbrege": "Loi de finances rectificative pour 2011", "libelleAbrev": "3406", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686468": {"uid": "PO686468", "codeType": "GE", "libelle": "Sida", "libelleEdition": "Sida", "libelleAbrege": "Sida", "libelleAbrev": "SIDA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715260": {"uid": "PO715260", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 une liaison ferroviaire entre Paris et l'a\u00e9roport Paris-Charles de Gaulle", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 une liaison ferroviaire entre Paris et l'a\u00e9roport Paris-Charles de Gaulle", "libelleAbrege": "Liaison ferroviaire entre Paris et l'a\u00e9roport Paris-Charles de Gaulle", "libelleAbrev": "3926", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675709": {"uid": "PO675709", "codeType": "GA", "libelle": "France-Croatie", "libelleEdition": "de France-Croatie", "libelleAbrege": "Croatie", "libelleAbrev": "CRO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699895": {"uid": "PO699895", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale sur la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel", "libelleAbrev": "PROST", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-13", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO681960": {"uid": "PO681960", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de s\u00e9curit\u00e9 ferroviaire", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public de s\u00e9curit\u00e9 ferroviaire", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 ferroviaire", "libelleAbrev": "221", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-01-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393513": {"uid": "PO393513", "codeType": "GA", "libelle": "France-Yemen", "libelleEdition": "de France-Yemen", "libelleAbrege": "Yemen", "libelleAbrev": "YAR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO689024": {"uid": "PO689024", "codeType": "GE", "libelle": "Sant\u00e9 environnementale", "libelleEdition": "Sant\u00e9 environnementale", "libelleAbrege": "Sant\u00e9 environnementale", "libelleAbrev": "SANT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675701": {"uid": "PO675701", "codeType": "GA", "libelle": "France-Seychelles", "libelleEdition": "de France-Seychelles", "libelleAbrege": "Seychelles", "libelleAbrev": "SEY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO705103": {"uid": "PO705103", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Non rattach\u00e9(s)", "libelleEdition": "Non rattach\u00e9(s)", "libelleAbrege": "Non rattach\u00e9(s)", "libelleAbrev": "NR", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO656022": {"uid": "PO656022", "codeType": "GP", "libelle": "Radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleEdition": "du groupe radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleAbrege": "RRDP", "libelleAbrev": "RRDP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686397": {"uid": "PO686397", "codeType": "GE", "libelle": "Politique de l'eau", "libelleEdition": "Politique de l'eau", "libelleAbrege": "Politique de l'eau", "libelleAbrev": "POL EAU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO723569": {"uid": "PO723569", "codeType": "GP", "libelle": "Non inscrit", "libelleEdition": "des d\u00e9put\u00e9s non inscrits", "libelleAbrege": "NI", "libelleAbrev": "NI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO729979": {"uid": "PO729979", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9s et sant\u00e9", "libelleAbrev": "SSA", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729978": {"uid": "PO729978", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleEdition": "de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrege": "Coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrev": "TER", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729977": {"uid": "PO729977", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des arm\u00e9es", "libelleEdition": "des arm\u00e9es", "libelleAbrege": "Arm\u00e9es", "libelleAbrev": "ARM", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO729976": {"uid": "PO729976", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Europe et affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "EAE", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685844": {"uid": "PO685844", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Forces de Gauche", "libelleEdition": "Forces de Gauche", "libelleAbrege": "Forces de Gauche", "libelleAbrev": "FDG", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393478": {"uid": "PO393478", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Turquie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Turquie", "libelleAbrege": "Turquie", "libelleAbrev": "TR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704567": {"uid": "PO704567", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises et portant diverses dispositions de simplification et de clarification du droit et des proc\u00e9dures administratives", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises et portant diverses dispositions de simplification et de clarification du droit et des proc\u00e9dures administratives", "libelleAbrege": "Simplification de la vie des entreprises", "libelleAbrev": "2060", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675689": {"uid": "PO675689", "codeType": "GA", "libelle": "France-Costa Rica", "libelleEdition": "de France-Costa Rica", "libelleAbrege": "Costa Rica", "libelleAbrev": "COST", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675688": {"uid": "PO675688", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur la Libye", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur la Libye", "libelleAbrege": "Libye", "libelleAbrev": "LIBY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697334": {"uid": "PO697334", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "libelleAbrege": "Audiovisuel public", "libelleAbrev": "1114", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675683": {"uid": "PO675683", "codeType": "GA", "libelle": "France-Somalie", "libelleEdition": "de France-Somalie", "libelleAbrege": "Somalie", "libelleAbrev": "SOM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675682": {"uid": "PO675682", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bahrein", "libelleEdition": "de France-Bahrein", "libelleAbrege": "Bahrein", "libelleAbrev": "BAH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675687": {"uid": "PO675687", "codeType": "GA", "libelle": "France-N\u00e9pal", "libelleEdition": "de France-N\u00e9pal", "libelleAbrege": "N\u00e9pal", "libelleAbrev": "NEP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675686": {"uid": "PO675686", "codeType": "GA", "libelle": "France-Egypte", "libelleEdition": "de France-Egypte", "libelleAbrege": "Egypte", "libelleAbrev": "EGY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675685": {"uid": "PO675685", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleEdition": "de France-Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleAbrege": "Cor\u00e9e du Nord", "libelleAbrev": "NK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675684": {"uid": "PO675684", "codeType": "GA", "libelle": "France-Hongrie", "libelleEdition": "de France-Hongrie", "libelleAbrege": "Hongrie", "libelleAbrev": "HONG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704744": {"uid": "PO704744", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "libelleAbrege": "D\u00e9limitation des r\u00e9gions et calendrier \u00e9lectoral", "libelleAbrev": "2100", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591213": {"uid": "PO591213", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des sports, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et de la vie associative", "libelleEdition": "Minist\u00e8re des sports, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et de la vie associative", "libelleAbrege": "Sports, jeunesse, \u00e9ducation populaire et vie associative", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO692301": {"uid": "PO692301", "codeType": "GE", "libelle": "Tabac", "libelleEdition": "Tabac", "libelleAbrege": "Tabac", "libelleAbrev": "TABAC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716501": {"uid": "PO716501", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019information sur la mise en application de la loi n\u00b0 2016-564 du 10 mai 2016 renfor\u00e7ant le dialogue avec les supporters et la lutte contre le hooliganisme", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur la mise en application de la loi n\u00b0 2016-564 du 10 mai 2016 renfor\u00e7ant le dialogue avec les supporters et la lutte contre le hooliganisme", "libelleAbrege": "Dialogue avec les supporters et lutte contre le hooliganisme", "libelleAbrev": "SUPPORTERS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-24", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708438": {"uid": "PO708438", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au renseignement", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au renseignement", "libelleAbrege": "Renseignement", "libelleAbrev": "2669", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392815": {"uid": "PO392815", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Cameroun", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Cameroun", "libelleAbrege": "Cameroun", "libelleAbrev": "CAM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392810": {"uid": "PO392810", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cambodge", "libelleEdition": "de France-Cambodge", "libelleAbrege": "Cambodge", "libelleAbrev": "K", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711369": {"uid": "PO711369", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Objets connect\u00e9s", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur les objets connect\u00e9s", "libelleAbrege": "Objets connect\u00e9s", "libelleAbrev": "OBJCON", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591210": {"uid": "PO591210", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO705585": {"uid": "PO705585", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi autorisant l'approbation de la convention entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la Principaut\u00e9 d'Andorre en vue d'\u00e9viter les doubles impositions et de pr\u00e9venir l'\u00e9vasion et la fraude fiscales en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu", "libelleEdition": "du projet de loi autorisant l'approbation de la convention entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la Principaut\u00e9 d'Andorre en vue d'\u00e9viter les doubles impositions et de pr\u00e9venir l'\u00e9vasion et la fraude fiscales en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu", "libelleAbrege": "convention fiscale Andorre", "libelleAbrev": "2026", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686485": {"uid": "PO686485", "codeType": "GE", "libelle": "Statut des travailleurs mobiles en Europe", "libelleEdition": "Statut des travailleurs mobiles en Europe", "libelleAbrege": "Statut des travailleurs mobiles en Europe", "libelleAbrev": "TRAVAILLEU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702808": {"uid": "PO702808", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale pour l'examen du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale pour l'examen du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "CSENER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-08-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697534": {"uid": "PO697534", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique portant application de l'article 11 de la Constitution", "libelleEdition": "du projet de loi organique portant application de l'article 11 de la Constitution", "libelleAbrege": "Article 11 (organique)", "libelleAbrev": "770", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-11-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702209": {"uid": "PO702209", "codeType": "GE", "libelle": "Chr\u00e9tiens d'Orient", "libelleEdition": "Chr\u00e9tiens d'Orient", "libelleAbrege": "Chr\u00e9tiens d'Orient", "libelleAbrev": "CHRETIENS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2014-06-25", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692271": {"uid": "PO692271", "codeType": "GE", "libelle": "Papier et imprim\u00e9s", "libelleEdition": "Papier et imprim\u00e9s", "libelleAbrege": "Papier et imprim\u00e9s", "libelleAbrev": "PAPIER IMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692277": {"uid": "PO692277", "codeType": "GE", "libelle": "Pr\u00e9vention et lutte contre la toxicomanie", "libelleEdition": "Pr\u00e9vention et lutte contre la toxicomanie", "libelleAbrege": "Pr\u00e9vention et lutte contre la toxicomanie", "libelleAbrev": "TOXICOMANI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-02-27", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714853": {"uid": "PO714853", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9valuation de la loi n\u00b0 2014-640 du 20 juin 2014 relative \u00e0 la r\u00e9forme des proc\u00e9dures de r\u00e9vision et de r\u00e9examen d\u2019une condamnation p\u00e9nale d\u00e9finitive", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "R\u00e9forme des proc\u00e9dures de r\u00e9vision et r\u00e9examen condamnation p\u00e9nale d\u00e9finitive", "libelleAbrev": "CONPEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711566": {"uid": "PO711566", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire, ruralit\u00e9 et collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "ATR", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711563": {"uid": "PO711563", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711569": {"uid": "PO711569", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du logement et de l\u2019habitat durable", "libelleEdition": "du logement et de l\u2019habitat durable", "libelleAbrege": "Logement et habitat durable", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO60296": {"uid": "PO60296", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut des hautes \u00e9tudes de d\u00e9fense nationale", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Institut des hautes \u00e9tudes de d\u00e9fense nationale", "libelleAbrege": "D\u00e9fense nationale", "libelleAbrev": "157", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1997-09-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695379": {"uid": "PO695379", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil consultatif des Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "libelleEdition": "du Conseil consultatif des Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "libelleAbrege": "TAAF", "libelleAbrev": "310", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-06-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709677": {"uid": "PO709677", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'immigration", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'immigration", "libelleAbrege": "Ma\u00eetrise de l'immigration", "libelleAbrev": "2183", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707431": {"uid": "PO707431", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Fili\u00e8re bois", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la fili\u00e8re bois", "libelleAbrege": "Fili\u00e8re bois", "libelleAbrev": "FILIERBOIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-10-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716327": {"uid": "PO716327", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-301 du 14 mars 2016 relative \u00e0 la partie l\u00e9gislative du code de la consommation et n\u00b0 2016-351 du 25 mars 2016 sur les contrats de cr\u00e9dit aux consommateurs relatifs aux biens immobiliers \u00e0 usage d'habitation et simplifiant le dispositif de mise en \u0153uvre des obligations en mati\u00e8re de conformit\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 des produits et services", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-301 du 14 mars 2016 relative \u00e0 la partie l\u00e9gislative du code de la consommation et n\u00b0 2016-351 du 25 mars 2016 sur les contrats de cr\u00e9dit aux consommateurs relatifs aux biens immobiliers \u00e0 usage d'habitation et simplifiant le dispositif de mise en \u0153uvre des obligations en mati\u00e8re de conformit\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 des produits et services", "libelleAbrege": "Consommation", "libelleAbrev": "3814", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO391126": {"uid": "PO391126", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de l'application du statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleEdition": "de la D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de l'application du statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleAbrege": "Statut du d\u00e9put\u00e9", "libelleAbrev": "DSD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392679": {"uid": "PO392679", "codeType": "GA", "libelle": "France-principaut\u00e9 d'Andorre", "libelleEdition": "de France-principaut\u00e9 d'Andorre", "libelleAbrege": "Andorre", "libelleAbrev": "AND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392674": {"uid": "PO392674", "codeType": "GA", "libelle": "France-Allemagne", "libelleEdition": "de France-Allemagne", "libelleAbrege": "Allemagne", "libelleAbrev": "D", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO419451": {"uid": "PO419451", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 en charge de l'audiovisuel ext\u00e9rieur de la France", "libelleEdition": "du conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 en charge de l'audiovisuel ext\u00e9rieur de la France", "libelleAbrege": "Audiovisuel ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "250", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675841": {"uid": "PO675841", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mali", "libelleEdition": "de France-Mali", "libelleAbrege": "Mali", "libelleAbrev": "MALI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675840": {"uid": "PO675840", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ghana", "libelleEdition": "de France-Ghana", "libelleAbrege": "Ghana", "libelleAbrev": "GHA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675843": {"uid": "PO675843", "codeType": "GA", "libelle": "France-Comores", "libelleEdition": "de France-Comores", "libelleAbrege": "Comores", "libelleAbrev": "COM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591250": {"uid": "PO591250", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et de la francophonie", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et de la francophonie", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et francophonie", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO706057": {"uid": "PO706057", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un  texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 faciliter l'exercice, par les \u00e9lus locaux, de leur mandat", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 faciliter l'exercice, par les \u00e9lus locaux, de leur mandat", "libelleAbrege": "Exercice de leur mandat par les \u00e9lus locaux", "libelleAbrev": "120-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-01-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675844": {"uid": "PO675844", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mongolie", "libelleEdition": "de France-Mongolie", "libelleAbrege": "Mongolie", "libelleAbrev": "MONG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675847": {"uid": "PO675847", "codeType": "GA", "libelle": "France-Argentine", "libelleEdition": "de France-Argentine", "libelleAbrege": "Argentine", "libelleAbrev": "ARG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675846": {"uid": "PO675846", "codeType": "GA", "libelle": "France-Estonie", "libelleEdition": "de France-Estonie", "libelleAbrege": "Estonie", "libelleAbrev": "EST", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675849": {"uid": "PO675849", "codeType": "GA", "libelle": "France-Singapour", "libelleEdition": "de France-Singapour", "libelleAbrege": "Singapour", "libelleAbrev": "SING", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675848": {"uid": "PO675848", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo", "libelleAbrege": "Congo (R\u00e9publique d\u00e9mocratique du)", "libelleAbrev": "RDC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591259": {"uid": "PO591259", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des anciens combattants", "libelleEdition": "charg\u00e9 des anciens combattants", "libelleAbrege": "Anciens combattants", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO60159": {"uid": "PO60159", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du bruit", "libelleEdition": "du Conseil national du bruit", "libelleAbrege": "Bruit", "libelleAbrev": "12", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1982-06-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60156": {"uid": "PO60156", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre", "libelleAbrege": "Anciens combattants", "libelleAbrev": "8", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1979-05-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60157": {"uid": "PO60157", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public \"Autoroutes de France\"", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public \"Autoroutes de France\"", "libelleAbrege": "Autoroutes de France", "libelleAbrev": "9", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1982-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60153": {"uid": "PO60153", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'adoption", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'adoption", "libelleAbrege": "Conseil sup. de l'Adoption", "libelleAbrev": "4", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1975-07-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712266": {"uid": "PO712266", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le crime organis\u00e9, le terrorisme et leur financement, et am\u00e9liorant l'efficacit\u00e9 et les garanties de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le crime organis\u00e9, le terrorisme et leur financement, et am\u00e9liorant l'efficacit\u00e9 et les garanties de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrege": "Lutte contre le crime organis\u00e9", "libelleAbrev": "3473", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701903": {"uid": "PO701903", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur l'impact soci\u00e9tal, social, \u00e9conomique et financier de la r\u00e9duction progressive du temps de travail", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur l'impact soci\u00e9tal, social, \u00e9conomique et financier de la r\u00e9duction progressive du temps de travail", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la r\u00e9duction du temps de travail", "libelleAbrev": "TRAVAIL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-01-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393075": {"uid": "PO393075", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique italienne", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique italienne", "libelleAbrege": "Italie", "libelleAbrev": "I", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402869": {"uid": "PO402869", "codeType": "GE", "libelle": "Cheval", "libelleEdition": "sur le cheval", "libelleAbrege": "Cheval", "libelleAbrev": "CHE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393070": {"uid": "PO393070", "codeType": "GA", "libelle": "France-Isra\u00ebl", "libelleEdition": "de France-Isra\u00ebl", "libelleAbrege": "Isra\u00ebl", "libelleAbrev": "IL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403196": {"uid": "PO403196", "codeType": "GE", "libelle": "Route et s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleEdition": "sur la route et la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrege": "Route et s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "libelleAbrev": "ROT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715892": {"uid": "PO715892", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427594": {"uid": "PO427594", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif au D\u00e9fenseur des droits", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif au D\u00e9fenseur des droits", "libelleAbrege": "D\u00e9fenseur des droits L.O", "libelleAbrev": "2573", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-03-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-03-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715897": {"uid": "PO715897", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et francophonie", "libelleAbrev": "FRP", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO403202": {"uid": "PO403202", "codeType": "GE", "libelle": "Ruralit\u00e9", "libelleEdition": "sur la ruralit\u00e9", "libelleAbrege": "Ruralit\u00e9", "libelleAbrev": "RUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712467": {"uid": "PO712467", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2014-173 du 21 f\u00e9vrier 2014 de pogrammation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-173 du 21 f\u00e9vrier 2014 de pogrammation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleAbrege": "Programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "libelleAbrev": "VILLE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-05-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-05-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712465": {"uid": "PO712465", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2014-366 du 24 mars 2014 pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-366 du 24 mars 2014 pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "libelleAbrege": "Acc\u00e8s au logement et urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "libelleAbrev": "ALUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712463": {"uid": "PO712463", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2014-1170 du 13 octobre 2014 d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-1170 du 13 octobre 2014 d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "libelleAbrege": "Avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "libelleAbrev": "AGRALFO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712461": {"uid": "PO712461", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2014-344 du 17 mars 2014 relative \u00e0 la consommation (phase 2)", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2014-344 du 17 mars 2014 relative \u00e0 la consommation (phase 2)", "libelleAbrege": "Consommation (phase 2)", "libelleAbrev": "CONSO2", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402919": {"uid": "PO402919", "codeType": "GE", "libelle": "D\u00e9pendance des personnes \u00e2g\u00e9es, Alzheimer", "libelleEdition": "sur la d\u00e9pendance des personnes \u00e2g\u00e9es et la maladie d'Alzheimer", "libelleAbrege": "D\u00e9pendance", "libelleAbrev": "DEP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393130": {"uid": "PO393130", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique libanaise", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique libanaise", "libelleAbrege": "Liban", "libelleAbrev": "RL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684894": {"uid": "PO684894", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur les immigr\u00e9s \u00e2g\u00e9s", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les immigr\u00e9s \u00e2g\u00e9s", "libelleAbrege": "Immigr\u00e9s \u00e2g\u00e9s", "libelleAbrev": "IMMIGRES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-02", "secretariat.secretaire01": "M. Guillaume Bazin", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO424481": {"uid": "PO424481", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conf\u00e9rence nationale de l'industrie", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence nationale de l'industrie", "libelleAbrege": "Conf\u00e9rence de l'industrie", "libelleAbrev": "265", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-06-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714186": {"uid": "PO714186", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2015", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de r\u00e8glement du budget et d'approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2015", "libelleAbrege": "Loi de r\u00e8glement comptes ann\u00e9e 2015", "libelleAbrev": "3781", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429207": {"uid": "PO429207", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif au fonctionnement des institutions de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif au fonctionnement des institutions de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleAbrev": "452 10-11", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO514469": {"uid": "PO514469", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2012", "libelleAbrege": "Loi de finances rectificative pour 2012", "libelleAbrev": "4332", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-29", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710225": {"uid": "PO710225", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant d\u00e9mat\u00e9rialisation du Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant d\u00e9mat\u00e9rialisation du Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "D\u00e9mat\u00e9rialisation du JORF", "libelleAbrev": "3122", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709067": {"uid": "PO709067", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi d'actualisation du droit des outre-mer", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi d'actualisation du droit des outre-mer", "libelleAbrege": "Droit des outre-mer", "libelleAbrev": "2910", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-10-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425754": {"uid": "PO425754", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des sports", "libelleEdition": "des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO714218": {"uid": "PO714218", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la transparence, \u00e0 la lutte contre la corruption et \u00e0 la modernisation de la vie \u00e9conomique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la transparence, \u00e0 la lutte contre la corruption et \u00e0 la modernisation de la vie \u00e9conomique", "libelleAbrege": "Transparence, lutte contre la corruption et modernisation", "libelleAbrev": "3623", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393217": {"uid": "PO393217", "codeType": "GA", "libelle": "France-principaut\u00e9 de Monaco", "libelleEdition": "de France-principaut\u00e9 de Monaco", "libelleAbrege": "Monaco", "libelleAbrev": "MC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686818": {"uid": "PO686818", "codeType": "GE", "libelle": "Fili\u00e8re v\u00e9hicules industriels", "libelleEdition": "Fili\u00e8re v\u00e9hicules industriels", "libelleAbrege": "Fili\u00e8re v\u00e9hicules industriels", "libelleAbrev": "FIL VEHIC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393212": {"uid": "PO393212", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Moldavie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Moldavie", "libelleAbrege": "Moldavie", "libelleAbrev": "MOL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686810": {"uid": "PO686810", "codeType": "GE", "libelle": "Famille et adoption", "libelleEdition": "Famille et adoption", "libelleAbrege": "Famille et adoption", "libelleAbrev": "FAMILLE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714079": {"uid": "PO714079", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur les suites du r\u00e9f\u00e9rendum britannique et le suivi des n\u00e9gociations", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les suites du r\u00e9f\u00e9rendum britannique et le suivi des n\u00e9gociations", "libelleAbrege": "Suites du r\u00e9f\u00e9rendum britannique", "libelleAbrev": "BREXIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686258": {"uid": "PO686258", "codeType": "GE", "libelle": "\u00c9levage", "libelleEdition": "\u00c9levage", "libelleAbrege": "\u00c9levage", "libelleAbrev": "\u00c9LEVAGE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709113": {"uid": "PO709113", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative au deuxi\u00e8me dividende num\u00e9rique et \u00e0 la poursuite de la modernisation de la t\u00e9l\u00e9vision num\u00e9rique terrestre", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative au deuxi\u00e8me dividende num\u00e9rique et \u00e0 la poursuite de la modernisation de la t\u00e9l\u00e9vision num\u00e9rique terrestre", "libelleAbrege": "T\u00e9l\u00e9vision num\u00e9rique terrestre", "libelleAbrev": "2822", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-10-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393508": {"uid": "PO393508", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique socialiste du Vietnam", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique socialiste du Vietnam", "libelleAbrege": "Vietnam", "libelleAbrev": "VN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO590011": {"uid": "PO590011", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "AYRAULT 1", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653268": {"uid": "PO653268", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": "charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-03-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO689030": {"uid": "PO689030", "codeType": "GE", "libelle": "Viticulture", "libelleEdition": "Viticulture", "libelleAbrege": "Viticulture", "libelleAbrev": "VITI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653265": {"uid": "PO653265", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleEdition": "de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleAbrege": "Artisanat, commerce et tourisme", "libelleAbrev": "ACT", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686032": {"uid": "PO686032", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Tahoeraa Huiraatira", "libelleEdition": "Tahoeraa Huiraatira", "libelleAbrege": "Tahoeraa Huiraatira", "libelleAbrev": "TH", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686037": {"uid": "PO686037", "codeType": "PARPOL", "libelle": "La politique autrement", "libelleEdition": "La politique autrement", "libelleAbrege": "La politique autrement", "libelleAbrev": "UMM", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO683289": {"uid": "PO683289", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut comit\u00e9 de la qualit\u00e9 de service dans les transports", "libelleEdition": "du Haut comit\u00e9 de la qualit\u00e9 de service dans les transports", "libelleAbrege": "Qualit\u00e9 de service dans les transports", "libelleAbrev": "295", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-02-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO389395": {"uid": "PO389395", "codeType": "GP", "libelle": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "du groupe de l'Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "UMP", "libelleAbrev": "UMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685851": {"uid": "PO685851", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Guadeloupe unie Socialisme et r\u00e9alit\u00e9s", "libelleEdition": "Guadeloupe unie Socialisme et r\u00e9alit\u00e9s", "libelleAbrege": "Guadeloupe unie Socialisme et r\u00e9alit\u00e9s", "libelleAbrev": "GUSR", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393443": {"uid": "PO393443", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Tchad", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Tchad", "libelleAbrege": "Tchad", "libelleAbrev": "TCH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO423696": {"uid": "PO423696", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national du d\u00e9veloppement durable et du Grenelle de l'environnement", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national du d\u00e9veloppement durable et du Grenelle de l'environnement", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "263", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-04-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-08-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685859": {"uid": "PO685859", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Ind\u00e9pendants de la France de m\u00e9tropole et d'outre-Mer", "libelleEdition": "Ind\u00e9pendants de la France de m\u00e9tropole et d'outre-Mer", "libelleAbrege": "Ind\u00e9pendants de la France de m\u00e9tropole et d'outre-Mer", "libelleAbrev": "IFMO", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393448": {"uid": "PO393448", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleEdition": "de France-Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleAbrege": "Tch\u00e8que (R\u00e9publique)", "libelleAbrev": "CS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653199": {"uid": "PO653199", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "AYRAULT 2", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO440466": {"uid": "PO440466", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances pour 2012", "libelleEdition": "du projet de loi de finances pour 2012", "libelleAbrege": "Loi de finances pour 2012", "libelleAbrev": "3775", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-12-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704731": {"uid": "PO704731", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat, aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO705602": {"uid": "PO705602", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans les domaines de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique et du patrimoine culturel", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans les domaines de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique et du patrimoine culturel", "libelleAbrege": "Dt UE Propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire", "libelleAbrev": "2319", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-02-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392805": {"uid": "PO392805", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Burundi", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Burundi", "libelleAbrege": "Burundi", "libelleAbrev": "RU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710777": {"uid": "PO710777", "codeType": "MISINFO", "libelle": "R\u00e9forme de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la r\u00e9forme de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrev": "PROCPEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715306": {"uid": "PO715306", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2017", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2017", "libelleAbrege": "PLFSS pour 2017", "libelleAbrev": "4072", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702819": {"uid": "PO702819", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national d'\u00e9valuation des normes", "libelleEdition": "du Conseil national d'\u00e9valuation des normes", "libelleAbrege": "Evaluation normes", "libelleAbrev": "320", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-10-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO698717": {"uid": "PO698717", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur l'\u00e9cotaxe poids lourds", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9cotaxe poids lourds", "libelleAbrege": "Ecotaxe poids lourds", "libelleAbrev": "ECOTAXE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-11-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-05-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697540": {"uid": "PO697540", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant application de l'article 11 de la Constitution", "libelleEdition": "du projet de loi portant application de l'article 11 de la Constitution", "libelleAbrege": "article 11", "libelleAbrev": "771", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-11-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709840": {"uid": "PO709840", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement", "libelleAbrege": "Adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement", "libelleAbrev": "1994", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708719": {"uid": "PO708719", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'Union europ\u00e9enne", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'Union europ\u00e9enne", "libelleAbrege": "Adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrev": "2341", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711552": {"uid": "PO711552", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO714843": {"uid": "PO714843", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9valuation de la loi n\u00b0 2013-1117 du 6 d\u00e9cembre 2013 relative \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re et de la loi organique n\u00b0 2013-1115 du 6 d\u00e9cembre 2013 relative au procureur de la R\u00e9publique financier", "libelleEdition": "de la mission d'\u00e9valuation de la loi n\u00b0 2013-1117 du 6 d\u00e9cembre 2013 relative \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re et de la loi organique n\u00b0 2013-1115 relative au procureur de la R\u00e9publique financier", "libelleAbrege": "Lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique", "libelleAbrev": "FRAUFISC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687613": {"uid": "PO687613", "codeType": "GE", "libelle": "Droits de l'enfant et de l'adolescent et protection de la jeunesse", "libelleEdition": "Droits de l'enfant et de l'adolescent et protection de la jeunesse", "libelleAbrege": "Droits de l'enfant et de l'adolescent et protection de la jeunesse", "libelleAbrev": "DROIT ENFA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711555": {"uid": "PO711555", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat", "libelleEdition": "de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat", "libelleAbrege": "Environnement, \u00e9nergie et mer", "libelleAbrev": "ENV", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO688506": {"uid": "PO688506", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur la situation de la sid\u00e9rurgie et de la m\u00e9tallurgie fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes dans la crise \u00e9conomique et financi\u00e8re et sur les conditions de leur sauvegarde et de leur d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "de la Commission d'enqu\u00eate sur la situation de la sid\u00e9rurgie et de la m\u00e9tallurgie fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes dans la crise \u00e9conomique et financi\u00e8re et sur les conditions de leur sauvegarde et de leur d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la sid\u00e9rurgie et la m\u00e9tallurgie", "libelleAbrev": "CESIDMET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-01-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686749": {"uid": "PO686749", "codeType": "GE", "libelle": "Montagne", "libelleEdition": "Montagne", "libelleAbrege": "Montagne", "libelleAbrev": "MONTAGNE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686266": {"uid": "PO686266", "codeType": "GE", "libelle": "Formation altern\u00e9e en milieu rural", "libelleEdition": "Formation altern\u00e9e en milieu rural", "libelleAbrege": "Formation altern\u00e9e en milieu rural", "libelleAbrev": "FORMATION", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707424": {"uid": "PO707424", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2012-1270 du 20 novembre 2012 relative \u00e0 la r\u00e9gulation \u00e9conomique outre-mer et portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleEdition": "de la mission de contr\u00f4le de la mise en application de la loi n\u00b0 2012-1270 du 20 novembre 2012 relative \u00e0 la r\u00e9gulation \u00e9conomique outre-mer et portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleAbrege": "contr\u00f4le de l'application de la loi du 20/11/2012", "libelleAbrev": "OUTRMER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO312799": {"uid": "PO312799", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de la Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie", "libelleEdition": "du conseil de la Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie", "libelleAbrege": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie (CNSA)", "libelleAbrev": "212", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-05-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO427123": {"uid": "PO427123", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur la mise en oeuvre de la r\u00e9forme de l'audiovisuel ext\u00e9rieur de la France", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur la mise en oeuvre de la r\u00e9forme de l'audiovisuel ext\u00e9rieur de la France", "libelleAbrege": "Mission d'information commune sur la r\u00e9forme de l'audiovisuel ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "MICAUDIOEX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-02-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO698927": {"uid": "PO698927", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur la simplification l\u00e9gislative", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la simplification l\u00e9gislative", "libelleAbrege": "Simplification l\u00e9gislative", "libelleAbrev": "SIMPLILEG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-11-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-10-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392669": {"uid": "PO392669", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire", "libelleAbrege": "Alg\u00e9rie", "libelleAbrev": "DZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702586": {"uid": "PO702586", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "libelleEdition": "du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "libelleAbrege": "PLFRSS 2014", "libelleAbrev": "2044", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-07-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-07-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696167": {"uid": "PO696167", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique", "libelleEdition": "du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique", "libelleAbrege": "Transparence (org)", "libelleAbrev": "CMP_1004", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-07-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425985": {"uid": "PO425985", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de l'\u00e9valuation des politiques de l'Etat outre-mer", "libelleEdition": "de la Commission nationale de l'\u00e9valuation des politiques de l'Etat outre-mer", "libelleAbrege": "Evaluation politiques outre-mer", "libelleAbrev": "270", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-09-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709593": {"uid": "PO709593", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Avenir des fili\u00e8res d'\u00e9levage", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'avenir des fili\u00e8res d'\u00e9levage", "libelleAbrege": "Avenir des fili\u00e8res d'\u00e9levage", "libelleAbrev": "ELEV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675834": {"uid": "PO675834", "codeType": "GA", "libelle": "France-Liberia", "libelleEdition": "de France-Liberia", "libelleAbrege": "Liberia", "libelleAbrev": "LIBE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675835": {"uid": "PO675835", "codeType": "GA", "libelle": "France-Allemagne", "libelleEdition": "de France-Allemagne", "libelleAbrege": "Allemagne", "libelleAbrev": "ALL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675836": {"uid": "PO675836", "codeType": "GA", "libelle": "France-Qatar", "libelleEdition": "de France-Qatar", "libelleAbrege": "Qatar", "libelleAbrev": "QAT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675837": {"uid": "PO675837", "codeType": "GA", "libelle": "France-Belgique", "libelleEdition": "de France-Belgique", "libelleAbrege": "Belgique", "libelleAbrev": "BEL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675830": {"uid": "PO675830", "codeType": "GA", "libelle": "France-Jama\u00efque", "libelleEdition": "de France-Jama\u00efque", "libelleAbrege": "Jama\u00efque", "libelleAbrev": "JAM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675831": {"uid": "PO675831", "codeType": "GA", "libelle": "France-Slovaquie", "libelleEdition": "de France-Slovaquie", "libelleAbrege": "Slovaquie", "libelleAbrev": "SLOVA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675832": {"uid": "PO675832", "codeType": "GA", "libelle": "France-Pakistan", "libelleEdition": "de France-Pakistan", "libelleAbrege": "Pakistan", "libelleAbrev": "PAK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675833": {"uid": "PO675833", "codeType": "GA", "libelle": "France-Inde", "libelleEdition": "de France-Inde", "libelleAbrege": "Inde", "libelleAbrev": "IND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO677769": {"uid": "PO677769", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "conseil d'administration du Centre national du cin\u00e9ma et de l'image anim\u00e9e", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Centre national du cin\u00e9ma et de l'image anim\u00e9e", "libelleAbrege": "CNC et image anim\u00e9e", "libelleAbrev": "300", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675838": {"uid": "PO675838", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions li\u00e9es \u00e0 l'expansion de l'\u00e9conomie ta\u00efwanaise", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions li\u00e9es \u00e0 l'expansion de l'\u00e9conomie ta\u00efwanaise", "libelleAbrege": "Ta\u00efwan", "libelleAbrev": "TAI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675839": {"uid": "PO675839", "codeType": "GA", "libelle": "France-Espagne", "libelleEdition": "de France-Espagne", "libelleAbrege": "Espagne", "libelleAbrev": "ESP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO513309": {"uid": "PO513309", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant \u00e0 faciliter l'organisation des manifestations sportives et culturelles", "libelleEdition": "de la proposition de loi tendant \u00e0 faciliter l'organisation des manifestations sportives et culturelles", "libelleAbrege": "Manifestations sportives et culturelles", "libelleAbrev": "4197", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426509": {"uid": "PO426509", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission consultative de suivi des cons\u00e9quences des essais nucl\u00e9aires", "libelleEdition": "de la Commission consultative de suivi des cons\u00e9quences des essais nucl\u00e9aires", "libelleAbrege": "Essais nucl\u00e9aires", "libelleAbrev": "272", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-01-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422375": {"uid": "PO422375", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 des usagers du r\u00e9seau routier national", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 des usagers du r\u00e9seau routier national", "libelleAbrege": "R\u00e9seau routier national", "libelleAbrev": "255", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-09-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO428074": {"uid": "PO428074", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l'immigration, \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 la nationalit\u00e9", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'immigration, \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 la nationalit\u00e9", "libelleAbrege": "Immigration", "libelleAbrev": "2400", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-04-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-05-12", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712526": {"uid": "PO712526", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Acteurs bilat\u00e9raux et multilat\u00e9raux de l'aide au d\u00e9veloppement", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les acteurs bilat\u00e9raux et multilat\u00e9raux de l'aide au d\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "Aide au d\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "AIDDEV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393040": {"uid": "PO393040", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Inde", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Inde", "libelleAbrege": "Inde", "libelleAbrev": "IND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393045": {"uid": "PO393045", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Indon\u00e9sie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Indon\u00e9sie", "libelleAbrege": "Indon\u00e9sie", "libelleAbrev": "RI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709280": {"uid": "PO709280", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mobilisation du foncier priv\u00e9 en faveur du logement", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Mobilisation du foncier priv\u00e9 en faveur du logement", "libelleAbrev": "MOBIFONC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO676562": {"uid": "PO676562", "codeType": "GA", "libelle": "France-Birmanie", "libelleEdition": "de France-Birmanie", "libelleAbrege": "Birmanie", "libelleAbrev": "BIR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60237": {"uid": "PO60237", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement d'hospitalisation public de Fresnes sp\u00e9cifiquement destin\u00e9 \u00e0 l'accueil des personnes incarc\u00e9r\u00e9es", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'\u00e9tablissement d'hospitalisation public de Fresnes sp\u00e9cifiquement destin\u00e9 \u00e0 l'accueil des personnes incarc\u00e9r\u00e9es", "libelleAbrege": "Fresnes", "libelleAbrev": "97", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1985-12-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60236": {"uid": "PO60236", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission consultative des archives audiovisuelles de la justice", "libelleEdition": "de la Commission consultative des archives audiovisuelles de la justice", "libelleAbrege": "Archives justice", "libelleAbrev": "96", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1985-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-05-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60235": {"uid": "PO60235", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national pour le d\u00e9veloppement, l'am\u00e9nagement et la protection de la montagne", "libelleEdition": "du Conseil national pour le d\u00e9veloppement, l'am\u00e9nagement et la protection de la montagne", "libelleAbrege": "Montagne", "libelleAbrev": "95", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1985-01-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60239": {"uid": "PO60239", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de la soci\u00e9t\u00e9 nationale de programme Radio-France", "libelleEdition": "du conseil d'administration de la soci\u00e9t\u00e9 nationale de programme Radio-France", "libelleAbrege": "Radio France", "libelleAbrev": "99", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1986-09-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60238": {"uid": "PO60238", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du tourisme", "libelleEdition": "du Conseil national du tourisme", "libelleAbrege": "Tourisme", "libelleAbrev": "98", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1986-02-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717136": {"uid": "PO717136", "codeType": "PRESREP", "libelle": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique : M. Emmanuel Macron", "libelleEdition": "de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "PRESI", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO426618": {"uid": "PO426618", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur la comp\u00e9titivit\u00e9 de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise et le financement de la protection sociale", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la comp\u00e9titivit\u00e9 de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise et le financement de la protection sociale", "libelleAbrege": "Comp\u00e9titivit\u00e9 \u00e9conomie", "libelleAbrev": "COMPETITIV", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-01-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-11-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684249": {"uid": "PO684249", "codeType": "CMP", "libelle": "commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2017", "libelleEdition": "du projet de loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2017", "libelleAbrege": "programmation finances publiques 2012 \u00e0 2017", "libelleAbrev": "234", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685596": {"uid": "PO685596", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur le fonctionnement des services de renseignement fran\u00e7ais dans le suivi et la surveillance des mouvements radicaux arm\u00e9s", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur le fonctionnement des services de renseignement fran\u00e7ais dans le suivi et la surveillance des mouvements radicaux arm\u00e9s", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les services de renseignement", "libelleAbrev": "CESERVRENS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-12-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-05-24", "secretariat.secretaire01": "M. Jean-\u00c9ric Lebelt", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714449": {"uid": "PO714449", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur les relations politiques et \u00e9conomiques entre la France et l'Azerba\u00efdjan au regard des objectifs fran\u00e7ais de d\u00e9veloppement de la paix et de la d\u00e9mocratie au sud Caucase", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les relations politiques et \u00e9conomiques entre la France et l'Azerba\u00efdjan au regard des objectifs fran\u00e7ais de d\u00e9veloppement de la paix et de la d\u00e9mocratie au sud Caucase", "libelleAbrege": "Relations politiques et \u00e9conomiques entre la France et l'Azerba\u00efdjan", "libelleAbrev": "AZERBAIDJA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393197": {"uid": "PO393197", "codeType": "GA", "libelle": "France-\u00eele Maurice", "libelleEdition": "de France-\u00eele Maurice", "libelleAbrege": "Maurice", "libelleAbrev": "MS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393192": {"uid": "PO393192", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume du Maroc", "libelleEdition": "de France-Royaume du Maroc", "libelleAbrege": "Maroc", "libelleAbrev": "MA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695634": {"uid": "PO695634", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de s\u00e9paration et de r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires", "libelleEdition": "du projet de loi de s\u00e9paration et de r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires", "libelleAbrege": "Activit\u00e9s bancaires", "libelleAbrev": "566", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-06-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429180": {"uid": "PO429180", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif aux collectivit\u00e9s territoriales de Guyane et de Martinique", "libelleEdition": "du projet de loi relatif aux collectivit\u00e9s territoriales de Guyane et de Martinique", "libelleAbrege": "Guyane-Martinique", "libelleAbrev": "265 - 10-1", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715862": {"uid": "PO715862", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429218": {"uid": "PO429218", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la fonction publique", "libelleEdition": "de la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique", "libelleAbrev": "FON", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429216": {"uid": "PO429216", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du budget, des comptes publics et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleEdition": "du budget, des comptes publics et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleAbrege": "Budget, comptes publics et r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715932": {"uid": "PO715932", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429214": {"uid": "PO429214", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement, charg\u00e9 des transports", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement, charg\u00e9 des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-22", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO402856": {"uid": "PO402856", "codeType": "GE", "libelle": "Chasse et territoires", "libelleEdition": "sur la chasse et les territoires", "libelleAbrege": "Chasse et territoires", "libelleAbrev": "CHA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715937": {"uid": "PO715937", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO275380": {"uid": "PO275380", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut conseil des mus\u00e9es de France", "libelleEdition": "du Haut conseil des mus\u00e9es de France", "libelleAbrege": "Mus\u00e9es", "libelleAbrev": "186", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-05-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393228": {"uid": "PO393228", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur lesTerritoires autonomes Palestiniens", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les Territoires autonomes Palestiniens", "libelleAbrege": "Palestine", "libelleAbrev": "PAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425744": {"uid": "PO425744", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice et des libert\u00e9s", "libelleEdition": "et des libert\u00e9s", "libelleAbrege": "Justice et libert\u00e9s", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393222": {"uid": "PO393222", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique populaire de Mongolie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique populaire de Mongolie", "libelleAbrege": "Mongolie", "libelleAbrev": "MG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686802": {"uid": "PO686802", "codeType": "GE", "libelle": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleEdition": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleAbrege": "Enseignement priv\u00e9 sous contrat et hors contrat", "libelleAbrev": "ENSEIGNEME", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425696": {"uid": "PO425696", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO425695": {"uid": "PO425695", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "FILLON 3", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653320": {"uid": "PO653320", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653323": {"uid": "PO653323", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653326": {"uid": "PO653326", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686241": {"uid": "PO686241", "codeType": "GE", "libelle": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleEdition": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleAbrege": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleAbrev": "DIVERSITE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653329": {"uid": "PO653329", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": "charg\u00e9e des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715794": {"uid": "PO715794", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715793": {"uid": "PO715793", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "CAZENEUVE", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429727": {"uid": "PO429727", "codeType": "GE", "libelle": "Croissance en Afrique", "libelleEdition": "Croissance en Afrique", "libelleAbrege": "Croissance en Afrique", "libelleAbrev": "CROISSANCE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-06-15", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653218": {"uid": "PO653218", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-19", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO689006": {"uid": "PO689006", "codeType": "GE", "libelle": "Construction, \u00e9co-construction et logement", "libelleEdition": "Construction, \u00e9co-construction et logement", "libelleAbrege": "Construction, \u00e9co-construction et logement", "libelleAbrev": "CONS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO420120": {"uid": "PO420120", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires sociales", "libelleEdition": "de la commission des affaires sociales", "libelleAbrege": "Affaires sociales", "libelleAbrev": "CION-SOC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-06-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Philippe Hurtevent", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711941": {"uid": "PO711941", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Enjeux industriels et technologiques du renouvellement des deux composantes de la dissuasion", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les enjeux industriels et technologiques du renouvellement des deux composantes de la dissuasion", "libelleAbrege": "Renouvellement des deux composantes de la dissuasion", "libelleAbrev": "ENJEUX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-03-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686029": {"uid": "PO686029", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Pour la R\u00e9union", "libelleEdition": "Pour la R\u00e9union", "libelleAbrege": "Pour la R\u00e9union", "libelleAbrev": "PLR", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686026": {"uid": "PO686026", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Parti socialiste guyanais", "libelleEdition": "Parti socialiste guyanais", "libelleAbrege": "Parti socialiste guyanais", "libelleAbrev": "PSG", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO710144": {"uid": "PO710144", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Le r\u00f4le de la Marine nationale en M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleEdition": "Mission d'nformation sur le r\u00f4le de la Marine nationale en M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrege": "Le r\u00f4le de la Marine nationale en M\u00e9diterran\u00e9e", "libelleAbrev": "MARINE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO656006": {"uid": "PO656006", "codeType": "GP", "libelle": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "du groupe de l'Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "UMP", "libelleAbrev": "UMP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO656002": {"uid": "PO656002", "codeType": "GP", "libelle": "Socialiste, r\u00e9publicain et citoyen", "libelleEdition": "du groupe socialiste, r\u00e9publicain et citoyen", "libelleAbrege": "SRC", "libelleAbrev": "SRC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-05-24", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711168": {"uid": "PO711168", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi d'exp\u00e9rimentation territoriale visant \u00e0 r\u00e9sorber le ch\u00f4mage de longue dur\u00e9e", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi d'exp\u00e9rimentation territoriale visant \u00e0 r\u00e9sorber le ch\u00f4mage de longue dur\u00e9e", "libelleAbrege": "Ch\u00f4mage de longue dur\u00e9e", "libelleAbrev": "3022", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685821": {"uid": "PO685821", "codeType": "PARPOL", "libelle": "D\u00e9mocratie et R\u00e9publique", "libelleEdition": "D\u00e9mocratie et R\u00e9publique", "libelleAbrege": "D\u00e9mocratie et R\u00e9publique", "libelleAbrev": "DER", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702953": {"uid": "PO702953", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 de la politique de la ville", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e de la politique de la ville", "libelleAbrege": "Politique de la ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-03", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO699035": {"uid": "PO699035", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national d'\u00e9valuation du syst\u00e8me scolaire", "libelleEdition": "du Conseil national d'\u00e9valuation du syst\u00e8me scolaire", "libelleAbrege": "Evaluation du syst\u00e8me scolaire", "libelleAbrev": "316", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716835": {"uid": "PO716835", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1561 du 21 novembre 2016 compl\u00e9tant et pr\u00e9cisant les r\u00e8gles budg\u00e9taires, financi\u00e8res, fiscales et comptables applicables \u00e0 la collectivit\u00e9 de Corse, n\u00b0 2016-1562 du 21 novembre 2016 portant diverses mesures institutionnelles relatives \u00e0 la collectivit\u00e9 de Corse et n\u00b0 2016-1563 du 21 novembre 2016 portant diverses mesures \u00e9lectorales applicables en Corse", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1561 du 21 novembre 2016 compl\u00e9tant et pr\u00e9cisant les r\u00e8gles budg\u00e9taires, financi\u00e8res, fiscales et comptables applicables \u00e0 la collectivit\u00e9 de Corse, n\u00b0 2016-1562 du 21 novembre 2016 portant diverses mesures institutionnelles relatives \u00e0 la collectivit\u00e9 de Corse et n\u00b0 2016-1563 du 21 novembre 2016 portant diverses mesures \u00e9lectorales applicables en Corse", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9 territoriale de Corse", "libelleAbrev": "4423", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-02-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392875": {"uid": "PO392875", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Cor\u00e9e", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Cor\u00e9e", "libelleAbrege": "Cor\u00e9e du Sud", "libelleAbrev": "ROK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392870": {"uid": "PO392870", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleEdition": "de France-Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleAbrege": "Cor\u00e9e du Nord", "libelleAbrev": "NK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700730": {"uid": "PO700730", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700734": {"uid": "PO700734", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi et du dialogue social", "libelleEdition": "du travail, de l'emploi et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700737": {"uid": "PO700737", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleEdition": "de la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO215413": {"uid": "PO215413", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation des retraites", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation des retraites", "libelleAbrege": "Orientation des retraites", "libelleAbrev": "164", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-05-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO296218": {"uid": "PO296218", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration du Fonds pour le d\u00e9veloppement de l'intermodalit\u00e9 dans les transports", "libelleEdition": "du conseil d'administration du Fonds pour le d\u00e9veloppement de l'intermodalit\u00e9 dans les transports", "libelleAbrege": "Transports, intermodalit\u00e9", "libelleAbrev": "189", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-04-05", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702822": {"uid": "PO702822", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national d'\u00e9valuation des normes", "libelleEdition": "du Conseil national d'\u00e9valuation des normes", "libelleAbrege": "Evaluation des normes", "libelleAbrev": "320", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-10-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716786": {"uid": "PO716786", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la prescription en mati\u00e8re p\u00e9nale", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la prescription en mati\u00e8re p\u00e9nale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de la prescription p\u00e9nale", "libelleAbrev": "2931", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-02-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO696970": {"uid": "PO696970", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 simplifier les relations entre l'administration et les citoyens", "libelleEdition": "du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 simplifier les relations entre l'administration et les citoyens", "libelleAbrege": "Relations administration-citoyens", "libelleAbrev": "664-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-09-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO590012": {"uid": "PO590012", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708706": {"uid": "PO708706", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information relative au paritarisme", "libelleEdition": "de la mission d'information relative au paritarisme", "libelleAbrege": "Paritarisme", "libelleAbrev": "PARITARISM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687370": {"uid": "PO687370", "codeType": "GE", "libelle": "Langue des signes", "libelleEdition": "Langue des signes", "libelleAbrege": "Langue des signes", "libelleAbrev": "LANSIGN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO677304": {"uid": "PO677304", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au harc\u00e8lement sexuel", "libelleEdition": "du projet de loi relatif au harc\u00e8lement sexuel", "libelleAbrege": "Harc\u00e8lement sexuel", "libelleAbrev": "592-11-12", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-07-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-07-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686758": {"uid": "PO686758", "codeType": "GE", "libelle": "Arctique, Antarctique et Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "libelleEdition": "Arctique, Antarctique et Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "libelleAbrege": "Arctique, Antarctique et Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises", "libelleAbrev": "ARCTIQUE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO435816": {"uid": "PO435816", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique aupr\u00e8s du conseil de surveillance de la soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 strat\u00e9gique aupr\u00e8s du conseil de surveillance de la soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique Grand Paris", "libelleAbrev": "288", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-07-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO312952": {"uid": "PO312952", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale d'agr\u00e9ment des associations repr\u00e9sentant les usagers dans les instances hospitali\u00e8res ou de sant\u00e9 publique", "libelleEdition": "de la Commission nationale d'agr\u00e9ment des associations repr\u00e9sentant les usagers dans les instances hospitali\u00e8res ou de sant\u00e9 publique", "libelleAbrege": "Agr\u00e9ment des associations d'usagers", "libelleAbrev": "214", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-03-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707458": {"uid": "PO707458", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Normes prudentielles et financement non bancaire de l\u2019\u00e9conomie", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les normes prudentielles et le financement non bancaire de l\u2019\u00e9conomie", "libelleAbrege": "Normes prudentielles", "libelleAbrev": "NORPRUD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709614": {"uid": "PO709614", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur l'application de la loi du 6 ao\u00fbt 2015 pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur l'application de la loi du 6 ao\u00fbt 2015 pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleAbrege": "Application de la loi croissance, activit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "libelleAbrev": "CROISSANCE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO426426": {"uid": "PO426426", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 strat\u00e9gique pour l'\u00e9laboration et le suivi de la strat\u00e9gie nationale de la reccherche \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 strat\u00e9gique pour l'\u00e9laboration et le suivi de la strat\u00e9gie nationale de recherche \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrege": "Recherche \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "271", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2010-09-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-08-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO692699": {"uid": "PO692699", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national d'orientation de la soci\u00e9t\u00e9 anonyme BPI-Groupe", "libelleEdition": "du comit\u00e9 national d'orientation de la soci\u00e9t\u00e9 anonyme BPI-Groupe", "libelleAbrege": "BPI-Groupe", "libelleAbrev": "306", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-12-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO449743": {"uid": "PO449743", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificative pour 2011", "libelleAbrege": "Loi de finances rectificatives pour 2011 (4)", "libelleAbrev": "3952", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-12-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675824": {"uid": "PO675824", "codeType": "GA", "libelle": "France-Timor Est", "libelleEdition": "de France-Timor Est", "libelleAbrege": "Timor Est", "libelleAbrev": "TIM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675823": {"uid": "PO675823", "codeType": "GA", "libelle": "France-Turkm\u00e9nistan", "libelleEdition": "de France-Turkm\u00e9nistan", "libelleAbrege": "Turkm\u00e9nistan", "libelleAbrev": "TURK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO316791": {"uid": "PO316791", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire \u00e9conomique de l'achat public", "libelleEdition": "de l'Observatoire \u00e9conomique de l'achat public", "libelleAbrege": "Achat public", "libelleAbrev": "218", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-11-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-04-12", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675827": {"uid": "PO675827", "codeType": "GA", "libelle": "France-Norv\u00e8ge", "libelleEdition": "de France-Norv\u00e8ge", "libelleAbrege": "Norv\u00e8ge", "libelleAbrev": "NOR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675826": {"uid": "PO675826", "codeType": "GA", "libelle": "France-Burundi", "libelleEdition": "de France-Burundi", "libelleAbrege": "Burundi", "libelleAbrev": "BUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675825": {"uid": "PO675825", "codeType": "GA", "libelle": "France-C\u00f4te d'Ivoire", "libelleEdition": "de France-C\u00f4te d'Ivoire", "libelleAbrege": "C\u00f4te d'Ivoire", "libelleAbrev": "CI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO521392": {"uid": "PO521392", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de mobilisation du foncier en faveur du logement", "libelleEdition": "du projet de loi de mobilisation du foncier en faveur du logement", "libelleAbrege": "Mobilisation du foncier", "libelleAbrev": "4335", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2012-03-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709724": {"uid": "PO709724", "codeType": "GA", "libelle": "France-Kosovo", "libelleEdition": "de Kosovo", "libelleAbrege": "Kosovo", "libelleAbrev": "KOS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2015-10-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675822": {"uid": "PO675822", "codeType": "GA", "libelle": "France-Irak", "libelleEdition": "de France-Irak", "libelleAbrege": "Irak", "libelleAbrev": "IRAK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675821": {"uid": "PO675821", "codeType": "GA", "libelle": "France-Gabon", "libelleEdition": "de France-Gabon", "libelleAbrege": "Gabon", "libelleAbrev": "GAB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675820": {"uid": "PO675820", "codeType": "GA", "libelle": "France-Lettonie", "libelleEdition": "de France-Lettonie", "libelleAbrege": "Lettonie", "libelleAbrev": "LET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO644420": {"uid": "PO644420", "codeType": "ASSEMBLEE", "libelle": "Assembl\u00e9e nationale de la 14\u00e8me l\u00e9gislature", "libelleEdition": "de l'Assembl\u00e9e", "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e", "libelleAbrev": "AN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO395066": {"uid": "PO395066", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de la coop\u00e9ration \u00e9conomique de la mer Noire", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e mer Noire", "libelleAbrev": "AE NOIRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1993-02-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687403": {"uid": "PO687403", "codeType": "GE", "libelle": "Internet et soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique", "libelleEdition": "Internet et soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Internet et soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique", "libelleAbrev": "INTERNET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO688348": {"uid": "PO688348", "codeType": "GE", "libelle": "Textile et industries de main d'oeuvre", "libelleEdition": "Textile et industries de main d'oeuvre", "libelleAbrege": "Textile et industries de main d'oeuvre", "libelleAbrev": "TEXT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675828": {"uid": "PO675828", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tchad", "libelleEdition": "de France-Tchad", "libelleAbrege": "Tchad", "libelleAbrev": "TCH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO276701": {"uid": "PO276701", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de l'Observatoire national sur les effets du r\u00e9chauffement climatique en France m\u00e9tropolitaine et dans les d\u00e9partements et territoires d'outre-mer", "libelleEdition": "du conseil d'orientation de l'Observatoire national sur les effets du r\u00e9chauffement climatique en France m\u00e9tropolitaine et dans les d\u00e9partements et territoires d'outre-mer", "libelleAbrege": "R\u00e9chauffement climatique", "libelleAbrev": "185", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-04-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO679789": {"uid": "PO679789", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9gulation \u00e9conomique outre-mer et portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9gulation \u00e9conomique outre-mer et portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleAbrege": "R\u00e9gulation \u00e9conomique outre-mer", "libelleAbrev": "751-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-10-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-11-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO676552": {"uid": "PO676552", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur les conditions d'emploi dans les m\u00e9tiers artistiques", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur les conditions d'emploi dans les m\u00e9tiers artistiques", "libelleAbrege": "M\u00e9tiers artistiques", "libelleAbrev": "EMPLART", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-07-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-04-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60227": {"uid": "PO60227", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale consultative des droits de l'homme", "libelleEdition": "de la Commission nationale consultative des droits de l'homme", "libelleAbrege": "Droits de l'homme", "libelleAbrev": "86", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1984-01-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60222": {"uid": "PO60222", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'habitat", "libelleEdition": "du Conseil national de l'habitat", "libelleAbrege": "Habitat", "libelleAbrev": "81", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1983-06-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO438189": {"uid": "PO438189", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil du service militaire adapt\u00e9", "libelleEdition": "du Conseil du service militaire adapt\u00e9", "libelleAbrege": "Service militaire adapt\u00e9", "libelleAbrev": "289", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-07-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO684277": {"uid": "PO684277", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration des modalit\u00e9s d'instauration du profil biologique des sportifs", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration des modalit\u00e9s d'instauration du profil biologique des sportifs", "libelleAbrege": "Profil biologique des sportifs", "libelleAbrev": "302", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-09-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO230225": {"uid": "PO230225", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de concertation sur les risques miniers", "libelleEdition": "de la Commission nationale de concertation sur les risques miniers", "libelleAbrege": "Risques miniers", "libelleAbrev": "181", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-03-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402937": {"uid": "PO402937", "codeType": "GE", "libelle": "Droits de l'enfant et de l'adolescent et protection de la jeunesse", "libelleEdition": "sur les droits de l'enfant et de l'adolescent et la protection de la jeunesse", "libelleAbrege": "Enfant", "libelleAbrev": "ENF", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701630": {"uid": "PO701630", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate charg\u00e9e d'\u00e9tudier les difficult\u00e9s du monde associatif dans la p\u00e9riode de crise actuelle", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate charg\u00e9e d'\u00e9tudier les difficult\u00e9s du monde associatif dans la p\u00e9riode de crise actuelle, de proposeer des r\u00e9ponses concr\u00e8tes et d'avenir pour que les associations puissent assurer leurs missions, maintenir et d\u00e9velopper les emplois li\u00e9s \u00e0 leurs activit\u00e9s, rayonner dans la vie locale et citoyenne et conforter le tissu social", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les difficult\u00e9s du monde associatif", "libelleAbrev": "CEASSOC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-11-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393187": {"uid": "PO393187", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Malte", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Malte", "libelleAbrege": "Malte", "libelleAbrev": "M", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393182": {"uid": "PO393182", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Mali", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Mali", "libelleAbrege": "Mali", "libelleAbrev": "RMM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO395489": {"uid": "PO395489", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil de l'immobilier de l'Etat", "libelleEdition": "du Conseil de l'immobilier de l'Etat", "libelleAbrege": "Immobilier de l'Etat", "libelleAbrev": "236", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-10-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429222": {"uid": "PO429222", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-09-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712538": {"uid": "PO712538", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Les Balkans", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les Balkans", "libelleAbrege": "Les Balkans", "libelleAbrev": "BALKANS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-22", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429220": {"uid": "PO429220", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense et des anciens combattants", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense et des anciens combattants", "libelleAbrege": "D\u00e9fense et anciens combattants (secr\u00e9tariat d'\u00c9tat)", "libelleAbrev": "SDE", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429224": {"uid": "PO429224", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et de la coh\u00e9sion sociale, charg\u00e9 de la famille", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et de la coh\u00e9sion sociale, charg\u00e9e de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712530": {"uid": "PO712530", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Coop\u00e9ration europ\u00e9enne avec les pays du Maghreb", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la coop\u00e9ration europ\u00e9enne avec les pays du Maghreb", "libelleAbrege": "Coop\u00e9ration europ\u00e9enne avec les pays du Maghreb", "libelleAbrev": "COPMAG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715920": {"uid": "PO715920", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712534": {"uid": "PO712534", "codeType": "MISINFO", "libelle": "C\u00f4te d'Ivoire", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la C\u00f4te d'Ivoire", "libelleAbrege": "C\u00f4te d'Ivoire", "libelleAbrev": "CIVOIRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-04-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429409": {"uid": "PO429409", "codeType": "GE", "libelle": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine", "libelleEdition": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine", "libelleAbrege": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine", "libelleAbrev": "TELEMED", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2011-03-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425734": {"uid": "PO425734", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393238": {"uid": "PO393238", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Namibie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Namibie", "libelleAbrege": "Namibie", "libelleAbrev": "SWA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701709": {"uid": "PO701709", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO701706": {"uid": "PO701706", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme territoriale", "libelleAbrev": "RTE", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO218793": {"uid": "PO218793", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de la soci\u00e9t\u00e9 France T\u00e9l\u00e9visions", "libelleEdition": "du conseil d'administration de la soci\u00e9t\u00e9 France T\u00e9l\u00e9visions", "libelleAbrege": "France T\u00e9l\u00e9visions", "libelleAbrev": "167", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2000-08-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425738": {"uid": "PO425738", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur, outre-mer, collectivit\u00e9s territoriales et immigration", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-02-27", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO701703": {"uid": "PO701703", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO273730": {"uid": "PO273730", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Observatoire de la s\u00e9curit\u00e9 des cartes de paiement", "libelleEdition": "de l'Observatoire de la s\u00e9curit\u00e9 des cartes de paiement", "libelleAbrege": "Cartes de paiement", "libelleAbrev": "187", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2002-05-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686835": {"uid": "PO686835", "codeType": "GE", "libelle": "Industrie de d\u00e9fense", "libelleEdition": "Industrie de d\u00e9fense", "libelleAbrege": "Industrie de d\u00e9fense", "libelleAbrev": "INDUSDEFEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694660": {"uid": "PO694660", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation dans le domaine de la justice en application du droit de l'Union europ\u00e9enne et des engagements internationaux de la France", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation dans le domaine de la justice en application du droit de l'Union europ\u00e9enne et des engagements internationaux de la France", "libelleAbrege": "Droit europ\u00e9en justice", "libelleAbrev": "736", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-05-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653332": {"uid": "PO653332", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des handicap\u00e9s", "libelleEdition": "charg\u00e9 des handicap\u00e9s", "libelleAbrege": "Handicap\u00e9s", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685125": {"uid": "PO685125", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "libelleAbrege": "Lutte contre le terrorisme", "libelleAbrev": "CMP_TERR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653335": {"uid": "PO653335", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des PME, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleEdition": "charg\u00e9e des petites et moyennes entreprises, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrege": "PME, innovation et \u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrev": "PIE", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653338": {"uid": "PO653338", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du redressement productif", "libelleEdition": "du redressement productif", "libelleAbrege": "Redressement productif", "libelleAbrev": "REP", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686232": {"uid": "PO686232", "codeType": "GE", "libelle": "Coordination des droits europ\u00e9ens", "libelleEdition": "Coordination des droits europ\u00e9ens", "libelleAbrege": "Coordination des droits europ\u00e9ens", "libelleAbrev": "COORDINATI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710376": {"uid": "PO710376", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur les moyens de Daech", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les moyens de Daech", "libelleAbrege": "Moyens de Daech", "libelleAbrev": "DAECH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675782": {"uid": "PO675782", "codeType": "GA", "libelle": "France-Monaco", "libelleEdition": "de France-Monaco", "libelleAbrege": "Monaco", "libelleAbrev": "MON", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675783": {"uid": "PO675783", "codeType": "GA", "libelle": "France-Jordanie", "libelleEdition": "de France-Jordanie", "libelleAbrege": "Jordanie", "libelleAbrev": "JOR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675780": {"uid": "PO675780", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique du Paraguay", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique du Paraguay", "libelleAbrege": "Paraguay", "libelleAbrev": "PAR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675781": {"uid": "PO675781", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tunisie", "libelleEdition": "de France-Tunisie", "libelleAbrege": "Tunisie", "libelleAbrev": "TUN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675786": {"uid": "PO675786", "codeType": "GA", "libelle": "France-Brunei", "libelleEdition": "de France-Brunei", "libelleAbrege": "Brunei", "libelleAbrev": "BRU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675787": {"uid": "PO675787", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur le Kosovo", "libelleEdition": "sur le groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur le Kosovo", "libelleAbrege": "Kosovo", "libelleAbrev": "KOS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2015-10-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675784": {"uid": "PO675784", "codeType": "GA", "libelle": "France-Vietnam", "libelleEdition": "de France-Vietnam", "libelleAbrege": "Vietnam", "libelleAbrev": "VIET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675785": {"uid": "PO675785", "codeType": "GA", "libelle": "France-Guin\u00e9e-Bissao", "libelleEdition": "de France-Guin\u00e9e-Bissao", "libelleAbrege": "Guin\u00e9e-Bissao", "libelleAbrev": "GUINB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714656": {"uid": "PO714656", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OME", "viMoDe.dateDebut": "2016-08-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675788": {"uid": "PO675788", "codeType": "GA", "libelle": "France-Irlande", "libelleEdition": "de France-Irlande", "libelleAbrege": "Irlande", "libelleAbrev": "IRL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675789": {"uid": "PO675789", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ouzb\u00e9kistan", "libelleEdition": "de France-Ouzb\u00e9kistan", "libelleAbrege": "Ouzb\u00e9kistan", "libelleAbrev": "OUZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714653": {"uid": "PO714653", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2016-08-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO714650": {"uid": "PO714650", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2016-08-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO708503": {"uid": "PO708503", "codeType": "MISINFO", "libelle": "La diplomatie sportive de la France et son impact \u00e9conomique", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la diplomatie sportive de la France et son impact \u00e9conomique", "libelleAbrege": "Diplomatie sportive de la France", "libelleAbrev": "DIPSPO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-03-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO58996": {"uid": "PO58996", "codeType": "CJR", "libelle": "Cour de justice de la R\u00e9publique", "libelleEdition": "de la Cour de justice de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Cour de justice de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "CJR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1993-07-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO689012": {"uid": "PO689012", "codeType": "GE", "libelle": "Parcs nationaux et r\u00e9gionaux", "libelleEdition": "Parcs nationaux et r\u00e9gionaux", "libelleAbrege": "Parcs nationaux et r\u00e9gionaux", "libelleAbrev": "PARC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715651": {"uid": "PO715651", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de finances pour 2017", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de finances pour 2017", "libelleAbrege": "Projet de loi de finances pour 2017", "libelleAbrev": "4061", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-11-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO689018": {"uid": "PO689018", "codeType": "GE", "libelle": "Politique portuaire", "libelleEdition": "Politique portuaire", "libelleAbrege": "Politique portuaire", "libelleAbrev": "POL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO656018": {"uid": "PO656018", "codeType": "GP", "libelle": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleEdition": "du groupe de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleAbrege": "GDR", "libelleAbrev": "GDR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697810": {"uid": "PO697810", "codeType": "CNPS", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale pour l'examen de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel", "libelleEdition": "de la commission sp\u00e9ciale pour l'examen de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel", "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur la prostitution", "libelleAbrev": "CSPRO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO656010": {"uid": "PO656010", "codeType": "GP", "libelle": "Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants", "libelleEdition": "du groupe Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants", "libelleAbrege": "UDI", "libelleAbrev": "UDI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686589": {"uid": "PO686589", "codeType": "GE", "libelle": "Industrie a\u00e9ronautique", "libelleEdition": "Industrie a\u00e9ronautique", "libelleAbrege": "Industrie a\u00e9ronautique", "libelleAbrev": "INDAERO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO656014": {"uid": "PO656014", "codeType": "GP", "libelle": "\u00c9cologiste", "libelleEdition": "du groupe \u00e9cologiste", "libelleAbrege": "\u00c9colo", "libelleAbrev": "ECOLO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-05-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686346": {"uid": "PO686346", "codeType": "GE", "libelle": "Patrimoine", "libelleEdition": "Patrimoine", "libelleAbrege": "Patrimoine", "libelleAbrev": "PATRIMOINE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393423": {"uid": "PO393423", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique arabe syrienne", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique arabe syrienne", "libelleAbrege": "Syrie", "libelleAbrev": "SYR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702948": {"uid": "PO702948", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702944": {"uid": "PO702944", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO697366": {"uid": "PO697366", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions relatives aux outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "718-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702946": {"uid": "PO702946", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme territoriale", "libelleAbrev": "RTE", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-12", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO697360": {"uid": "PO697360", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique portant actualisation de la loi organique n\u00b0 99-209 du 19 mars 1999 relative \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelleEdition": "du projet de loi organique portant actualisation de la loi organique n\u00b0 99-209 du 19 mars 1999 relative \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelleAbrege": "Nouvelle-Cal\u00e9donie (org)", "libelleAbrev": "719-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-10-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-31", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702940": {"uid": "PO702940", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleEdition": "de la ville, de la jeunesse et des sports", "libelleAbrege": "Ville, jeunesse et sports", "libelleAbrev": "VJS", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-09-02", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO702942": {"uid": "PO702942", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe.dateDebut": "2014-08-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-06-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO705751": {"uid": "PO705751", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Commission sp\u00e9ciale sur le projet de loi pour la croissance et l'activit\u00e9", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Commission sp\u00e9ciale sur le projet de loi pour la croissance et l'activit\u00e9", "libelleAbrev": "CROIS", "viMoDe.dateDebut": "2015-01-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-08", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711338": {"uid": "PO711338", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif aux r\u00e9seaux des chambres de commerce et d'industrie et des chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif aux r\u00e9seaux des chambres de commerce et d'industrie et des chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat", "libelleAbrege": "Chambres de commerce et d'industrie", "libelleAbrev": "3262", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO729989": {"uid": "PO729989", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture", "libelleEdition": "de la culture", "libelleAbrege": "Culture", "libelleAbrev": "MIC", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711331": {"uid": "PO711331", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre les incivilit\u00e9s, contre les atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique et contre les actes terroristes dans les transports collectifs de voyageurs.", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre les incivilit\u00e9s, contre les atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique et contre les actes terroristes dans les transports collectifs de voyageurs.", "libelleAbrege": "Transports publics de voyageurs", "libelleAbrev": "3109", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO729982": {"uid": "PO729982", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700722": {"uid": "PO700722", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la justice", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Justice", "libelleAbrev": "JUS", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO678275": {"uid": "PO678275", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut Conseil du financement de la protection sociale", "libelleEdition": "du Haut Conseil du financement de la protection sociale", "libelleAbrege": "Protection sociale", "libelleAbrev": "296", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700724": {"uid": "PO700724", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des finances et des comptes publics", "libelleEdition": "des finances et des comptes publics", "libelleAbrege": "Finances et comptes publics", "libelleAbrev": "FIN", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO296224": {"uid": "PO296224", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Haut Conseil pour l'avenir de l'Assurance maladie", "libelleEdition": "du Haut Conseil pour l'avenir de l'Assurance maladie", "libelleAbrege": "Avenir de l'assurance maladie", "libelleAbrev": "194", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675768": {"uid": "PO675768", "codeType": "GA", "libelle": "France-Guin\u00e9e", "libelleEdition": "de France-Guin\u00e9e", "libelleAbrege": "Guin\u00e9e", "libelleAbrev": "GUI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675760": {"uid": "PO675760", "codeType": "GA", "libelle": "France-Oman", "libelleEdition": "de France-Oman", "libelleAbrege": "Oman", "libelleAbrev": "OMAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675761": {"uid": "PO675761", "codeType": "GA", "libelle": "France-Emirats Arabes Unis", "libelleEdition": "de France-Emirats Arabes Unis", "libelleAbrege": "Emirats Arabes Unis", "libelleAbrev": "EAU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675762": {"uid": "PO675762", "codeType": "GA", "libelle": "France-Liban", "libelleEdition": "de France-Liban", "libelleAbrege": "Liban", "libelleAbrev": "LIBAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675763": {"uid": "PO675763", "codeType": "GA", "libelle": "France-Luxembourg", "libelleEdition": "de France-Luxembourg", "libelleAbrege": "Luxembourg", "libelleAbrev": "LUX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675764": {"uid": "PO675764", "codeType": "GA", "libelle": "France-Isra\u00ebl", "libelleEdition": "de France-Isra\u00ebl", "libelleAbrege": "Isra\u00ebl", "libelleAbrev": "ISR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675765": {"uid": "PO675765", "codeType": "GA", "libelle": "France-Islande", "libelleEdition": "de France-Islande", "libelleAbrege": "Islande", "libelleAbrev": "ISL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675766": {"uid": "PO675766", "codeType": "GA", "libelle": "France-Australie", "libelleEdition": "de France-Australie", "libelleAbrege": "Australie", "libelleAbrev": "AUS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675767": {"uid": "PO675767", "codeType": "GA", "libelle": "France-Erythr\u00e9e", "libelleEdition": "de France-Erythr\u00e9e", "libelleAbrege": "Erythr\u00e9e", "libelleAbrev": "ERY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704669": {"uid": "PO704669", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur les investissements \u00e9trangers en France", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur les investissements \u00e9trangers en France", "libelleAbrege": "Investissements \u00e9trangers en France", "libelleAbrev": "INVEST", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-02-04", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392915": {"uid": "PO392915", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique arabe d'Egypte", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique arabe d'Egypte", "libelleAbrege": "Egypte", "libelleAbrev": "ET", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO704399": {"uid": "PO704399", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation de la l\u00e9gislation au droit de l'Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique et financi\u00e8re", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation de la l\u00e9gislation au droit de l'Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique et financi\u00e8re", "libelleAbrege": "adaptation au droit de l'UE en mati\u00e8re \u00e9conomique et financi\u00e8re", "libelleAbrev": "2148", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686767": {"uid": "PO686767", "codeType": "GE", "libelle": "Artisanat et m\u00e9tiers d'art", "libelleEdition": "Artisanat et m\u00e9tiers d'art", "libelleAbrege": "Artisanat et m\u00e9tiers d'art", "libelleAbrev": "ARTISANAT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393884": {"uid": "PO393884", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleEdition": "de la mission d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleAbrege": "MEC s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleAbrev": "MECSS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699638": {"uid": "PO699638", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission pour la modernisation de la diffusion audiovisuelle", "libelleEdition": "de la Commission pour la modernisation de la diffusion audiovisuelle", "libelleAbrege": "Modernisation de la diffusion audiovisuelle", "libelleAbrev": "317", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-01-24", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422191": {"uid": "PO422191", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission du programme national de requalification des quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleEdition": "de la Commission du programme national de requalification des quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleAbrege": "Quartiers anciens d\u00e9grad\u00e9s", "libelleAbrev": "252", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-06-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-17", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO690204": {"uid": "PO690204", "codeType": "CONFPT", "libelle": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelleAbrege": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelleAbrev": "CNFPDT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-06-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708600": {"uid": "PO708600", "codeType": "MISINFO", "libelle": "La fili\u00e8re munitions", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la fili\u00e8re munitions", "libelleAbrege": "Fili\u00e8re munitions", "libelleAbrev": "MUNIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO707445": {"uid": "PO707445", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Circuits courts et relocalisation des fili\u00e8res agricoles et alimentaires", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les circuits courts et la relocalisation des fili\u00e8res agricoles et alimentaires", "libelleAbrege": "Circuits courts et relocalisation des fili\u00e8res agricoles et alimentaires", "libelleAbrev": "CIRCOURT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-11-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO391172": {"uid": "PO391172", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e d'examiner la recevabilit\u00e9 des propositions de loi", "libelleEdition": "de la D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e d'examiner la recevabilit\u00e9 des propositions de loi", "libelleAbrege": "Recevabilit\u00e9 des propositions de loi", "libelleAbrev": "REC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700948": {"uid": "PO700948", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la modernisation et \u00e0 la simplification du droit et des proc\u00e9dures dans les domaines de la justice et des affaires int\u00e9rieures", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la modernisation et \u00e0 la simplification du droit et des proc\u00e9dures dans les domaines de la justice et des affaires int\u00e9rieures", "libelleAbrege": "Modernisation droit", "libelleAbrev": "175-13-14", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-05-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700940": {"uid": "PO700940", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de suivi de la loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la R\u00e9publique", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de suivi de la loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Refondation de l'\u00e9cole", "libelleAbrev": "319", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2014-04-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675818": {"uid": "PO675818", "codeType": "GA", "libelle": "France-Maurice", "libelleEdition": "de France-Maurice", "libelleAbrege": "Maurice", "libelleAbrev": "MAUR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675819": {"uid": "PO675819", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bulgarie", "libelleEdition": "de France-Bulgarie", "libelleAbrege": "Bulgarie", "libelleAbrev": "BULG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591204": {"uid": "PO591204", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture et de l'agroalimentaire", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'agriculture et de l'agroalimentaire", "libelleAbrege": "Agriculture et agroalimentaire", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675813": {"uid": "PO675813", "codeType": "GA", "libelle": "France-Br\u00e9sil", "libelleEdition": "de France-Br\u00e9sil", "libelleAbrege": "Br\u00e9sil", "libelleAbrev": "BRES", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675810": {"uid": "PO675810", "codeType": "GA", "libelle": "France-S\u00e9n\u00e9gal", "libelleEdition": "de France-S\u00e9n\u00e9gal", "libelleAbrege": "S\u00e9n\u00e9gal", "libelleAbrev": "SEN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591207": {"uid": "PO591207", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'\u00c9tat, d\u00e9centralisation et fonction publique", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591201": {"uid": "PO591201", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des droits des femmes", "libelleEdition": "Minist\u00e8re des droits des femmes", "libelleAbrege": "Droits des femmes", "libelleAbrev": "FEMME", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675814": {"uid": "PO675814", "codeType": "GA", "libelle": "France-Syrie", "libelleEdition": "de France-Syrie", "libelleAbrege": "Syrie", "libelleAbrev": "SYR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675815": {"uid": "PO675815", "codeType": "GA", "libelle": "France-Moldavie", "libelleEdition": "de France-Moldavie", "libelleAbrege": "Moldavie", "libelleAbrev": "MOL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716002": {"uid": "PO716002", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'extension du d\u00e9lit d'entrave \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'extension du d\u00e9lit d'entrave \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse", "libelleAbrege": "Extension du d\u00e9lit d'entrave \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse", "libelleAbrev": "4118", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-08", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712837": {"uid": "PO712837", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour la reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9, de la nature et des paysages", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour la reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9, de la nature et des paysages", "libelleAbrege": "Reconqu\u00eate biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "1847", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-05-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-06-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO201115": {"uid": "PO201115", "codeType": "ORGAINT", "libelle": "Section fran\u00e7aise de l'Assembl\u00e9e parlementaire de la francophonie (A.P.F.)", "libelleEdition": "de la section fran\u00e7aise de l'Assembl\u00e9e parlementaire de la francophonie", "libelleAbrege": "APF", "libelleAbrev": "APF", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1998-07-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Taillet", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685817": {"uid": "PO685817", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Debout la R\u00e9publique", "libelleEdition": "Debout la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Debout la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "DLR", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-11-30", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO60210": {"uid": "PO60210", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission des comptes de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleEdition": "de la Commission des comptes de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 sociale, comptes", "libelleAbrev": "67", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1979-03-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60215": {"uid": "PO60215", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'information statistique", "libelleEdition": "du Conseil national de l'information statistique", "libelleAbrege": "Statistique", "libelleAbrev": "73", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1984-07-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60214": {"uid": "PO60214", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission sup\u00e9rieure des sites, perspectives et paysages", "libelleEdition": "de la Commission sup\u00e9rieure des sites, perspectives et paysages", "libelleAbrege": "Sites", "libelleAbrev": "72", "regime": "4\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1947-08-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60218": {"uid": "PO60218", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail", "libelleAbrege": "Travail, conditions de", "libelleAbrev": "76", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1973-12-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO403238": {"uid": "PO403238", "codeType": "GE", "libelle": "Economie sociale", "libelleEdition": "sur l'\u00e9conomie sociale", "libelleAbrege": "Economie sociale", "libelleAbrev": "SOC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO383109": {"uid": "PO383109", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Agence nationale pour la coh\u00e9sion sociale et l'\u00e9galit\u00e9 des chances", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Agence nationale pour la coh\u00e9sion sociale et l'\u00e9galit\u00e9 des chances", "libelleAbrege": "Coh\u00e9sion sociale et \u00e9galit\u00e9 des chance", "libelleAbrev": "232", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-07-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-01-01", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591198": {"uid": "PO591198", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591195": {"uid": "PO591195", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591192": {"uid": "PO591192", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DEF", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO712165": {"uid": "PO712165", "codeType": "MISINFO", "libelle": "\u00c9tat d'avancement de la man\u0153uvre ressources humaines et cons\u00e9quences des arr\u00eats de la CEDH", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9tat d'avancement de la man\u0153uvre ressources humaines et les cons\u00e9quences des arr\u00eats de la CEDH", "libelleAbrege": "Manoeuvre ressources humaines", "libelleAbrev": "MANRH", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-10-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-05-06", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701621": {"uid": "PO701621", "codeType": "GE", "libelle": "D\u00e9veloppement de la m\u00e9thanisation", "libelleEdition": "D\u00e9veloppement de la m\u00e9thanisation", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement de la m\u00e9thanisation", "libelleAbrev": "D\u00c9VELOPPEM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2014-04-16", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO694584": {"uid": "PO694584", "codeType": "GE", "libelle": "M\u00e9taux pr\u00e9cieux", "libelleEdition": "M\u00e9taux pr\u00e9cieux", "libelleAbrege": "M\u00e9taux pr\u00e9cieux", "libelleAbrev": "M\u00c9TAUX PRE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2013-05-22", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717460": {"uid": "PO717460", "codeType": "ASSEMBLEE", "libelle": "Assembl\u00e9e nationale de la 15\u00e8me l\u00e9gislature", "libelleEdition": "de l'Assembl\u00e9e", "libelleAbrege": "Assembl\u00e9e", "libelleAbrev": "AN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-21", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429235": {"uid": "PO429235", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715915": {"uid": "PO715915", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9e du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique et innovation", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-27", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO429238": {"uid": "PO429238", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, des petites et moyennes entreprises, du tourisme, des services, des professions lib\u00e9rales et de la consommation", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, des petites et moyennes entreprises, du tourisme, des services, des professions lib\u00e9rales et de la consommation", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat et consommation", "libelleAbrev": "CAP", "viMoDe.dateDebut": "2011-06-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715910": {"uid": "PO715910", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 de l'industrie", "libelleAbrege": "Industrie", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-27", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO394850": {"uid": "PO394850", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation de l'observatoire national des zones urbaines sensibles", "libelleEdition": "du conseil d'orientation de l'Observatoire national des zones urbaines sensibles", "libelleAbrege": "Zones urbaines sensibles", "libelleAbrev": "207", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-01-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429417": {"uid": "PO429417", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2011", "libelleEdition": "du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2011", "libelleAbrege": "PLFRSS2011", "libelleAbrev": "3459", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-07-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-07-25", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714263": {"uid": "PO714263", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique relative \u00e0 la comp\u00e9tence du D\u00e9fenseur des droits pour l'orientation et la protection des lanceurs d'alerte", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi organique relative \u00e0 la comp\u00e9tence du D\u00e9fenseur des droits pour l'orientation et la protection des lanceurs d'alerte", "libelleAbrege": "Protection des lanceurs d'alerte", "libelleAbrev": "3770", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-08", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717204": {"uid": "PO717204", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des outre-mer", "libelleEdition": "des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "MOM", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO425726": {"uid": "PO425726", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "libelleEdition": "de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "libelleAbrege": "\u00c9conomie, finances et industrie", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717206": {"uid": "PO717206", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des sports", "libelleEdition": "des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO701712": {"uid": "PO701712", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleEdition": "de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "libelleAbrege": "D\u00e9centralisation et fonction publique", "libelleAbrev": "DFP", "viMoDe.dateDebut": "2014-06-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717200": {"uid": "PO717200", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019action et des comptes publics", "libelleEdition": "de l\u2019action et des comptes publics", "libelleAbrege": "Action et comptes publics", "libelleAbrev": "CPA", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717202": {"uid": "PO717202", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "libelleEdition": "de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur, recherche et innovation", "libelleAbrev": "ESR", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO425720": {"uid": "PO425720", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable, des transports et du logement", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable, transports et logement", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-02-22", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717208": {"uid": "PO717208", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9e des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686826": {"uid": "PO686826", "codeType": "GE", "libelle": "\u00celes anglo-normandes", "libelleEdition": "\u00celes anglo-normandes", "libelleAbrege": "\u00celes anglo-normandes", "libelleAbrev": "\u00ceLES ANGLO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393085": {"uid": "PO393085", "codeType": "GA", "libelle": "France-Japon", "libelleEdition": "de France-Japon", "libelleAbrege": "Japon", "libelleAbrev": "J", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO308067": {"uid": "PO308067", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Ecole nationale d'administration", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Ecole nationale d'administration", "libelleAbrege": "ENA", "libelleAbrev": "204", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653305": {"uid": "PO653305", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653302": {"uid": "PO653302", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement", "libelleEdition": "de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 des territoires et logement", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686223": {"uid": "PO686223", "codeType": "GE", "libelle": "Cancer", "libelleEdition": "Cancer", "libelleAbrege": "Cancer", "libelleAbrev": "CANCER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653308": {"uid": "PO653308", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la famille", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675795": {"uid": "PO675795", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cambodge", "libelleEdition": "de France-Cambodge", "libelleAbrege": "Cambodge", "libelleAbrev": "CAMB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675794": {"uid": "PO675794", "codeType": "GA", "libelle": "France-Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleEdition": "de France-Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleAbrege": "Nouvelle-Z\u00e9lande", "libelleAbrev": "NZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675797": {"uid": "PO675797", "codeType": "GA", "libelle": "France-Andorre", "libelleEdition": "de France-Andorre", "libelleAbrege": "Andorre", "libelleAbrev": "AND", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675796": {"uid": "PO675796", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cuba", "libelleEdition": "de France-Cuba", "libelleAbrege": "Cuba", "libelleAbrev": "CUBA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675791": {"uid": "PO675791", "codeType": "GA", "libelle": "France-Russie", "libelleEdition": "de France-Russie", "libelleAbrege": "Russie", "libelleAbrev": "RUS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675790": {"uid": "PO675790", "codeType": "GA", "libelle": "France-Koweit", "libelleEdition": "de France-Koweit", "libelleAbrege": "Koweit", "libelleAbrev": "KOW", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714647": {"uid": "PO714647", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget", "libelleAbrege": "Budget", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe.dateDebut": "2016-08-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-08-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO675792": {"uid": "PO675792", "codeType": "GA", "libelle": "France-Kazakhstan", "libelleEdition": "de France-Kazakhstan", "libelleAbrege": "Kazakhstan", "libelleAbrev": "KAZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693720": {"uid": "PO693720", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transports.", "libelleEdition": "du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transports.", "libelleAbrege": "Infrastructures de transport", "libelleAbrev": "260-12-13", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-04-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-04-24", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709147": {"uid": "PO709147", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conf\u00e9rence nationale du sport", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence nationale du sport", "libelleAbrege": "Conf\u00e9rence nationale du sport", "libelleAbrev": "293", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-01-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675799": {"uid": "PO675799", "codeType": "GA", "libelle": "France-Arm\u00e9nie", "libelleEdition": "de France-Arm\u00e9nie", "libelleAbrege": "Arm\u00e9nie", "libelleAbrev": "ARM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675798": {"uid": "PO675798", "codeType": "GA", "libelle": "France-Cameroun", "libelleEdition": "de France-Cameroun", "libelleAbrege": "Cameroun", "libelleAbrev": "CAM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693055": {"uid": "PO693055", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du num\u00e9rique (formation \u00e9largie)", "libelleEdition": "du Conseil national du num\u00e9rique (formation \u00e9largie)", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "304", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2012-12-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO408286": {"uid": "PO408286", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de suivi de la loi relative aux libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s des universit\u00e9s", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de suivi de la loi relative aux libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s des universit\u00e9s", "libelleAbrege": "Universit\u00e9s", "libelleAbrev": "242", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2008-01-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO653230": {"uid": "PO653230", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653235": {"uid": "PO653235", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-03-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO685809": {"uid": "PO685809", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Cal\u00e9donie Ensemble", "libelleEdition": "Cal\u00e9donie Ensemble", "libelleAbrege": "Cal\u00e9donie Ensemble", "libelleAbrev": "CAL", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686354": {"uid": "PO686354", "codeType": "GE", "libelle": "P\u00eache de loisir et protection du milieu aquatique", "libelleEdition": "P\u00eache de loisir et protection du milieu aquatique", "libelleAbrege": "P\u00eache de loisir et protection du milieu aquatique", "libelleAbrev": "P\u00caCHE LOIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393433": {"uid": "PO393433", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions li\u00e9es \u00e0 l'expansion de l'\u00e9conomie ta\u00efwanaise", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions li\u00e9es \u00e0 l'expansion de l'\u00e9conomie ta\u00efwanaise", "libelleAbrege": "Ta\u00efwan", "libelleAbrev": "TAI", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422779": {"uid": "PO422779", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national des villes", "libelleEdition": "du conseil national des villes", "libelleAbrege": "Conseil national des villes", "libelleAbrev": "257", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-05-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-01-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697117": {"uid": "PO697117", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur", "libelleEdition": "du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur", "libelleAbrege": "Cumul mandats d\u00e9put\u00e9 et s\u00e9nateur", "libelleAbrev": "885", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-09-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392850": {"uid": "PO392850", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Colombie", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Colombie", "libelleAbrege": "Colombie", "libelleAbrev": "CE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO420854": {"uid": "PO420854", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Etablissement national des produits de l'agriculture et de la mer", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Etablissement national des produits de l'agriculture et de la mer", "libelleAbrege": "FranceAgriMer", "libelleAbrev": "251", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392855": {"uid": "PO392855", "codeType": "GA", "libelle": "France-Union des Comores", "libelleEdition": "de France-Union des Comores", "libelleAbrege": "Comores", "libelleAbrev": "CM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO729999": {"uid": "PO729999", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale", "libelleAbrev": "MEN", "viMoDe.dateDebut": "2017-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711322": {"uid": "PO711322", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9ontologie et aux droits et obligations des fonctionnaires", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9ontologie et aux droits et obligations des fonctionnaires", "libelleAbrege": "D\u00e9ontologie, droits et obligations des fonctionnaires", "libelleAbrev": "1278", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-28", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-03-30", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700716": {"uid": "PO700716", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700713": {"uid": "PO700713", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO700710": {"uid": "PO700710", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Premier ministre", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Premier ministre", "libelleAbrev": "PMI", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-25", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO389507": {"uid": "PO389507", "codeType": "GP", "libelle": "Socialiste, radical, citoyen et divers gauche", "libelleEdition": "du groupe Socialiste, radical, citoyen et divers gauche", "libelleAbrege": "S.R.C.", "libelleAbrev": "S.R.C.", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2007-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700719": {"uid": "PO700719", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale, enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "EDU", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-03", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-26", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO430883": {"uid": "PO430883", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur la proposition de loi visant \u00e0 instaurer un service citoyen pour les mineurs d\u00e9linquants", "libelleEdition": "proposition de loi visant \u00e0 instaurer un service citoyen pour les mineurs d\u00e9linquants", "libelleAbrege": "Service citoyen", "libelleAbrev": "3707", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-10-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-11-10", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO702841": {"uid": "PO702841", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Agence de financement des infrastructures de transport de France", "libelleEdition": "de l'Agence de financement des infrastructures de transport de France", "libelleAbrege": "Agence financement transport de France", "libelleAbrev": "322", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2004-11-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675773": {"uid": "PO675773", "codeType": "GA", "libelle": "France-Gr\u00e8ce", "libelleEdition": "de France-Gr\u00e8ce", "libelleAbrege": "Gr\u00e8ce", "libelleAbrev": "GR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675772": {"uid": "PO675772", "codeType": "GA", "libelle": "France-Maroc", "libelleEdition": "de France-Maroc", "libelleAbrege": "Maroc", "libelleAbrev": "MAR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675771": {"uid": "PO675771", "codeType": "GA", "libelle": "France-Canada", "libelleEdition": "de France-Canada", "libelleAbrege": "Canada", "libelleAbrev": "CAN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675770": {"uid": "PO675770", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mexique", "libelleEdition": "de France-Mexique", "libelleAbrege": "Mexique", "libelleAbrev": "MEX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675777": {"uid": "PO675777", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mozambique", "libelleEdition": "de France-Mozambique", "libelleAbrege": "Mozambique", "libelleAbrev": "MOZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675776": {"uid": "PO675776", "codeType": "GA", "libelle": "France-Slov\u00e9nie", "libelleEdition": "de France-Slov\u00e9nie", "libelleAbrege": "Slov\u00e9nie", "libelleAbrev": "SLOVE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675775": {"uid": "PO675775", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bosnie-Herz\u00e9govine", "libelleEdition": "de France-Bosnie-Herz\u00e9govine", "libelleAbrege": "Bosnie-Herz\u00e9govine", "libelleAbrev": "BHZ", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675774": {"uid": "PO675774", "codeType": "GA", "libelle": "France-Togo", "libelleEdition": "de France-Togo", "libelleAbrege": "Togo", "libelleAbrev": "TOG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO312834": {"uid": "PO312834", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation pour l'emploi", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation pour l'emploi", "libelleAbrege": "Emploi", "libelleAbrev": "213", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2005-04-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711210": {"uid": "PO711210", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Application de la loi n\u00b0 2013-660 du 22 juillet 2013 relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et la recherche", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'application de la loi n\u00b0 2013-660 du 22 juillet 2013 relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENSSUP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-09-28", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392925": {"uid": "PO392925", "codeType": "GA", "libelle": "France-Etat des Emirats Arabes Unis", "libelleEdition": "de France-Etat des Emirats Arabes Unis", "libelleAbrege": "Emirats Arabes Unis", "libelleAbrev": "EM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711218": {"uid": "PO711218", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Formation des enseignants", "libelleEdition": "de la mission d'information sur la formation des enseignants", "libelleAbrege": "Formation des enseignants", "libelleAbrev": "FORMENS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-10-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686776": {"uid": "PO686776", "codeType": "GE", "libelle": "Cheval", "libelleEdition": "Cheval", "libelleAbrege": "Cheval", "libelleAbrev": "CHEVAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687087": {"uid": "PO687087", "codeType": "GE", "libelle": "Cin\u00e9ma et production audiovisuelle", "libelleEdition": "Cin\u00e9ma et production audiovisuelle", "libelleAbrege": "Cin\u00e9ma et production audiovisuelle", "libelleAbrev": "CIN", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710630": {"uid": "PO710630", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Rautahi - Rassemblement pour la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleEdition": "Rautahi - Rassemblement pour la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "Rautahi - Rassemblement pour la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "libelleAbrev": "RAUTA", "viMoDe.dateDebut": "2015-12-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO686577": {"uid": "PO686577", "codeType": "GE", "libelle": "Economie sociale et solidaire", "libelleEdition": "Economie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Economie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "ECOSOCSOL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO699751": {"uid": "PO699751", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "libelleEdition": "du projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "libelleAbrege": "ALUR", "libelleAbrev": "1179", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-01-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-02-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675809": {"uid": "PO675809", "codeType": "GA", "libelle": "France-Grande Bretagne et Irlande du Nord", "libelleEdition": "de France-Grande Bretagne et Irlande du Nord", "libelleAbrege": "Grande-Bretagne et Irlande du Nord", "libelleAbrev": "GB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675808": {"uid": "PO675808", "codeType": "GA", "libelle": "France-Pologne", "libelleEdition": "de France-Pologne", "libelleAbrege": "Pologne", "libelleAbrev": "PL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675805": {"uid": "PO675805", "codeType": "GA", "libelle": "France-Arabie Saoudite", "libelleEdition": "de France-Arabie Saoudite", "libelleAbrege": "Arabie Saoudite", "libelleAbrev": "SAOU", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675804": {"uid": "PO675804", "codeType": "GA", "libelle": "France-Uruguay", "libelleEdition": "de France-Uruguay", "libelleAbrege": "Uruguay", "libelleAbrev": "URUG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675807": {"uid": "PO675807", "codeType": "GA", "libelle": "France-Salvador", "libelleEdition": "de France-Salvador", "libelleAbrege": "Salvador", "libelleAbrev": "SAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675806": {"uid": "PO675806", "codeType": "GA", "libelle": "France-Alg\u00e9rie", "libelleEdition": "de France-Alg\u00e9rie", "libelleAbrege": "Alg\u00e9rie", "libelleAbrev": "ALG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675801": {"uid": "PO675801", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique dominicaine", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique dominicaine", "libelleAbrege": "Dominicaine (R\u00e9publique)", "libelleAbrev": "DOM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675800": {"uid": "PO675800", "codeType": "GA", "libelle": "France-Zimbabwe", "libelleEdition": "de France-Zimbabwe", "libelleAbrege": "Zimbabwe", "libelleAbrev": "ZIMB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675803": {"uid": "PO675803", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale France-Palestine", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale France-Palestine", "libelleAbrege": "Palestine", "libelleAbrev": "PAL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675802": {"uid": "PO675802", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mauritanie", "libelleEdition": "de France-Mauritanie", "libelleAbrege": "Mauritanie", "libelleAbrev": "MAURIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392709": {"uid": "PO392709", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d'Autriche", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d'Autriche", "libelleAbrege": "Autriche", "libelleAbrev": "A", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392704": {"uid": "PO392704", "codeType": "GA", "libelle": "France-Australie", "libelleEdition": "de France-Australie", "libelleAbrege": "Australie", "libelleAbrev": "AUS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425860": {"uid": "PO425860", "codeType": "GE", "libelle": "R\u00e9serve citoyenne", "libelleEdition": "R\u00e9serve citoyenne", "libelleAbrege": "R\u00e9serve citoyenne", "libelleAbrev": "RC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2010-06-16", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO712794": {"uid": "PO712794", "codeType": "GE", "libelle": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleEdition": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleAbrege": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleAbrev": "EXPO 2025", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2016-05-11", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO446215": {"uid": "PO446215", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux modalit\u00e9s, au financement et \u00e0 l'impact sur l'environnement du projet de r\u00e9novation du r\u00e9seau express r\u00e9gional d'\u00cele-de-France", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate relative aux modalit\u00e9s, au financement et \u00e0 l'impact sur l'environnement du projet de r\u00e9novation du r\u00e9seau express r\u00e9gional d'\u00cele-de-France", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate RER \u00cele-de-France", "libelleAbrev": "CERER", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-12-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-03-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708945": {"uid": "PO708945", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi actualisant la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2015 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi actualisant la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2015 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense", "libelleAbrege": "Actualisation de la loi de programmation militaire", "libelleAbrev": "2779", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-07-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-07-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO677887": {"uid": "PO677887", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur les co\u00fbts de production en France", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les co\u00fbts de production en France", "libelleAbrege": "Co\u00fbts de production", "libelleAbrev": "COUTPROD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-07-31", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-03-27", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591253": {"uid": "PO591253", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports et de l'\u00e9conomie maritime", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports et de l'\u00e9conomie maritime", "libelleAbrege": "Transports et \u00e9conomie maritime", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO427716": {"uid": "PO427716", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 consultatif des jeux", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 consultatif des jeux", "libelleAbrege": "Comit\u00e9 consultatif des jeux", "libelleAbrev": "275", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-03-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-11-03", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO60207": {"uid": "PO60207", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national des retrait\u00e9s et des personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national des retrait\u00e9s et des personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleAbrege": "Retrait\u00e9s et personnes ag\u00e9es", "libelleAbrev": "64", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1982-08-04", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-09-07", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675842": {"uid": "PO675842", "codeType": "GA", "libelle": "France-Kirghizstan", "libelleEdition": "de France-Kirghizstan", "libelleAbrege": "Kirghizstan", "libelleAbrev": "KIR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO591189": {"uid": "PO591189", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleEdition": "Minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "libelleAbrege": "Travail, emploi, formation professionnelle et dialogue social", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591186": {"uid": "PO591186", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du redressement productif", "libelleEdition": "Minist\u00e8re du redressement productif", "libelleAbrege": "Redressement productif", "libelleAbrev": "REP", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591183": {"uid": "PO591183", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleEdition": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement durable et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "EDD", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO591180": {"uid": "PO591180", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe.dateDebut": "2012-05-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-18", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO402955": {"uid": "PO402955", "codeType": "GE", "libelle": "For\u00eat, bois, meuble et ameublement", "libelleEdition": "sur la for\u00eat, le bois, le meuble et l'ameublement", "libelleAbrege": "For\u00eat", "libelleAbrev": "FOR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701381": {"uid": "PO701381", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi tendant au d\u00e9veloppement, \u00e0 l'encadrement des stages et \u00e0 l'am\u00e9lioration du statut des stagiaires", "libelleEdition": "de la proposition de loi tendant au d\u00e9veloppement, \u00e0 l'encadrement des stages et \u00e0 l'am\u00e9lioration du statut des stagiaire", "libelleAbrege": "Stages", "libelleAbrev": "1701", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701387": {"uid": "PO701387", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif aux activit\u00e9s priv\u00e9es de protection des navires", "libelleEdition": "du projet de loi relatif aux activit\u00e9s priv\u00e9es de protection des navires", "libelleAbrege": "Protection des navires", "libelleAbrev": "1674", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-16", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701542": {"uid": "PO701542", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi d'orientation et de programmation relative \u00e0 la politique de d\u00e9veloppement et de solidarit\u00e9 internationale", "libelleEdition": "du projet de loi d'orientation et de programmation relative \u00e0 la politique  de d\u00e9veloppement et de solidarit\u00e9 internationale", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et solidarit\u00e9 internationale", "libelleAbrev": "1627", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-23", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO695608": {"uid": "PO695608", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux causes du projet de fermeture de l'usine Goodyear d'Amiens-Nord, et \u00e0 ses cons\u00e9quences \u00e9conomiques, sociales et environnementales et aux enseignements li\u00e9s au caract\u00e8re repr\u00e9sentatif qu'on peut tirer de ce cas", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate relative aux causes du projet de fermeture de l'usine Goodyear d'Amiens-Nord, et \u00e0 ses cons\u00e9quences \u00e9conomiques, sociales et environnementales et aux enseignements li\u00e9s au caract\u00e8re repr\u00e9sentatif qu'on peut tirer de ce cas", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate fermeture Goodyear", "libelleAbrev": "CEGDY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-06-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-12-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO715900": {"uid": "PO715900", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO715905": {"uid": "PO715905", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9 de la formation professionnelle\u00a0et de l\u2019apprentissage", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre du travail, de l\u2019emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9e de la formation professionnelle et de l\u2019apprentissage", "libelleAbrege": "Formation professionnelle et apprentissage", "libelleAbrev": "FOR", "viMoDe.dateDebut": "2016-12-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-05-17", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO394842": {"uid": "PO394842", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Office fran\u00e7ais de protection des r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Office fran\u00e7ais de protection des r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleAbrege": "R\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleAbrev": "196", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714525": {"uid": "PO714525", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi prorogeant l'application de la loi n\u00b0 55-385 du 3 avril 1955 relative \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence et portant mesures de renforcement de la lutte antiterroriste", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi prorogeant l'application de la loi n\u00b0 55-385 du 3 avril 1955 relative \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence et portant mesures de renforcement de la lutte antiterroriste", "libelleAbrege": "projet de loi prorogeant \u00e9tat d'urgence et renforcement lutte antiterroriste", "libelleAbrev": "3968", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-07-20", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-21", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO394845": {"uid": "PO394845", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Office franco-allemand pour la jeunesse", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Office franco-allemand pour la jeunesse", "libelleAbrege": "Office franco-allemand jeunesse", "libelleAbrev": "226", "regime": null, "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425247": {"uid": "PO425247", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel", "libelleAbrege": "Patrimoine artistique et culturel", "libelleAbrev": "DPAC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2010-10-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO425716": {"uid": "PO425716", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "libelleEdition": "de la culture et de la communication", "libelleAbrege": "Culture et communication", "libelleAbrev": "CUL", "viMoDe.dateDebut": "2010-11-14", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO701096": {"uid": "PO701096", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant transposition de la directive 2012/13/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 22 mai 2012 relative au droit \u00e0 l'information dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales", "libelleEdition": "du projet de loi portant transposition de la directive 2012/13/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 22 mai 2012 relative au droit \u00e0 l'information dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales", "libelleAbrege": "Transposition directive proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrev": "303-13-14", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-05-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717216": {"uid": "PO717216", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717214": {"uid": "PO717214", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 femmes hommes", "libelleAbrev": "FEM", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717212": {"uid": "PO717212", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement, porte-parole du Gouvernement", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PAR", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717210": {"uid": "PO717210", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9e des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "EUR", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO717218": {"uid": "PO717218", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393090": {"uid": "PO393090", "codeType": "GA", "libelle": "France-Royaume hach\u00e9mite de Jordanie", "libelleEdition": "de France-Royaume hach\u00e9mite de Jordanie", "libelleAbrege": "Jordanie", "libelleAbrev": "JOR", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO713684": {"uid": "PO713684", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate sur les conditions d'octroi d'une autorisation d'\u00e9mettre \u00e0 la cha\u00eene Num\u00e9ro 23 et de sa vente", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate sur les conditions d'octroi d'une autorisation d'\u00e9mettre \u00e0 la cha\u00eene Num\u00e9ro 23 et de sa vente", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur la cha\u00eene Num\u00e9ro 23", "libelleAbrev": "CECHAINE23", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-06-13", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675845": {"uid": "PO675845", "codeType": "GA", "libelle": "France-Afrique du Sud", "libelleEdition": "de France-Afrique du Sud", "libelleAbrege": "Afrique du Sud", "libelleAbrev": "AFS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429559": {"uid": "PO429559", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de la mer et des littoraux", "libelleEdition": "du Conseil national de la mer et des littoraux", "libelleAbrege": "Mer et littoraux", "libelleAbrev": "282", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-06-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO429555": {"uid": "PO429555", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de France expertise internationale", "libelleEdition": "du conseil d'administration de France expertise internationale", "libelleAbrege": "France expertise internationale (CA)", "libelleAbrev": "279", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2011-02-25", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686785": {"uid": "PO686785", "codeType": "GE", "libelle": "Commerce et artisanat", "libelleEdition": "Commerce et artisanat", "libelleAbrege": "Commerce et artisanat", "libelleAbrev": "COMMERCE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686213": {"uid": "PO686213", "codeType": "GE", "libelle": "Biocarburants", "libelleEdition": "Biocarburants", "libelleAbrege": "Biocarburants", "libelleAbrev": "BIOCARBURA", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO422373": {"uid": "PO422373", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'orientation du service des achats de l'Etat", "libelleEdition": "du Conseil d'orientation du service des achats de l'Etat", "libelleAbrege": "Service des achats", "libelleAbrev": "254", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2009-03-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO710316": {"uid": "PO710316", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Enjeux et impacts de l'effacement \u00e9lectrique diffus", "libelleEdition": "de la mission d'information relative aux enjeux et aux impacts de l'effacement \u00e9lectrique diffus", "libelleAbrege": "Effacement \u00e9lectrique diffus", "libelleAbrev": "EIEED", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-11-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-04-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685148": {"uid": "PO685148", "codeType": "CMP", "libelle": "commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances pour 2013", "libelleEdition": "du projet de loi de finances pour 2013", "libelleAbrege": "PLF2013", "libelleAbrev": "PLF 2013", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2012-11-29", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-12-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709158": {"uid": "PO709158", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national du d\u00e9veloppement et de la solidarit\u00e9 internationale", "libelleEdition": "du Conseil national du d\u00e9veloppement et de la solidarit\u00e9 internationale", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et solidarit\u00e9", "libelleAbrev": "318", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2013-12-11", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO693041": {"uid": "PO693041", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale", "libelleEdition": "de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale", "libelleAbrege": "Biologie m\u00e9dicale", "libelleAbrev": "CMP_BIO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-03-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-05-16", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO701167": {"uid": "PO701167", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre les fraudes et les abus constat\u00e9s lors des d\u00e9tachements de travailleurs et la concurrence d\u00e9loyale", "libelleEdition": "de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre les fraudes et les abus constat\u00e9s lors des d\u00e9tachements de travailleurs et la concurrence d\u00e9loyale", "libelleAbrege": "Travailleurs d\u00e9tach\u00e9s", "libelleAbrev": "1686", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-05-07", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-06-26", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO717192": {"uid": "PO717192", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9conomie", "libelleEdition": "de l\u2019\u00e9conomie", "libelleAbrege": "\u00c9conomie", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe.dateDebut": "2017-05-18", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO705391": {"uid": "PO705391", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi de finances rectificative pour 2014", "libelleEdition": "du projet de loi de finances rectificatives pour 2014", "libelleAbrege": "PLFR 2014 (2)", "libelleAbrev": "2353", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-15", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-12-18", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO393403": {"uid": "PO393403", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique socialiste de Sri Lanka", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique d\u00e9mocratique socialiste de Sri Lanka", "libelleAbrege": "Sri Lanka", "libelleAbrev": "SL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686362": {"uid": "PO686362", "codeType": "GE", "libelle": "Pauvret\u00e9, pr\u00e9carit\u00e9 et sans abri", "libelleEdition": "Pauvret\u00e9, pr\u00e9carit\u00e9 et sans abri", "libelleAbrege": "Pauvret\u00e9, pr\u00e9carit\u00e9 et sans abri", "libelleAbrev": "PAUVRETE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO402734": {"uid": "PO402734", "codeType": "GE", "libelle": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleEdition": "sur l'alimentation et la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ALS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-10-31", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO714740": {"uid": "PO714740", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9e du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique et innovation", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe.dateDebut": "2016-09-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO393408": {"uid": "PO393408", "codeType": "GA", "libelle": "France-Su\u00e8de", "libelleEdition": "de France-Su\u00e8de", "libelleAbrege": "Su\u00e8de", "libelleAbrev": "S", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO685813": {"uid": "PO685813", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Cap sur l'avenir", "libelleEdition": "Cap sur l'avenir", "libelleAbrege": "Cap sur l'avenir", "libelleAbrev": "CAP", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO514481": {"uid": "PO514481", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2012-02-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2012-05-10", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653311": {"uid": "PO653311", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la formation professionnelle et de l'apprentissage", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la formation professionnelle et de l'apprentissage", "libelleAbrege": "Formation professionnelle et apprentissage", "libelleAbrev": "FPA", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-03-19", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653314": {"uid": "PO653314", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO653317": {"uid": "PO653317", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la francophonie", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la francophonie", "libelleAbrege": "Francophonie", "libelleAbrev": "FRP", "viMoDe.dateDebut": "2012-06-22", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-03-31", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO392845": {"uid": "PO392845", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique de Chypre", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique de Chypre", "libelleAbrege": "Chypre", "libelleAbrev": "CY", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO392840": {"uid": "PO392840", "codeType": "GA", "libelle": "France-R\u00e9publique populaire de Chine", "libelleEdition": "de France-R\u00e9publique populaire de Chine", "libelleAbrege": "Chine", "libelleAbrev": "RC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2007-07-18", "viMoDe.dateFin": "2012-06-19", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO700706": {"uid": "PO700706", "codeType": "GOUVERNEMENT", "libelle": "Gouvernement", "libelleEdition": "du Gouvernement", "libelleAbrege": "VALLS", "libelleAbrev": "GVT", "viMoDe.dateDebut": "2014-04-01", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2014-08-25", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO59051": {"uid": "PO59051", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des lois constitutionnelles, de la l\u00e9gislation et de l'administration g\u00e9n\u00e9rale de la R\u00e9publique", "libelleEdition": "de la commission des lois", "libelleAbrege": "Lois", "libelleAbrev": "CION_LOIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "1958-12-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": "M. \u00c9ric Thiers", "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO687098": {"uid": "PO687098", "codeType": "GE", "libelle": "Energies", "libelleEdition": "Energies", "libelleAbrege": "Energies", "libelleAbrev": "ENERG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708578": {"uid": "PO708578", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Bilan et mise en perspective des dispositifs citoyens du minist\u00e8re de la D\u00e9fense", "libelleEdition": "de la mission d'information sur le bilan et la mise en perspective des dispositifs citoyens du minist\u00e8re de la D\u00e9fense", "libelleAbrege": "Dispositifs citoyens du minist\u00e8re de la D\u00e9fense", "libelleAbrev": "DISPCIT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO709882": {"uid": "PO709882", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi cr\u00e9ant de nouveaux droits pour les personnes malades en fin de vie", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi cr\u00e9ant de nouveaux droits pour les personnes malades en fin de vie", "libelleAbrege": "Nouveaux droits en faveur des personnes en fin de vie", "libelleAbrev": "2512", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-10-30", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-02-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO323296": {"uid": "PO323296", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleEdition": "du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleAbrege": "Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleAbrev": "224", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "viMoDe.dateDebut": "2006-03-06", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": null, "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO430891": {"uid": "PO430891", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "libelleEdition": "projet de loi relatif au renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament", "libelleAbrev": "3714", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "viMoDe.dateDebut": "2011-10-27", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2011-11-15", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675748": {"uid": "PO675748", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ukraine", "libelleEdition": "de France-Ukraine", "libelleAbrege": "Ukraine", "libelleAbrev": "URK", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675749": {"uid": "PO675749", "codeType": "GA", "libelle": "France-Tadjikistan", "libelleEdition": "de France-Tadjikistan", "libelleAbrege": "Tadjikistan", "libelleAbrev": "TAD", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675746": {"uid": "PO675746", "codeType": "GA", "libelle": "France-Laos", "libelleEdition": "de France-Laos", "libelleAbrege": "Laos", "libelleAbrev": "LAO", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675747": {"uid": "PO675747", "codeType": "GA", "libelle": "France-Niger", "libelleEdition": "de France-Niger", "libelleAbrege": "Niger", "libelleAbrev": "NIG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675744": {"uid": "PO675744", "codeType": "GA", "libelle": "France-Ouganda", "libelleEdition": "de France-Ouganda", "libelleAbrege": "Ouganda", "libelleAbrev": "OUG", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675745": {"uid": "PO675745", "codeType": "GA", "libelle": "France-Azerba\u00efdjan", "libelleEdition": "de France-Azerba\u00efdjan", "libelleAbrege": "Azerba\u00efdjan", "libelleAbrev": "AZE", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675742": {"uid": "PO675742", "codeType": "GA", "libelle": "France-Malte", "libelleEdition": "de France-Malte", "libelleAbrege": "Malte", "libelleAbrev": "MALT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675743": {"uid": "PO675743", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les relations avec le Saint Si\u00e8ge", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les relations avec le Saint Si\u00e8ge", "libelleAbrege": "Vatican", "libelleAbrev": "VAT", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675740": {"uid": "PO675740", "codeType": "GA", "libelle": "France-Bolivie", "libelleEdition": "de France-Bolivie", "libelleAbrege": "Bolivie", "libelleAbrev": "BOL", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO675741": {"uid": "PO675741", "codeType": "GA", "libelle": "France-Albanie", "libelleEdition": "de France-Albanie", "libelleAbrege": "Albanie", "libelleAbrev": "ALB", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-07-18", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO708590": {"uid": "PO708590", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Cons\u00e9quences du rythme des OPEX sur le maintien en condition op\u00e9rationnelle des mat\u00e9riels", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les cons\u00e9quences du rythme des OPEX sur le maintien en condition op\u00e9rationnelle des mat\u00e9riels", "libelleAbrege": "Rythme des OPEX et maintien des mat\u00e9riels", "libelleAbrev": "OPEX", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-12-17", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-12-09", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711596": {"uid": "PO711596", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrege": "Biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "BIO", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO703144": {"uid": "PO703144", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux tarifs de l'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate relative aux tarifs de l'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur les tarifs de l'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleAbrev": "TARIFELEC", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2014-09-10", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2015-03-05", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711267": {"uid": "PO711267", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate relative aux moyens mis en \u0153uvre par l'\u00c9tat pour lutter contre le terrorisme depuis le 7 janvier 2015", "libelleEdition": "relative aux moyens mis en \u0153uvre par l'\u00c9tat pour lutter contre le terrorisme depuis le 7 janvier 2015", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate relative aux moyens pour lutter contre le terrorisme", "libelleAbrev": "CETERRORIS", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2016-01-26", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-07-13", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO711593": {"uid": "PO711593", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711590": {"uid": "PO711590", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et francophonie", "libelleAbrev": "DEV", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO711599": {"uid": "PO711599", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe.dateDebut": "2016-02-12", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2016-12-06", "type": "OrganeExterne_Type"}, "PO707869": {"uid": "PO707869", "codeType": "GP", "libelle": "Les R\u00e9publicains", "libelleEdition": "du groupe Les R\u00e9publicains", "libelleAbrege": "Les R\u00e9publicains", "libelleAbrev": "LES-REP", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2015-06-02", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO686541": {"uid": "PO686541", "codeType": "GE", "libelle": "Climatisme et thermalisme", "libelleEdition": "Climatisme et thermalisme", "libelleAbrege": "Climatisme et thermalisme", "libelleAbrev": "CLIMTHERM", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": null, "viMoDe.dateAgrement": "2012-11-14", "viMoDe.dateFin": "2017-06-20", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO716801": {"uid": "PO716801", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 publique", "libelleAbrev": "4420", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2017-02-09", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2017-02-14", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}, "PO697123": {"uid": "PO697123", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en", "libelleEdition": "du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en", "libelleAbrege": "Cumul mandat europ\u00e9en", "libelleAbrev": "886", "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "viMoDe.dateDebut": "2013-09-23", "viMoDe.dateAgrement": null, "viMoDe.dateFin": "2013-10-11", "secretariat.secretaire01": null, "secretariat.secretaire02": null, "type": "OrganeParlementaire_Type"}}