{"date": "06/07/2017", "positions": [{"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Abba", "classeage": "40-50", "uid": "PA720242", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Marne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Damien Adam", "classeage": "20-30", "uid": "PA722038", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Aude Amadou", "classeage": "30-40", "uid": "PA720124", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "classeage": "40-50", "uid": "PA606675", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Pieyre-Alexandre Anglade", "classeage": "30-40", "uid": "PA721158", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Gabriel Attal", "classeage": "20-30", "uid": "PA722190", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Laetitia Avia", "classeage": "30-40", "uid": "PA721624", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Xavier Batut", "classeage": "40-50", "uid": "PA721522", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Aurore Berg\u00e9", "classeage": "30-40", "uid": "PA722046", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Herv\u00e9 Berville", "classeage": "20-30", "uid": "PA719218", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. \u00c9ric Bothorel", "classeage": "50-60", "uid": "PA642695", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Florent Boudi\u00e9", "classeage": "40-50", "uid": "PA606507", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Pascale Boyer", "classeage": "50-60", "uid": "PA718710", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Hautes-Alpes"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "nom": "Mme Ya\u00ebl Braun-Pivet", "classeage": "40-50", "uid": "PA721908", "position": "pour", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme \u00c9milie Cariou", "classeage": "40-50", "uid": "PA720298", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Meuse"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Samantha Cazebonne", "classeage": "40-50", "uid": "PA721166", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Anthony Cellier", "classeage": "40-50", "uid": "PA719440", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Fannette Charvier", "classeage": "30-40", "uid": "PA719170", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Doubs"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Guillaume Chiche", "classeage": "30-40", "uid": "PA722126", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Deux-S\u00e8vres"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "classeage": "30-40", "uid": "PA719624", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Yolaine de Courson", "classeage": "60-70", "uid": "PA719194", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4te-d'Or"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Dominique Da Silva", "classeage": "40-50", "uid": "PA720932", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Jennifer De Temmerman", "classeage": "40-50", "uid": "PA720538", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Typhanie Degois", "classeage": "20-30", "uid": "PA721398", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Savoie"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille", "classeage": "50-60", "uid": "PA720862", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Benjamin Dirx", "classeage": "30-40", "uid": "PA722382", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Baptiste Djebbari", "classeage": "30-40", "uid": "PA722236", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Vienne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Jacqueline Dubois", "classeage": "60-70", "uid": "PA719162", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Dordogne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Christelle Dubos", "classeage": "40-50", "uid": "PA719660", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Coralie Dubost", "classeage": "30-40", "uid": "PA719684", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Nicole Dubre-Chirat", "classeage": "60-70", "uid": "PA720154", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Christophe Euzet", "classeage": "50-60", "uid": "PA719616", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Val\u00e9ria Faure-Muntian", "classeage": "30-40", "uid": "PA719960", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Michel Fauvergue", "classeage": "60-70", "uid": "PA721702", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Albane Gaillot", "classeage": "40-50", "uid": "PA721246", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Anne Genetet", "classeage": "50-60", "uid": "PA721024", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Rapha\u00ebl G\u00e9rard", "classeage": "40-50", "uid": "PA719108", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Charente-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Fabien Gouttefarde", "classeage": "30-40", "uid": "PA719330", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Olivia Gregoire", "classeage": "30-40", "uid": "PA721764", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Pierre Henriet", "classeage": "20-30", "uid": "PA722070", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Vend\u00e9e"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Dani\u00e8le H\u00e9rin", "classeage": "70-80", "uid": "PA718794", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Aude"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Dimitri Houbron", "classeage": "20-30", "uid": "PA720454", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "nom": "M. Sacha Houli\u00e9", "classeage": "20-30", "uid": "PA722150", "position": "pour", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Vienne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Caroline Janvier", "classeage": "30-40", "uid": "PA720074", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Christophe Jerretie", "classeage": "30-40", "uid": "PA719060", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Corr\u00e8ze"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Jolivet", "classeage": "50-60", "uid": "PA719778", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Indre"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Hubert Julien-Laferriere", "classeage": "50-60", "uid": "PA722344", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Catherine Kamowski", "classeage": "50-60", "uid": "PA719994", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Guillaume Kasbarian", "classeage": "30-40", "uid": "PA719372", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure-et-Loir"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Fadila Khattabi", "classeage": "50-60", "uid": "PA719186", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4te-d'Or"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Rodrigue Kokouendo", "classeage": "40-50", "uid": "PA721644", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Anna\u00efg Le Meur", "classeage": "40-50", "uid": "PA719388", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Marie Lebec", "classeage": "20-30", "uid": "PA721852", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Marion Lenne", "classeage": "40-50", "uid": "PA721450", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Monique Limon", "classeage": "60-70", "uid": "PA719858", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Sylvain Maillard", "classeage": "40-50", "uid": "PA717379", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Jacques Maire", "classeage": "50-60", "uid": "PA722178", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jacques Marilossian", "classeage": "50-60", "uid": "PA721946", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Denis Mass\u00e9glia", "classeage": "30-40", "uid": "PA720146", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "classeage": "30-40", "uid": "PA720870", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Thomas Mesnier", "classeage": "30-40", "uid": "PA719072", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Charente"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Monica Michel", "classeage": "60-70", "uid": "PA719130", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Michel Mis", "classeage": "40-50", "uid": "PA719952", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Sandrine M\u00f6rch", "classeage": "50-60", "uid": "PA719456", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Na\u00efma Moutchou", "classeage": "30-40", "uid": "PA720908", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Isabelle Muller-Quoy", "classeage": "40-50", "uid": "PA721254", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme C\u00e9cile Muschotti", "classeage": "20-30", "uid": "PA721656", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Micka\u00ebl Nogal", "classeage": "20-30", "uid": "PA719520", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Claire O'Petit", "classeage": "60-70", "uid": "PA719364", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Oppelt", "classeage": "40-50", "uid": "PA720108", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Didier Paris", "classeage": "60-70", "uid": "PA719202", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4te-d'Or"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Zivka Park", "classeage": "30-40", "uid": "PA720944", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Patrice Perrot", "classeage": "50-60", "uid": "PA720414", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Ni\u00e8vre"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Pierre Person", "classeage": "20-30", "uid": "PA721568", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Mich\u00e8le Peyron", "classeage": "50-60", "uid": "PA721710", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Damien Pichereau", "classeage": "20-30", "uid": "PA721372", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Sarthe"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Bruno Questel", "classeage": "50-60", "uid": "PA643127", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. R\u00e9my Rebeyrotte", "classeage": "50-60", "uid": "PA722398", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "nom": "M. Hugues Renson", "classeage": "30-40", "uid": "PA721824", "position": "pour", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme St\u00e9phanie Rist", "classeage": "40-50", "uid": "PA720066", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Marie-Pierre Rixain", "classeage": "40-50", "uid": "PA722252", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme La\u00ebtitia Romeiro Dias", "classeage": "30-40", "uid": "PA722022", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Laurianne Rossi", "classeage": "30-40", "uid": "PA721600", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Pac\u00f4me Rupin", "classeage": "30-40", "uid": "PA721616", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION-CEDU"], "nom": "M. Bruno Studer", "classeage": "30-40", "uid": "PA720754", "position": "pour", "commissions": ["PO725343", "PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. St\u00e9phane Test\u00e9", "classeage": "40-50", "uid": "PA720854", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Vincent Thi\u00e9baut", "classeage": "40-50", "uid": "PA722336", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Thomas", "classeage": "40-50", "uid": "PA720830", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Puy-de-D\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Alain Tourret", "classeage": "60-70", "uid": "PA2828", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Manuel Valls", "classeage": "50-60", "uid": "PA267622", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Annie Vidal", "classeage": "60-70", "uid": "PA722102", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. C\u00e9dric Villani", "classeage": "40-50", "uid": "PA722260", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Guillaume Vuilletet", "classeage": "50-60", "uid": "PA721262", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "PAR", "REM", "GVT", "CION-SOC"], "nom": "M. Christophe Castaner", "classeage": "50-60", "uid": "PA605131", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence"}, {"organes": ["AN", "GVT", "REM", "MOM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Annick Girardin", "classeage": "50-60", "uid": "PA337633", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO419604"], "region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "groupe": "PO730964", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon"}, {"organes": ["AN", "REM", "GVT", "ECO", "CION_LOIS"], "nom": "M. Benjamin Griveaux", "classeage": "30-40", "uid": "PA721560", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "ECO", "GVT", "CION_DEF"], "nom": "M. Bruno Le Maire", "classeage": "40-50", "uid": "PA331481", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure"}, {"organes": ["AN", "NUM", "REM", "GVT", "CION_AFETR"], "nom": "M. Mounir Mahjoubi", "classeage": "30-40", "uid": "PA717167", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "TRE", "GVT", "CION-DVP"], "nom": "Mme Brune Poirson", "classeage": "30-40", "uid": "PA721872", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Vaucluse"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "nom": "M. Fran\u00e7ois de Rugy", "classeage": "40-50", "uid": "PA332747", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "AGR", "GVT", "CION-CEDU"], "nom": "M. St\u00e9phane Travert", "classeage": "40-50", "uid": "PA607395", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Manche"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Thibault Bazin", "classeage": "30-40", "uid": "PA642847", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Beauvais", "classeage": "50-60", "uid": "PA720210", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Marne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "Mme \u00c9milie Bonnivard", "classeage": "30-40", "uid": "PA721410", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Savoie"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Yves Bony", "classeage": "60-70", "uid": "PA266793", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Cantal"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Xavier Breton", "classeage": "50-60", "uid": "PA330008", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Ain"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. \u00c9ric Ciotti", "classeage": "50-60", "uid": "PA330240", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Vincent Descoeur", "classeage": "50-60", "uid": "PA330909", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Cantal"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Fabien Di Filippo", "classeage": "30-40", "uid": "PA720386", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Pierre-Henri Dumont", "classeage": "20-30", "uid": "PA720684", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Jacques Ferrara", "classeage": "50-60", "uid": "PA643103", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Corse", "groupe": "PO730934", "departement": "Corse-du-Sud"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Nicolas Forissier", "classeage": "50-60", "uid": "PA1327", "position": "pour", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Indre"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Guillaume Larriv\u00e9", "classeage": "40-50", "uid": "PA267785", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Yonne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Constance Le Grip", "classeage": "50-60", "uid": "PA345722", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. Gilles Lurton", "classeage": "50-60", "uid": "PA606712", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730934", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "M. Maxime Minot", "classeage": "20-30", "uid": "PA720630", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. Alain Ramadier", "classeage": "50-60", "uid": "PA721286", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "classeage": "60-70", "uid": "PA266776", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Martial Saddier", "classeage": "40-50", "uid": "PA267527", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Patrice Verch\u00e8re", "classeage": "40-50", "uid": "PA334843", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Erwan Balanant", "classeage": "40-50", "uid": "PA719558", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "M. Philippe Bolo", "classeage": "50-60", "uid": "PA720162", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Isabelle Florennes", "classeage": "40-50", "uid": "PA721742", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "nom": "M. Philippe Michel-Kleisbauer", "classeage": "40-50", "uid": "PA721734", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730970", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Maud Petit", "classeage": "40-50", "uid": "PA721234", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Mich\u00e8le de Vaucouleurs", "classeage": "50-60", "uid": "PA721924", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Laurence Vichnievsky", "classeage": "60-70", "uid": "PA720704", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "departement": "Puy-de-D\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "nom": "M. Sylvain Waserman", "classeage": "40-50", "uid": "PA720746", "position": "pour", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "ARM", "GVT", "CION_DEF"], "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Darrieussecq", "classeage": "60-70", "uid": "PA719914", "position": "nonVotant", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Landes"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "nom": "Mme Sophie Auconie", "classeage": "50-60", "uid": "PA719806", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "departement": "Indre-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "nom": "M. Pierre-Yves Bournazel", "classeage": "30-40", "uid": "PA722030", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "nom": "M. Meyer Habib", "classeage": "50-60", "uid": "PA695100", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730952", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "nom": "M. Yves J\u00e9go", "classeage": "50-60", "uid": "PA267801", "position": "pour", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "nom": "M. Napole Polutele", "classeage": "50-60", "uid": "PA693008", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Wallis-et-Futuna", "groupe": "PO730952", "departement": "Wallis-et-Futuna"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Maina Sage", "classeage": "40-50", "uid": "PA702052", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730952", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "nom": "Mme Delphine Batho", "classeage": "40-50", "uid": "PA335999", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "departement": "Deux-S\u00e8vres"}, {"organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "nom": "M. Christophe Bouillon", "classeage": "40-50", "uid": "PA267233", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "nom": "M. Luc Carvounas", "classeage": "40-50", "uid": "PA429893", "position": "pour", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "nom": "Mme Marietta Karamanli", "classeage": "50-60", "uid": "PA335054", "position": "pour", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "departement": "Sarthe"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "nom": "M. Serge Letchimy", "classeage": "60-70", "uid": "PA337483", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730946", "departement": "Martinique"}, {"organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "nom": "M. Boris Vallaud", "classeage": "40-50", "uid": "PA719930", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "departement": "Landes"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Cl\u00e9mentine Autain", "classeage": "40-50", "uid": "PA588884", "position": "contre", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "nom": "M. Ugo Bernalicis", "classeage": "20-30", "uid": "PA720430", "position": "contre", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "nom": "M. \u00c9ric Coquerel", "classeage": "50-60", "uid": "PA721202", "position": "contre", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "nom": "M. Alexis Corbi\u00e8re", "classeage": "40-50", "uid": "PA721210", "position": "contre", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "nom": "Mme Caroline Fiat", "classeage": "40-50", "uid": "PA720286", "position": "contre", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730958", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "nom": "M. Bastien Lachaud", "classeage": "30-40", "uid": "PA720846", "position": "contre", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "nom": "Mme Dani\u00e8le Obono", "classeage": "30-40", "uid": "PA721960", "position": "contre", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "nom": "M. Lo\u00efc Prud'homme", "classeage": "40-50", "uid": "PA719578", "position": "contre", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730958", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "nom": "M. Adrien Quatennens", "classeage": "20-30", "uid": "PA720422", "position": "contre", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Sabine Rubin", "classeage": "50-60", "uid": "PA721226", "position": "contre", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "classeage": "40-50", "uid": "PA718860", "position": "contre", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "departement": "Ari\u00e8ge"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-Paul Dufr\u00e8gne", "classeage": "50-60", "uid": "PA718720", "position": "contre", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730940", "departement": "Allier"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "nom": "M. St\u00e9phane Peu", "classeage": "50-60", "uid": "PA721270", "position": "contre", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "nom": "M. Bruno Bilde", "classeage": "40-50", "uid": "PA720822", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "nom": "M. S\u00e9bastien Chenu", "classeage": "40-50", "uid": "PA720468", "position": "pour", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Marine Le Pen", "classeage": "40-50", "uid": "PA720614", "position": "pour", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "nom": "Mme Emmanuelle M\u00e9nard", "classeage": "40-50", "uid": "PA719608", "position": "pour", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "nom": "M. Ludovic Pajot", "classeage": "20-30", "uid": "PA720606", "position": "pour", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. St\u00e9phane Viry", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Vosges"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Anissa Khedher", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Anne-Christine Lang", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN", "CNFPDT"], "nom": "M. \u00c9ric Woerth", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Christine Hennion", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Jean-Louis Touraine", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "M. Bruno Millienne", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "M. Jean-Jacques Gaultier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Vosges"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730934", "departement": "Corr\u00e8ze"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. \u00c9ric Diard", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Olga Givernet", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Ain"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "Mme Josiane Corneloup", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Patrick Vignal", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Carole Grandjean", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Laurent Garcia", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Yves Daniel", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Aina Kuric", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Marne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "Mme Patricia Gallerneau", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Vend\u00e9e"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Michel Jacques", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Ruffin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Somme"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Mireille Clapot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Dr\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean Terlier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Tarn"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "nom": "Mme C\u00e9cile Untermaier", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730946", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Nathalie Sarles", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Christine Cloarec", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Patrice Anato", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Gilles Carrez", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Vincent Bru", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "nom": "M. Paul Christophe", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "nom": "M. Francis Vercamer", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Petit", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. David Lorion", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "nom": "Mme Cendra Motin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Fiona Lazaar", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Dani\u00e8le Cazarian", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "nom": "M. Fabien Roussel", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730940", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "nom": "Mme B\u00e9atrice Descamps", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Guillaume Gouffier-Cha", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Benoit Potterie", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Huguette Bello", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730940", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "Mme Marguerite Deprez-Audebert", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "nom": "M. Jacques Bompard", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO723569", "departement": "Vaucluse"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "nom": "M. Jean-Louis Bricout", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Aisne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme C\u00e9line Calvez", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Pierre Cordier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Ardennes"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "nom": "M. Philippe Vigier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "departement": "Eure-et-Loir"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Pierre Cabar\u00e9", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Bruno Fuchs", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Claude Goasguen", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "Mme Claire Guion-Firmin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "groupe": "PO730934", "departement": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jacques Krabal", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Aisne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Rapha\u00ebl Schellenberger", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730946", "departement": "Guadeloupe"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Aude Bono-Vandorme", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Aisne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "nom": "M. Maurice Leroy", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "departement": "Loir-et-Cher"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Laurence Dumont", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. St\u00e9phane Mazars", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Aveyron"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Cathy Racon-Bouzon", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "nom": "M. Bertrand Pancher", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Meuse"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Didier Le Gac", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. \u00c9ric Alauzet", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Doubs"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "nom": "M. Charles de Courson", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Laetitia Saint-Paul", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Marielle de Sarnez", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Bertrand Bouyx", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Alexandra Louis", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "nom": "M. Jo\u00ebl Aviragnet", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Claire Pitollat", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Marie-Christine Verdier-Jouclas", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Tarn"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "M. Richard Ramos", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. St\u00e9phane Trompille", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Ain"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Elsa Faucillon", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Charlotte Lecocq", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-Paul Mattei", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. Jean-Carles Grelier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Sarthe"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "nom": "Mme Marie-No\u00eblle Battistel", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Dominique David", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "nom": "Mme Laure de La Raudi\u00e8re", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "departement": "Eure-et-Loir"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Jean-Baptiste Moreau", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Creuse"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "Mme Sarah El Ha\u00efry", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Aude Luquet", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Christophe Di Pompeo", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Sandra Marsaud", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Charente"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "nom": "M. Alain Bruneel", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730940", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "nom": "M. Philippe Dunoyer", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "groupe": "PO730952", "departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Olivier Damaisin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Lot-et-Garonne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Philippe Gosselin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "departement": "Manche"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Fabienne Colboc", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Indre-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION_DEF"], "nom": "M. Louis Aliot", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "nom": "M. Olivier Dussopt", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "departement": "Ard\u00e8che"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Romain Grau", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Patricia Mirall\u00e8s", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme \u00c9milie Guerel", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Marjolaine Meynier-Millefert", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-CEDU"], "nom": "M. Jean-F\u00e9lix Acquaviva", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "departement": "Haute-Corse"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Pascale Fontenel-Personne", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Sarthe"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Nury", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "departement": "Orne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Christophe Arend", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Lionel Causse", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Landes"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR", "CNFPDT"], "nom": "M. Jean-Luc M\u00e9lenchon", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047", "PO725343"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730958", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Marie-Ange Magne", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Vienne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Xavier Paluszkiewicz", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Amal-Am\u00e9lia Lakrafi", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Rapha\u00ebl Gauvain", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Caroline Abadie", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Vincent Rolland", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Savoie"}, {"organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "nom": "M. Herv\u00e9 Saulignac", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "departement": "Ard\u00e8che"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "nom": "M. Christian Hutin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "nom": "Mme Mathilde Panot", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Damien Abad", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Ain"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Marc Zulesi", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Aube"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Annie Chapelier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Mireille Robert", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Aude"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Alexandra Valetta Ardisson", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "nom": "M. Jean-Philippe Nilor", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730940", "departement": "Martinique"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "M. Nicolas Turquois", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Vienne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Brigitte Liso", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Bertrand Sorre", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Manche"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Gilles Le Gendre", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "nom": "M. Dominique Potier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730946", "departement": "Meurthe-et-Moselle"}, {"organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "nom": "M. St\u00e9phane Le Foll", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "departement": "Sarthe"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "nom": "M. Olivier V\u00e9ran", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Eliaou", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "nom": "M. Antoine Herth", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Audrey Dufeu Schubert", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Olivier Dassault", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. R\u00e9mi Delatte", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "C\u00f4te-d'Or"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Vaucluse"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "nom": "Mme Jeanine Dubi\u00e9", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Nadia Essayan", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Cher"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Benoit Simian", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Nicole Le Peih", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Sylvie Charri\u00e8re", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-Louis Bourlanges", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Buon Tan", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Charles Colas-Roy", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Bruno Joncour", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Natalia Pouzyreff", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme \u00c9milie Chalas", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Brigitte Kuster", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Florence Lasserre-David", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "Mme Nathalie Bassire", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Philippe Folliot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Tarn"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Sabine Thillaye", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Indre-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme C\u00e9cile Rilhac", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Julien Borowczyk", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Anne Brugnera", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "nom": "M. Yannick Favennec Becot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730952", "departement": "Mayenne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. Jean-Pierre Door", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Pierre Vatin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "nom": "M. Michel Castellani", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "departement": "Haute-Corse"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. \u00c9ric Girardin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Marne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. M'jid El Guerrab", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Michel Herbillon", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Christophe Lagarde", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "nom": "M. Hubert Wulfranc", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Sira Sylla", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Thomas Rudigoz", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM", "CNFPDT"], "nom": "M. Roland Lescure", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610", "PO725343"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. L\u00e9na\u00efck Adam", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Guyane", "groupe": "PO730964", "departement": "Guyane"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Laurence Vanceunebrock-Mialon", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Allier"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Laurent Furst", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Stella Dupont", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Jean-Luc Reitzer", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "nom": "M. S\u00e9bastien Jumel", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "nom": "M. Thierry Sol\u00e8re", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Mansour Kamardine", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Mayotte", "groupe": "PO730934", "departement": "Mayotte"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-No\u00ebl Barrot", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Philippe Chalumeau", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Indre-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "nom": "Mme Brigitte Bourguignon", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Sereine Mauborgne", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Daniel Labaronne", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Indre-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Sandrine Le Feur", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Liliana Tanguy", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Fabrice Le Vigoureux", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "M. Christian Jacob", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "nom": "M. Pierre Dharr\u00e9ville", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730940", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "Mme V\u00e9ronique Louwagie", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "departement": "Orne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Nadia Hai", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "nom": "M. Joaquim Pueyo", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "departement": "Orne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Marie Gu\u00e9venoux", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Stanislas Guerini", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Pierre-Alain Raphan", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Catherine Osson", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Nicole Trisse", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Michel Delpon", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Dordogne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Philippe Hupp\u00e9", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Philippe Chassaing", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Dordogne"}, {"organes": ["AN", "CION_DEF", "NG", "CNFPDT"], "nom": "M. Olivier Faure", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Herv\u00e9 Pellois", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme C\u00e9lia de Lavergne", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Dr\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme St\u00e9phanie Do", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "nom": "M. Vincent Ledoux", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Julien Dive", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Aisne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Jean-Charles Taugourdeau", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "M. Cyrille Isaac-Sibille", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Jean-Claude Bouchet", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Vaucluse"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Richard Lioger", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Didier Baich\u00e8re", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "nom": "M. Olivier Falorni", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO723569", "departement": "Charente-Maritime"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Robin Reda", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Claude de Ganay", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Ludovic Mendes", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "nom": "M. Guillaume Garot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "departement": "Mayenne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "nom": "M. Andr\u00e9 Villiers", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730952", "departement": "Yonne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Am\u00e9lie de Montchalin", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Jean-Bernard Sempastous", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "nom": "Mme Barbara Pompili", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Somme"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "nom": "Mme Sylvia Pinel", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "departement": "Tarn-et-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Monique Iborra", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "nom": "M. St\u00e9phane Demilly", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Somme"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "nom": "M. Alain David", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Franck Marlin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "nom": "Mme Danielle Brulebois", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Jura"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "nom": "Mme Muriel Ressiguier", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Florian Bachelier", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Arnaud Viala", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730934", "departement": "Aveyron"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "M. Bruno Duverg\u00e9", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "nom": "Mme Marine Brenier", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730952", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Joachim Son-Forget", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "Mme Nadia Ramassamy", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "M. Max Mathiasin", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730970", "departement": "Guadeloupe"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "Mme Isabelle Valentin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Haute-Loire"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme \u00c9lodie Jacquier-Laforge", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "departement": "Is\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Pierre Pont", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Rabault", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "departement": "Tarn-et-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "departement": "Gers"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Pascal Bois", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-Pierre Vigier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Haute-Loire"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Aube"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Annie Genevard", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Doubs"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Corinne Vignon", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Philippe Ardouin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Charente-Maritime"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "nom": "M. Gabriel Serville", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Guyane", "groupe": "PO730940", "departement": "Guyane"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Alain Perea", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Aude"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Christophe Lejeune", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Sa\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Olivier Marleix", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Eure-et-Loir"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "Mme Marie-Christine Dalloz", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Jura"}, {"organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "nom": "Mme Ericka Bareigts", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730946", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Denis Sommer", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Doubs"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Yannick Haury", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Marie Tamarelle-Verhaeghe", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Eure"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Marc Delatte", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Aisne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Anne-France Brunet", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Lo\u00efc Kervran", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Cher"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "M. Bernard Brochand", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "nom": "M. Mohamed Laqhila", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730970", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Didier Quentin", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730934", "departement": "Charente-Maritime"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Emmanuel Maquet", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Somme"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "Mme Carole Bureau-Bonnard", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. S\u00e9bastien Huyghe", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Marie Sermier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Jura"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Huguette Tiegna", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Lot"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Sophie Panonacle", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Michel Lauzzana", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Lot-et-Garonne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Lacroute", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Marie-George Buffet", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "departement": "Seine-Saint-Denis"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme St\u00e9phanie Kerbarh", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Jacques Cattin", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Boyer", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Laurent Saint-Martin", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "nom": "M. Guy Bricout", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Blandine Brocard", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Nicolas D\u00e9moulin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "H\u00e9rault"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Patrick Hetzel", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "M. Jean-Jacques Bridey", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-de-Marne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. Bernard Perrut", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "nom": "M. Olivier Becht", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Josette Manin", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730946", "departement": "Martinique"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Sophie Mette", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "nom": "Mme George Pau-Langevin", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Paris"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Parigi", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "nom": "Mme Lise Magnier", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Marne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "M. Thierry Robert", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730970", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "nom": "M. Jean Lassalle", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO723569", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Sophie Errante", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Martine Wonner", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Michel Fanget", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "departement": "Puy-de-D\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Paula Forteza", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Laurence Gayte", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Mich\u00e8le Tabarot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Allier"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "nom": "M. Gilbert Collard", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Yves Blein", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Paul Molac", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Julien Aubert", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Vaucluse"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Cornut-Gentille", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Haute-Marne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Dino Cinieri", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU", "CNFPDT"], "nom": "M. Franck Riester", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "departement": "Seine-et-Marne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. S\u00e9bastien Nadot", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Louis Masson", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme \u00c9lisabeth Toutut-Picard", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Florence Granjus", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Fabrice Brun", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Ard\u00e8che"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Anne-Laurence Petel", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "Mme Laurence Trastour-Isnart", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF"], "nom": "M. Bruno Nestor Azerot", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730940", "departement": "Martinique"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. \u00c9ric Pauget", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Barbara Bessot Ballot", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Sa\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "nom": "M. Christophe Naegelen", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Vosges"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Xavier Roseren", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. Daniel Fasquelle", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Pupponi", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Adrien Taquet", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Hauts-de-Seine"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Mich\u00e8le Crouzet", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Yonne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Pierre Cubertafon", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Dordogne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "nom": "M. Jo\u00ebl Giraud", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Hautes-Alpes"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Fabien Matras", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. Michel Vialay", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "Mme Alice Thourot", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Dr\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "nom": "M. Michel Zumkeller", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730952", "departement": "Territoire de Belfort"}, {"organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "nom": "M. David Habib", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "M. Patrick Mignola", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "departement": "Savoie"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Luc Fugit", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Guy Teissier", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Sonia Krimi", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Manche"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Anne-Laure Cattelot", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Belkhir Belhaddad", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Philippe Latombe", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Vend\u00e9e"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "nom": "M. Paul-Andr\u00e9 Colombani", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "departement": "Corse-du-Sud"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "M. Andr\u00e9 Chassaigne", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730940", "departement": "Puy-de-D\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Virginie Duby-Muller", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Ian Boucard", "classeage": "20-30", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "departement": "Territoire de Belfort"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "M. Charles de la Verpilli\u00e8re", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Ain"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. \u00c9ric Poulliat", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "nom": "M. Jos\u00e9 Evrard", "classeage": "70-80", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "M. Guillaume Peltier", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Loir-et-Cher"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Petit", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730970", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Laurent Pietraszewski", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Nord"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Olivier Serva", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730964", "departement": "Guadeloupe"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "nom": "M. Jean-Hugues Ratenon", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730958", "departement": "R\u00e9union"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme V\u00e9ronique Riotton", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Savoie"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Justine Benin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730970", "departement": "Guadeloupe"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Bruno Bonnell", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Mustapha Laabid", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "nom": "Mme Marianne Dubois", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "departement": "Loiret"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Gwendal Rouillard", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Cher"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Emmanuelle Anthoine", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "departement": "Dr\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Charente-Maritime"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "Mme Perrine Goulet", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Ni\u00e8vre"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Marie Fi\u00e9vet", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Deux-S\u00e8vres"}, {"organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "nom": "M. Michel Larive", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "departement": "Ari\u00e8ge"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Moetai Brotherson", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730940", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "nom": "Mme Nicole Sanquer", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730952", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise"}, {"organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Jean-Paul Lecoq", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Delphine Bagarry", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jean-Claude Leclabart", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Somme"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "nom": "M. Marc Le Fur", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730934", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Matthieu Orphelin", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Maine-et-Loire"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "nom": "M. Philippe Gom\u00e8s", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "groupe": "PO730952", "departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Agn\u00e8s Thill", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Oise"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Luc Warsmann", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "departement": "Ardennes"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Thomas Gassilloud", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "departement": "Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Levy", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Anne Blanc", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Aveyron"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme B\u00e9atrice Piron", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Yvelines"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Christophe Blanchet", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. \u00c9ric Straumann", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Haut-Rhin"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "nom": "M. Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730934", "departement": "Lot"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "nom": "Mme Christine Pires Beaune", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "departement": "Puy-de-D\u00f4me"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. C\u00e9dric Roussel", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "M. Brahim Hammouche", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Thierry Michels", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Bas-Rhin"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "M. Richard Ferrand", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "nom": "M. Marc Fesneau", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Loir-et-Cher"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "nom": "M. Thierry Benoit", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730952", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "nom": "M. Jean-Michel Cl\u00e9ment", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Vienne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Jacqueline Maquet", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Pas-de-Calais"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Yannick Kerlogot", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Alexandre Freschi", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Lot-et-Garonne"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Philippe Berta", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730970", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Graziella Melchior", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "Mme Sandrine Josso", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Loire-Atlantique"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Olivier Gaillard", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "M. Ga\u00ebl Le Bohec", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Ille-et-Vilaine"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "nom": "M. Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730952", "departement": "Loz\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Isabelle Rauch", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "departement": "Moselle"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Nathalie Elimas", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme G\u00e9raldine Bannier", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "departement": "Mayenne"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "nom": "M. S\u00e9bastien Leclerc", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "departement": "Calvados"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "Mme B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Ardennes"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Bernard Deflesselles", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. Didier Martin", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "C\u00f4te-d'Or"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Val\u00e9rie Gomez-Bassac", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Var"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme V\u00e9ronique Hammerer", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Lambert", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "departement": "Charente"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "nom": "M. Bernard Reyn\u00e8s", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "nom": "Mme Ramlati Ali", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Mayotte", "groupe": "PO730964", "departement": "Mayotte"}, {"organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "nom": "M. Nicolas Dupont-Aignan", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO723569", "departement": "Essonne"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "M. S\u00e9bastien Cazenove", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Alexandre Holroyd", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "M. Aur\u00e9lien Tach\u00e9", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "departement": "Val-d'Oise"}, {"organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "nom": "M. R\u00e9gis Juanico", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "departement": "Loire"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "nom": "M. Jean-Luc Lagleize", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730970", "departement": "Haute-Garonne"}, {"organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "nom": "Mme Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730952", "departement": "Seine-Maritime"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "nom": "M. G\u00e9rard Cherpion", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Vosges"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "M. Jean-Charles Larsonneur", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "departement": "Finist\u00e8re"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. St\u00e9phane Buchou", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Vend\u00e9e"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Fran\u00e7oise Dumas", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Gard"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "departement": "Doubs"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Sa\u00efd Ahamada", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "nom": "Mme Martine Leguille-Balloy", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "departement": "Vend\u00e9e"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "nom": "M. Lo\u00efc Dombreval", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "departement": "Alpes-Maritimes"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "departement": "Gers"}, {"organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "nom": "M. G\u00e9rard Menuel", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "departement": "Aube"}, {"organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "nom": "Mme Catherine Fabre", "classeage": "30-40", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Gironde"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "nom": "Mme Josy Poueyto", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, {"organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "nom": "M. Jimmy Pahun", "classeage": "50-60", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "departement": "Morbihan"}, {"organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "nom": "Mme Sophie Beaudouin-Hubiere", "classeage": "40-50", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Haute-Vienne"}, {"organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "nom": "M. Jacques Savatier", "classeage": "60-70", "uid": "uid", "position": "absent", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "departement": "Vienne"}], "libelle": "l'ensemble du projet de loi prorogeant l'application de la loi n\u00b0 55-385 du 3 avril 1955 relative \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence (premi\u00e8re lecture)", "numero": "2"}