{"defs": {"Sexe": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["Femme", "Femme"], ["Homme", "Homme"]], "field": "sexe"}, "Groupes": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["PO730940", "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"], ["PO730958", "La France insoumise"], ["PO730964", "La R\u00e9publique en Marche"], ["PO730952", "Les Constructifs : r\u00e9publicains, UDI, ind\u00e9pendants"], ["PO730934", "Les R\u00e9publicains"], ["PO730970", "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s"], ["PO723569", "Non inscrit"], ["PO730946", "Nouvelle Gauche"]], "field": "groupe"}, "Commissions": {"hidechart": false, "compare": "$contains", "items": [["PO59046", "Commission de la d\u00e9fense nationale et des forces arm\u00e9es"], ["PO419604", "Commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation"], ["PO420120", "Commission des affaires sociales"], ["PO419610", "Commission des affaires \u00e9conomiques"], ["PO59047", "Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res"], ["PO59048", "Commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire"], ["PO59051", "Commission des lois constitutionnelles, de la l\u00e9gislation et de l'administration g\u00e9n\u00e9rale de la R\u00e9publique"], ["PO419865", "Commission du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire"], ["PO725343", "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents"]], "field": "commissions"}, "Ages": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["20-30 ans", "20-30 ans"], ["30-40 ans", "30-40 ans"], ["40-50 ans", "40-50 ans"], ["50-60 ans", "50-60 ans"], ["60-70 ans", "60-70 ans"], ["70-80 ans", "70-80 ans"]], "field": "classeage"}, "CSP": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["Agriculteurs exploitants", "Agriculteurs exploitants"], ["Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"], ["Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"], ["Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"], ["Employ\u00e9s", "Employ\u00e9s"], ["Ouvriers", "Ouvriers"], ["Professions Interm\u00e9diaires", "Professions Interm\u00e9diaires"], ["Retrait\u00e9s", "Retrait\u00e9s"]], "field": "csp"}, "D\u00e9partement": {"hidechart": true, "compare": "$eq", "items": [["Ain", "Ain"], ["Aisne", "Aisne"], ["Allier", "Allier"], ["Alpes-Maritimes", "Alpes-Maritimes"], ["Alpes-de-Haute-Provence", "Alpes-de-Haute-Provence"], ["Ardennes", "Ardennes"], ["Ard\u00e8che", "Ard\u00e8che"], ["Ari\u00e8ge", "Ari\u00e8ge"], ["Aube", "Aube"], ["Aude", "Aude"], ["Aveyron", "Aveyron"], ["Bas-Rhin", "Bas-Rhin"], ["Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Bouches-du-Rh\u00f4ne"], ["Calvados", "Calvados"], ["Cantal", "Cantal"], ["Charente", "Charente"], ["Charente-Maritime", "Charente-Maritime"], ["Cher", "Cher"], ["Corr\u00e8ze", "Corr\u00e8ze"], ["Corse-du-Sud", "Corse-du-Sud"], ["Creuse", "Creuse"], ["C\u00f4te-d'Or", "C\u00f4te-d'Or"], ["C\u00f4tes-d'Armor", "C\u00f4tes-d'Armor"], ["Deux-S\u00e8vres", "Deux-S\u00e8vres"], ["Dordogne", "Dordogne"], ["Doubs", "Doubs"], ["Dr\u00f4me", "Dr\u00f4me"], ["Essonne", "Essonne"], ["Eure", "Eure"], ["Eure-et-Loir", "Eure-et-Loir"], ["Finist\u00e8re", "Finist\u00e8re"], ["Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"], ["Gard", "Gard"], ["Gers", "Gers"], ["Gironde", "Gironde"], ["Guadeloupe", "Guadeloupe"], ["Guyane", "Guyane"], ["Haut-Rhin", "Haut-Rhin"], ["Haute-Corse", "Haute-Corse"], ["Haute-Garonne", "Haute-Garonne"], ["Haute-Loire", "Haute-Loire"], ["Haute-Marne", "Haute-Marne"], ["Haute-Savoie", "Haute-Savoie"], ["Haute-Sa\u00f4ne", "Haute-Sa\u00f4ne"], ["Haute-Vienne", "Haute-Vienne"], ["Hautes-Alpes", "Hautes-Alpes"], ["Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"], ["Hauts-de-Seine", "Hauts-de-Seine"], ["H\u00e9rault", "H\u00e9rault"], ["Ille-et-Vilaine", "Ille-et-Vilaine"], ["Indre", "Indre"], ["Indre-et-Loire", "Indre-et-Loire"], ["Is\u00e8re", "Is\u00e8re"], ["Jura", "Jura"], ["Landes", "Landes"], ["Loir-et-Cher", "Loir-et-Cher"], ["Loire", "Loire"], ["Loire-Atlantique", "Loire-Atlantique"], ["Loiret", "Loiret"], ["Lot", "Lot"], ["Lot-et-Garonne", "Lot-et-Garonne"], ["Loz\u00e8re", "Loz\u00e8re"], ["Maine-et-Loire", "Maine-et-Loire"], ["Manche", "Manche"], ["Marne", "Marne"], ["Martinique", "Martinique"], ["Mayenne", "Mayenne"], ["Mayotte", "Mayotte"], ["Meurthe-et-Moselle", "Meurthe-et-Moselle"], ["Meuse", "Meuse"], ["Morbihan", "Morbihan"], ["Moselle", "Moselle"], ["Ni\u00e8vre", "Ni\u00e8vre"], ["Nord", "Nord"], ["Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Nouvelle-Cal\u00e9donie"], ["Oise", "Oise"], ["Orne", "Orne"], ["Paris", "Paris"], ["Pas-de-Calais", "Pas-de-Calais"], ["Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise"], ["Puy-de-D\u00f4me", "Puy-de-D\u00f4me"], ["Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"], ["Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"], ["Rh\u00f4ne", "Rh\u00f4ne"], ["R\u00e9union", "R\u00e9union"], ["Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin"], ["Saint-Pierre-et-Miquelon", "Saint-Pierre-et-Miquelon"], ["Sarthe", "Sarthe"], ["Savoie", "Savoie"], ["Sa\u00f4ne-et-Loire", "Sa\u00f4ne-et-Loire"], ["Seine-Maritime", "Seine-Maritime"], ["Seine-Saint-Denis", "Seine-Saint-Denis"], ["Seine-et-Marne", "Seine-et-Marne"], ["Somme", "Somme"], ["Tarn", "Tarn"], ["Tarn-et-Garonne", "Tarn-et-Garonne"], ["Territoire de Belfort", "Territoire de Belfort"], ["Val-d'Oise", "Val-d'Oise"], ["Val-de-Marne", "Val-de-Marne"], ["Var", "Var"], ["Vaucluse", "Vaucluse"], ["Vend\u00e9e", "Vend\u00e9e"], ["Vienne", "Vienne"], ["Vosges", "Vosges"], ["Wallis-et-Futuna", "Wallis-et-Futuna"], ["Yonne", "Yonne"], ["Yvelines", "Yvelines"]], "field": "departement"}, "Assembl\u00e9e": {"hidechart": false, "compare": "$contains", "items": [["AN", "Assembl\u00e9e nationale de la 15\u00e8me l\u00e9gislature"]], "field": "organes"}, "Type R\u00e9gion": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie"], ["Dom", "Dom"], ["Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"], ["M\u00e9tropolitain", "M\u00e9tropolitain"]], "field": "typeregion"}, "R\u00e9gion": {"hidechart": false, "compare": "$eq", "items": [["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"], ["Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"], ["Bretagne", "Bretagne"], ["Centre-Val de Loire", "Centre-Val de Loire"], ["Corse", "Corse"], ["Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France"], ["Grand Est", "Grand Est"], ["Guadeloupe", "Guadeloupe"], ["Guyane", "Guyane"], ["Hauts-de-France", "Hauts-de-France"], ["Ile-de-France", "Ile-de-France"], ["Martinique", "Martinique"], ["Mayotte", "Mayotte"], ["Normandie", "Normandie"], ["Nouvelle-Aquitaine", "Nouvelle-Aquitaine"], ["Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Nouvelle-Cal\u00e9donie"], ["Occitanie", "Occitanie"], ["Pays de la Loire", "Pays de la Loire"], ["Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"], ["Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"], ["R\u00e9union", "R\u00e9union"], ["Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin"], ["Saint-Pierre-et-Miquelon", "Saint-Pierre-et-Miquelon"], ["Wallis-et-Futuna", "Wallis-et-Futuna"]], "field": "region"}}, "noms": ["Assembl\u00e9e", "Groupes", "Commissions", "R\u00e9gion", "Type R\u00e9gion", "D\u00e9partement", "Ages", "CSP", "Sexe"]}