{"date": "10/07/2017", "positions": [{"departement": "Nord", "nom": "Mme Brigitte Liso", "uid": "PA720446", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "pour", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell", "uid": "PA719092", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Marne", "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Abba", "uid": "PA720242", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Damien Adam", "uid": "PA722038", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Aude Amadou", "uid": "PA720124", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Gabriel Attal", "uid": "PA722190", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Florian Bachelier", "uid": "PA719770", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "nom": "Mme Delphine Bagarry", "uid": "PA718744", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Xavier Batut", "uid": "PA721522", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Belkhir Belhaddad", "uid": "PA720362", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Aurore Berg\u00e9", "uid": "PA722046", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Herv\u00e9 Berville", "uid": "PA719218", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Christophe Blanchet", "uid": "PA719024", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Pascal Bois", "uid": "PA720576", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bruno Bonnell", "uid": "PA721344", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. \u00c9ric Bothorel", "uid": "PA642695", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Brigitte Bourguignon", "uid": "PA608083", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Bertrand Bouyx", "uid": "PA719032", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Hautes-Alpes", "nom": "Mme Pascale Boyer", "uid": "PA718710", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Jean-Jacques Bridey", "uid": "PA672", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. St\u00e9phane Buchou", "uid": "PA722000", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Oise", "nom": "Mme Carole Bureau-Bonnard", "uid": "PA720622", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme C\u00e9line Calvez", "uid": "PA721750", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Meuse", "nom": "Mme \u00c9milie Cariou", "uid": "PA720298", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Anne-Laure Cattelot", "uid": "PA720520", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gers", "nom": "M. Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve", "uid": "PA719472", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "uid": "PA721860", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "M. Philippe Chalumeau", "uid": "PA719790", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gard", "nom": "Mme Annie Chapelier", "uid": "PA719448", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Sylvie Charri\u00e8re", "uid": "PA721218", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Doubs", "nom": "Mme Fannette Charvier", "uid": "PA719170", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "M. Guillaume Chiche", "uid": "PA722126", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Mireille Clapot", "uid": "PA719294", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Mme Christine Cloarec", "uid": "PA719756", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "M. Jean-Charles Colas-Roy", "uid": "PA719740", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Fabienne Colboc", "uid": "PA719814", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yonne", "nom": "Mme Mich\u00e8le Crouzet", "uid": "PA721808", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Dominique Da Silva", "uid": "PA720932", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Olivier Damaisin", "uid": "PA720268", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Marc Delatte", "uid": "PA718694", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme St\u00e9phanie Do", "uid": "PA721718", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Christelle Dubos", "uid": "PA719660", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Audrey Dufeu Schubert", "uid": "PA720046", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "Mme Val\u00e9ria Faure-Muntian", "uid": "PA719960", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Jean-Michel Fauvergue", "uid": "PA721702", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "M. Jean-Marie Fi\u00e9vet", "uid": "PA722134", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Luc Fugit", "uid": "PA722366", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Albane Gaillot", "uid": "PA721246", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Anne Genetet", "uid": "PA721024", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Rapha\u00ebl G\u00e9rard", "uid": "PA719108", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Marne", "nom": "M. \u00c9ric Girardin", "uid": "PA720222", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ain", "nom": "Mme Olga Givernet", "uid": "PA718674", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ni\u00e8vre", "nom": "Mme Perrine Goulet", "uid": "PA720560", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "Mme Carole Grandjean", "uid": "PA720170", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Florence Granjus", "uid": "PA722062", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme \u00c9milie Guerel", "uid": "PA721792", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Marie Gu\u00e9venoux", "uid": "PA721880", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Nadia Hai", "uid": "PA722054", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme V\u00e9ronique Hammerer", "uid": "PA719652", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Christine Hennion", "uid": "PA722094", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. Pierre Henriet", "uid": "PA722070", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Sacha Houli\u00e9", "uid": "PA722150", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme Caroline Janvier", "uid": "PA720074", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Corr\u00e8ze", "nom": "M. Christophe Jerretie", "uid": "PA719060", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sandrine Josso", "uid": "PA720038", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Hubert Julien-Laferriere", "uid": "PA722344", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Catherine Kamowski", "uid": "PA719994", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Cher", "nom": "M. Lo\u00efc Kervran", "uid": "PA719052", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Mme Fadila Khattabi", "uid": "PA719186", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anissa Khedher", "uid": "PA722300", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Rodrigue Kokouendo", "uid": "PA721644", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "M. Daniel Labaronne", "uid": "PA719798", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "uid": "PA721434", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme C\u00e9lia de Lavergne", "uid": "PA719310", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Fiona Lazaar", "uid": "PA720916", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Ga\u00ebl Le Bohec", "uid": "PA719728", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Sandrine Le Feur", "uid": "PA719412", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Gilles Le Gendre", "uid": "PA721466", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Anna\u00efg Le Meur", "uid": "PA719388", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Fabrice Le Vigoureux", "uid": "PA719006", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Charlotte Lecocq", "uid": "PA720480", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "Mme Martine Leguille-Balloy", "uid": "PA722008", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Marion Lenne", "uid": "PA721450", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Monique Limon", "uid": "PA719858", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Richard Lioger", "uid": "PA720378", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Sylvain Maillard", "uid": "PA717379", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Charente", "nom": "Mme Sandra Marsaud", "uid": "PA719080", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Denis Mass\u00e9glia", "uid": "PA720146", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Sereine Mauborgne", "uid": "PA721726", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "uid": "PA720870", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Charente", "nom": "M. Thomas Mesnier", "uid": "PA719072", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Marjolaine Meynier-Millefert", "uid": "PA719882", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Monica Michel", "uid": "PA719130", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Thierry Michels", "uid": "PA720738", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Jean-Michel Mis", "uid": "PA719952", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Am\u00e9lie de Montchalin", "uid": "PA721670", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Creuse", "nom": "M. Jean-Baptiste Moreau", "uid": "PA719242", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "contre", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Cendra Motin", "uid": "PA719850", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Val\u00e9rie Oppelt", "uid": "PA720108", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Zivka Park", "uid": "PA720944", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ni\u00e8vre", "nom": "M. Patrice Perrot", "uid": "PA720414", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Val\u00e9rie Petit", "uid": "PA720500", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Allier", "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "uid": "PA718736", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Mich\u00e8le Peyron", "uid": "PA721710", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. Damien Pichereau", "uid": "PA721372", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Laurent Pietraszewski", "uid": "PA720512", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme B\u00e9atrice Piron", "uid": "PA721844", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Somme", "nom": "Mme Barbara Pompili", "uid": "PA609520", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Natalia Pouzyreff", "uid": "PA721916", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Hugues Renson", "uid": "PA721824", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme St\u00e9phanie Rist", "uid": "PA720066", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Marie-Pierre Rixain", "uid": "PA722252", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aude", "nom": "Mme Mireille Robert", "uid": "PA718810", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme La\u00ebtitia Romeiro Dias", "uid": "PA722022", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. C\u00e9dric Roussel", "uid": "PA718902", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom": "M. Jean-Bernard Sempastous", "uid": "PA720780", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Joachim Son-Forget", "uid": "PA721174", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Bruno Studer", "uid": "PA720754", "commissions": ["PO725343", "PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Sira Sylla", "uid": "PA722118", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Adrien Taquet", "uid": "PA722086", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Val\u00e9rie Thomas", "uid": "PA720830", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Alice Thourot", "uid": "PA719302", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Lot", "nom": "Mme Huguette Tiegna", "uid": "PA720014", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme \u00c9lisabeth Toutut-Picard", "uid": "PA719540", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Alexandra Valetta Ardisson", "uid": "PA718768", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "M. Olivier V\u00e9ran", "uid": "PA642788", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Tarn", "nom": "Mme Marie-Christine Verdier-Jouclas", "uid": "PA721542", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Annie Vidal", "uid": "PA722102", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. C\u00e9dric Villani", "uid": "PA722260", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Guillaume Vuilletet", "uid": "PA721262", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "Mme Martine Wonner", "uid": "PA722268", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Vincent Thi\u00e9baut", "uid": "PA722336", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "abstention", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "nom": "M. Christophe Castaner", "uid": "PA605131", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "PAR", "REM", "GVT", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom": "Mme Annick Girardin", "uid": "PA337633", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "GVT", "REM", "MOM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme", "region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Benjamin Griveaux", "uid": "PA721560", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "GVT", "ECO", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Bruno Le Maire", "uid": "PA331481", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "ECO", "GVT", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Mounir Mahjoubi", "uid": "PA717167", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "NUM", "REM", "GVT", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "Mme Brune Poirson", "uid": "PA721872", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "TRE", "GVT", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Fran\u00e7ois de Rugy", "uid": "PA332747", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. St\u00e9phane Travert", "uid": "PA607395", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "AGR", "GVT", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Emmanuelle Anthoine", "uid": "PA719318", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Thibault Bazin", "uid": "PA642847", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. G\u00e9rard Cherpion", "uid": "PA856", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Fabien Di Filippo", "uid": "PA720386", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Julien Dive", "uid": "PA712015", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Jean-Pierre Door", "uid": "PA267289", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Pierre-Henri Dumont", "uid": "PA720684", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Patrick Hetzel", "uid": "PA608416", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Brigitte Kuster", "uid": "PA721506", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Gilles Lurton", "uid": "PA606712", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Maxime Minot", "uid": "PA720630", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Alain Ramadier", "uid": "PA721286", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Robin Reda", "uid": "PA721678", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Laurence Trastour-Isnart", "uid": "PA718780", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Philippe Michel-Kleisbauer", "uid": "PA721734", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Savoie", "nom": "M. Patrick Mignola", "uid": "PA721418", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Mich\u00e8le de Vaucouleurs", "uid": "PA721924", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Sylvain Waserman", "uid": "PA720746", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "contre", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Landes", "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Darrieussecq", "uid": "PA719914", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "ARM", "GVT", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "nonVotant", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Paul Christophe", "uid": "PA642868", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "uid": "PA267780", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Francis Vercamer", "uid": "PA267585", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "contre", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Christophe Bouillon", "uid": "PA267233", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. David Habib", "uid": "PA1592", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. R\u00e9gis Juanico", "uid": "PA332614", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Christine Pires Beaune", "uid": "PA608172", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Landes", "nom": "M. Boris Vallaud", "uid": "PA719930", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Cl\u00e9mentine Autain", "uid": "PA588884", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. \u00c9ric Coquerel", "uid": "PA721202", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Alexis Corbi\u00e8re", "uid": "PA721210", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "Mme Caroline Fiat", "uid": "PA720286", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "pour", "csp": "Ouvriers"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Bastien Lachaud", "uid": "PA720846", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ari\u00e8ge", "nom": "M. Michel Larive", "uid": "PA718868", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "pour", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Luc M\u00e9lenchon", "uid": "PA2150", "commissions": ["PO59047", "PO725343"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Dani\u00e8le Obono", "uid": "PA721960", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Mathilde Panot", "uid": "PA720892", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Lo\u00efc Prud'homme", "uid": "PA719578", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "pour", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Adrien Quatennens", "uid": "PA720422", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "pour", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Muriel Ressiguier", "uid": "PA719676", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "pour", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Sabine Rubin", "uid": "PA721226", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Fran\u00e7ois Ruffin", "uid": "PA722142", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Alain Bruneel", "uid": "PA720546", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "pour", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Pierre Dharr\u00e9ville", "uid": "PA718926", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "pour", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Allier", "nom": "M. Jean-Paul Dufr\u00e8gne", "uid": "PA718720", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. S\u00e9bastien Jumel", "uid": "PA722202", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Jean-Paul Lecoq", "uid": "PA335612", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "pour", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. St\u00e9phane Peu", "uid": "PA721270", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "pour", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Fabien Roussel", "uid": "PA720692", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "pour", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Hubert Wulfranc", "uid": "PA722110", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom": "Mme Jeanine Dubi\u00e9", "uid": "PA608292", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "pour", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Emmanuelle M\u00e9nard", "uid": "PA719608", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "abstention", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. St\u00e9phane Viry", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Coralie Dubost", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Anne-Christine Lang", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. \u00c9ric Woerth", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Louis Touraine", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Xavier Breton", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. Jean-Jacques Gaultier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Corr\u00e8ze", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. \u00c9ric Diard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Guillaume Kasbarian", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "Mme Josiane Corneloup", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Patrick Vignal", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. R\u00e9my Rebeyrotte", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Laurent Garcia", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Marc Le Fur", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pac\u00f4me Rupin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Aina Kuric", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Ludovic Pajot", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Beauvais", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "Mme Patricia Gallerneau", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Jean-Michel Jacques", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Tarn", "nom": "M. Jean Terlier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Mme Yolaine de Courson", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "Mme C\u00e9cile Untermaier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "Mme Nathalie Sarles", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Christophe Euzet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. Didier Paris", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Ya\u00ebl Braun-Pivet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Patrice Anato", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Gilles Carrez", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Dominique David", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Vincent Bru", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Michel Herbillon", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. St\u00e9phane Test\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. David Lorion", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Dani\u00e8le Cazarian", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Indre", "nom": "M. Nicolas Forissier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme B\u00e9atrice Descamps", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Guillaume Gouffier-Cha", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Benoit Potterie", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Huguette Bello", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Marguerite Deprez-Audebert", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jacques Bompard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Laurent Saint-Martin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "M. Pierre Cordier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Philippe Vigier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Pierre Cabar\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Bruno Fuchs", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Claude Goasguen", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "nom": "Mme Claire Guion-Firmin", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme", "region": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Bruno Bilde", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Jacques Krabal", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "Guadeloupe", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aisne", "nom": "Mme Aude Bono-Vandorme", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Maurice Leroy", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "M. Jean-Baptiste Djebbari", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Calvados", "nom": "Mme Laurence Dumont", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "M. St\u00e9phane Mazars", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Cathy Racon-Bouzon", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meuse", "nom": "M. Bertrand Pancher", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Didier Le Gac", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. R\u00e9mi Delatte", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. \u00c9ric Alauzet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Marne", "nom": "M. Charles de Courson", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Laetitia Saint-Paul", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Marielle de Sarnez", "uid": "uid", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Alexandra Louis", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jo\u00ebl Aviragnet", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Claire Pitollat", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Richard Ramos", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Elsa Faucillon", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Jean-Paul Mattei", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. Jean-Carles Grelier", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Mme Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jacques Marilossian", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. Denis Sommer", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "Mme Laure de La Raudi\u00e8re", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sarah El Ha\u00efry", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Aude Luquet", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Christophe Di Pompeo", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Ugo Bernalicis", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Olivia Gregoire", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "nom": "M. Philippe Dunoyer", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. Philippe Gosselin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Rapha\u00ebl Schellenberger", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Cantal", "nom": "M. Jean-Yves Bony", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. Louis Aliot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Olivier Dussopt", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. Romain Grau", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Corse", "nom": "M. Jean-F\u00e9lix Acquaviva", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Corse", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "Mme Pascale Fontenel-Personne", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Orne", "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Nury", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Christophe Arend", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Landes", "nom": "M. Lionel Causse", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "Mme Marie-Ange Magne", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Xavier Paluszkiewicz", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Samantha Cazebonne", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Amal-Am\u00e9lia Lakrafi", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. Rapha\u00ebl Gauvain", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Caroline Abadie", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Corse-du-Sud", "nom": "M. Jean-Jacques Ferrara", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Corse", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Herv\u00e9 Saulignac", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Jean-Philippe Ardouin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Christian Hutin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Damien Abad", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Marc Zulesi", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aube", "nom": "Mme Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Anthony Cellier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "M. Martial Saddier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Jean-Philippe Nilor", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Martinique", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Nicolas Turquois", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. Bertrand Sorre", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Patricia Mirall\u00e8s", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Dominique Potier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Richard Ferrand", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Eliaou", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Antoine Herth", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Olivier Dassault", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Eure", "nom": "Mme Claire O'Petit", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. Benjamin Dirx", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Cher", "nom": "Mme Nadia Essayan", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Benoit Simian", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Roland Lescure", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "Mme Nicole Le Peih", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Marine Le Pen", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jean-Louis Bourlanges", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Buon Tan", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Bruno Joncour", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme \u00c9milie Chalas", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "Mme Florence Lasserre-David", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Jennifer De Temmerman", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Nathalie Bassire", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Tarn", "nom": "M. Philippe Folliot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Sabine Thillaye", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme C\u00e9cile Rilhac", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Julien Borowczyk", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anne Brugnera", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Serge Letchimy", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Martinique", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "M. Yannick Favennec Becot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Na\u00efma Moutchou", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Pierre Vatin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Corse", "nom": "M. Michel Castellani", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Corse", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. M'jid El Guerrab", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Savoie", "nom": "M. Vincent Rolland", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Jean-Christophe Lagarde", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Thomas Rudigoz", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Micka\u00ebl Nogal", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Guyane", "nom": "M. L\u00e9na\u00efck Adam", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Guyane", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Allier", "nom": "Mme Laurence Vanceunebrock-Mialon", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Laurent Furst", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Stella Dupont", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Jean-Luc Reitzer", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Thierry Sol\u00e8re", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Mayotte", "nom": "M. Mansour Kamardine", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Mayotte", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Jean-No\u00ebl Barrot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Olivier Marleix", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Liliana Tanguy", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Erwan Balanant", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Christian Jacob", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Orne", "nom": "Mme V\u00e9ronique Louwagie", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Orne", "nom": "M. Joaquim Pueyo", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Stanislas Guerini", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Pierre-Alain Raphan", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Catherine Osson", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme Nicole Trisse", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Michel Delpon", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "M. Andr\u00e9 Chassaigne", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Philippe Chassaing", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Territoire de Belfort", "nom": "M. Ian Boucard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Nicole Dubre-Chirat", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Herv\u00e9 Pellois", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Vincent Ledoux", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme V\u00e9ronique Riotton", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Jean-Charles Taugourdeau", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Cyrille Isaac-Sibille", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jean-Claude Bouchet", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Didier Baich\u00e8re", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Olivier Falorni", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Claude de Ganay", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Ludovic Mendes", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Matthieu Orphelin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yonne", "nom": "M. Andr\u00e9 Villiers", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Tarn-et-Garonne", "nom": "Mme Sylvia Pinel", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Meyer Habib", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. St\u00e9phane Demilly", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Alain David", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Indre", "nom": "M. Fran\u00e7ois Jolivet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Franck Marlin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Jura", "nom": "Mme Danielle Brulebois", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Isabelle Muller-Quoy", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "M. Arnaud Viala", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Savoie", "nom": "Mme Typhanie Degois", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Marine Brenier", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Nadia Ramassamy", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "M. Max Mathiasin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Guadeloupe", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Loire", "nom": "Mme Isabelle Valentin", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme \u00c9lodie Jacquier-Laforge", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Jean-Pierre Pont", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Tarn-et-Garonne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Rabault", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gers", "nom": "Mme Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Marie-No\u00eblle Battistel", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Loire", "nom": "M. Jean-Pierre Vigier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aube", "nom": "M. Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Sandrine M\u00f6rch", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Doubs", "nom": "Mme Annie Genevard", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Corinne Vignon", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Jean-Louis Bricout", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Guyane", "nom": "M. Gabriel Serville", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Guyane", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aude", "nom": "M. Alain Perea", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "nom": "M. Christophe Lejeune", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "M. Xavier Roseren", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Jura", "nom": "Mme Marie-Christine Dalloz", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Ericka Bareigts", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Marie Lebec", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Yannick Haury", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure", "nom": "Mme Marie Tamarelle-Verhaeghe", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Anne-France Brunet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. Bernard Brochand", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Mohamed Laqhila", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Didier Quentin", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Emmanuel Maquet", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Monique Iborra", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. S\u00e9bastien Huyghe", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. \u00c9ric Ciotti", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Jura", "nom": "M. Jean-Marie Sermier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Sophie Panonacle", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Michel Lauzzana", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Lacroute", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Marie-George Buffet", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme St\u00e9phanie Kerbarh", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Jacques Cattin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Dimitri Houbron", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Patrice Verch\u00e8re", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Boyer", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Guy Bricout", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Blandine Brocard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Nicolas D\u00e9moulin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Perrut", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Olivier Becht", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Martinique", "nom": "Mme Josette Manin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "Martinique", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Sophie Mette", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme George Pau-Langevin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Parigi", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Lise Magnier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. Thierry Robert", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Jean Lassalle", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Ouvriers"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sophie Errante", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "M. Michel Fanget", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Paula Forteza", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "Mme Laurence Gayte", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Luc Carvounas", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Mich\u00e8le Tabarot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Gilbert Collard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Yves Blein", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Paul Molac", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Julien Aubert", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Marne", "nom": "M. Fran\u00e7ois Cornut-Gentille", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Dino Cinieri", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Franck Riester", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604", "PO725343"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. S\u00e9bastien Nadot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Jean-Louis Masson", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "Mme Marietta Karamanli", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Cantal", "nom": "M. Vincent Descoeur", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Fabrice Brun", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anne-Laurence Petel", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Florent Boudi\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Bruno Nestor Azerot", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Martinique", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. \u00c9ric Pauget", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. S\u00e9bastien Chenu", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Yves J\u00e9go", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "nom": "Mme Barbara Bessot Ballot", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. Christophe Naegelen", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pierre Person", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Daniel Fasquelle", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Fran\u00e7ois Pupponi", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Philippe Bolo", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Jean-Pierre Cubertafon", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Hautes-Alpes", "nom": "M. Jo\u00ebl Giraud", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Fabien Matras", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Michel Vialay", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Territoire de Belfort", "nom": "M. Michel Zumkeller", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Savoie", "nom": "Mme \u00c9milie Bonnivard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Wallis-et-Futuna", "nom": "M. Napole Polutele", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme", "region": "Wallis-et-Futuna", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Manche", "nom": "Mme Sonia Krimi", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. Philippe Latombe", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Corse-du-Sud", "nom": "M. Paul-Andr\u00e9 Colombani", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Corse", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Philippe Hupp\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Virginie Duby-Muller", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Olivier Faure", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Charles de la Verpilli\u00e8re", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "Mme Jacqueline Dubois", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. \u00c9ric Poulliat", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Jos\u00e9 Evrard", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Guillaume Peltier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Laurence Vichnievsky", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Petit", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "M. Olivier Serva", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "Guadeloupe", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme Marianne Dubois", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. Jean-Hugues Ratenon", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme", "region": "R\u00e9union", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "Mme Justine Benin", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "Guadeloupe", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Bruno Questel", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Mustapha Laabid", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "Mme Maina Sage", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme", "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Gwendal Rouillard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Cher", "nom": "M. Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Oise", "nom": "Mme Agn\u00e8s Thill", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Isabelle Florennes", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Guy Teissier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ari\u00e8ge", "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "M. Moetai Brotherson", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme", "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "Mme Nicole Sanquer", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme", "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Bruno Millienne", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Jean-Claude Leclabart", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Yves Daniel", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "M. Guillaume Garot", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "nom": "M. Philippe Gom\u00e8s", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "M. Jean-Luc Warsmann", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Thomas Gassilloud", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Levy", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "Mme Anne Blanc", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Constance Le Grip", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. St\u00e9phane Trompille", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "position": "absent", "csp": "Employ\u00e9s"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. \u00c9ric Straumann", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Lot", "nom": "M. Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pierre-Yves Bournazel", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "Mme Delphine Batho", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Brahim Hammouche", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Maud Petit", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. St\u00e9phane Le Foll", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Marc Fesneau", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Thierry Benoit", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Jean-Michel Cl\u00e9ment", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Jacqueline Maquet", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Yannick Kerlogot", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Laurianne Rossi", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Fabien Gouttefarde", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Alexandre Freschi", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Philippe Berta", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Graziella Melchior", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Olivier Gaillard", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Loz\u00e8re", "nom": "M. Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme Isabelle Rauch", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Nathalie Elimas", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Sophie Auconie", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Centre-Val de Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "Mme G\u00e9raldine Bannier", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Pays de la Loire", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme C\u00e9cile Muschotti", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "20-30 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Alain Tourret", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. S\u00e9bastien Leclerc", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Normandie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "Mme B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Deflesselles", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. Didier Martin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Val\u00e9rie Gomez-Bassac", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Laetitia Avia", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Charente", "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Lambert", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Reyn\u00e8s", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Manuel Valls", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Mayotte", "nom": "Mme Ramlati Ali", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme", "region": "Mayotte", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Nicolas Dupont-Aignan", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. S\u00e9bastien Cazenove", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Alexandre Holroyd", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Aur\u00e9lien Tach\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Pieyre-Alexandre Anglade", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme", "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Yonne", "nom": "M. Guillaume Larriv\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO59051"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jean-Luc Lagleize", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Jean-Charles Larsonneur", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Gard", "nom": "Mme Fran\u00e7oise Dumas", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Sa\u00efd Ahamada", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. Lo\u00efc Dombreval", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "position": "absent", "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}, {"departement": "Aube", "nom": "M. G\u00e9rard Menuel", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Grand Est", "position": "absent", "csp": "Agriculteurs exploitants"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Catherine Fabre", "uid": "uid", "commissions": ["PO420120"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "Mme Josy Poueyto", "uid": "uid", "commissions": ["PO59046"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Jimmy Pahun", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Bretagne", "position": "absent", "csp": "Professions Interm\u00e9diaires"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Bruno Duverg\u00e9", "uid": "uid", "commissions": ["PO419865"], "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Hauts-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jacques Maire", "uid": "uid", "commissions": ["PO59047"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Ile-de-France", "position": "absent", "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}, {"departement": "Aude", "nom": "Mme Dani\u00e8le H\u00e9rin", "uid": "uid", "commissions": ["PO419604"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "70-80 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Occitanie", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "Mme Sophie Beaudouin-Hubiere", "uid": "uid", "commissions": ["PO419610"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Jacques Savatier", "uid": "uid", "commissions": ["PO59048"], "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "position": "absent", "csp": "Retrait\u00e9s"}], "libelle": "l'amendement n\u00b0 132 de M. Prud'homme et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social (premi\u00e8re lecture)", "numero": "5"}