{"date": "10/07/2017", "positions": [{"departement": "Haute-Marne", "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Abba", "uid": "PA720242", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Damien Adam", "uid": "PA722038", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Aude Amadou", "uid": "PA720124", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Florian Bachelier", "uid": "PA719770", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "nom": "Mme Delphine Bagarry", "uid": "PA718744", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Xavier Batut", "uid": "PA721522", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Belkhir Belhaddad", "uid": "PA720362", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Herv\u00e9 Berville", "uid": "PA719218", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Christophe Blanchet", "uid": "PA719024", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Pascal Bois", "uid": "PA720576", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bruno Bonnell", "uid": "PA721344", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. \u00c9ric Bothorel", "uid": "PA642695", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Brigitte Bourguignon", "uid": "PA608083", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Bertrand Bouyx", "uid": "PA719032", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hautes-Alpes", "nom": "Mme Pascale Boyer", "uid": "PA718710", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Jean-Jacques Bridey", "uid": "PA672", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. St\u00e9phane Buchou", "uid": "PA722000", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Oise", "nom": "Mme Carole Bureau-Bonnard", "uid": "PA720622", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Meuse", "nom": "Mme \u00c9milie Cariou", "uid": "PA720298", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Anne-Laure Cattelot", "uid": "PA720520", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gers", "nom": "M. Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve", "uid": "PA719472", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "uid": "PA721860", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "M. Philippe Chalumeau", "uid": "PA719790", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gard", "nom": "Mme Annie Chapelier", "uid": "PA719448", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Sylvie Charri\u00e8re", "uid": "PA721218", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Doubs", "nom": "Mme Fannette Charvier", "uid": "PA719170", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "M. Guillaume Chiche", "uid": "PA722126", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Mireille Clapot", "uid": "PA719294", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Mme Christine Cloarec", "uid": "PA719756", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "M. Jean-Charles Colas-Roy", "uid": "PA719740", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Fabienne Colboc", "uid": "PA719814", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yonne", "nom": "Mme Mich\u00e8le Crouzet", "uid": "PA721808", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Dominique Da Silva", "uid": "PA720932", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Marc Delatte", "uid": "PA718694", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme St\u00e9phanie Do", "uid": "PA721718", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Christelle Dubos", "uid": "PA719660", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Jean-Michel Fauvergue", "uid": "PA721702", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "M. Jean-Marie Fi\u00e9vet", "uid": "PA722134", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Luc Fugit", "uid": "PA722366", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Anne Genetet", "uid": "PA721024", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Rapha\u00ebl G\u00e9rard", "uid": "PA719108", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Marne", "nom": "M. \u00c9ric Girardin", "uid": "PA720222", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ain", "nom": "Mme Olga Givernet", "uid": "PA718674", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "Mme Carole Grandjean", "uid": "PA720170", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Florence Granjus", "uid": "PA722062", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme \u00c9milie Guerel", "uid": "PA721792", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Marie Gu\u00e9venoux", "uid": "PA721880", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Nadia Hai", "uid": "PA722054", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme V\u00e9ronique Hammerer", "uid": "PA719652", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. Pierre Henriet", "uid": "PA722070", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Sacha Houli\u00e9", "uid": "PA722150", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme Caroline Janvier", "uid": "PA720074", "commissions": ["PO420120"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Corr\u00e8ze", "nom": "M. Christophe Jerretie", "uid": "PA719060", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sandrine Josso", "uid": "PA720038", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Hubert Julien-Laferriere", "uid": "PA722344", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Catherine Kamowski", "uid": "PA719994", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme St\u00e9phanie Kerbarh", "uid": "PA721514", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Cher", "nom": "M. Lo\u00efc Kervran", "uid": "PA719052", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Mme Fadila Khattabi", "uid": "PA719186", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anissa Khedher", "uid": "PA722300", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Rodrigue Kokouendo", "uid": "PA721644", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "uid": "PA721434", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme C\u00e9lia de Lavergne", "uid": "PA719310", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Fiona Lazaar", "uid": "PA720916", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Ga\u00ebl Le Bohec", "uid": "PA719728", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Sandrine Le Feur", "uid": "PA719412", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Anna\u00efg Le Meur", "uid": "PA719388", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "Mme Nicole Le Peih", "uid": "PA720342", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Fabrice Le Vigoureux", "uid": "PA719006", "commissions": ["PO59048"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Charlotte Lecocq", "uid": "PA720480", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "Mme Martine Leguille-Balloy", "uid": "PA722008", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Marion Lenne", "uid": "PA721450", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Monique Limon", "uid": "PA719858", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Richard Lioger", "uid": "PA720378", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Brigitte Liso", "uid": "PA720446", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Sylvain Maillard", "uid": "PA717379", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Charente", "nom": "Mme Sandra Marsaud", "uid": "PA719080", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Denis Mass\u00e9glia", "uid": "PA720146", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Sereine Mauborgne", "uid": "PA721726", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "uid": "PA720870", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Graziella Melchior", "uid": "PA719338", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Charente", "nom": "M. Thomas Mesnier", "uid": "PA719072", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Marjolaine Meynier-Millefert", "uid": "PA719882", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Monica Michel", "uid": "PA719130", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Thierry Michels", "uid": "PA720738", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Jean-Michel Mis", "uid": "PA719952", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Am\u00e9lie de Montchalin", "uid": "PA721670", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Creuse", "nom": "M. Jean-Baptiste Moreau", "uid": "PA719242", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Cendra Motin", "uid": "PA719850", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Val\u00e9rie Oppelt", "uid": "PA720108", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Zivka Park", "uid": "PA720944", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ni\u00e8vre", "nom": "M. Patrice Perrot", "uid": "PA720414", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anne-Laurence Petel", "uid": "PA718930", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Val\u00e9rie Petit", "uid": "PA720500", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Allier", "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "uid": "PA718736", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Mich\u00e8le Peyron", "uid": "PA721710", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. Damien Pichereau", "uid": "PA721372", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Laurent Pietraszewski", "uid": "PA720512", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme B\u00e9atrice Piron", "uid": "PA721844", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Somme", "nom": "Mme Barbara Pompili", "uid": "PA609520", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Natalia Pouzyreff", "uid": "PA721916", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Hugues Renson", "uid": "PA721824", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme St\u00e9phanie Rist", "uid": "PA720066", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aude", "nom": "Mme Mireille Robert", "uid": "PA718810", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme La\u00ebtitia Romeiro Dias", "uid": "PA722022", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. C\u00e9dric Roussel", "uid": "PA718902", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom": "M. Jean-Bernard Sempastous", "uid": "PA720780", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Joachim Son-Forget", "uid": "PA721174", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Sira Sylla", "uid": "PA722118", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Aur\u00e9lien Tach\u00e9", "uid": "PA720952", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Vincent Thi\u00e9baut", "uid": "PA722336", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Val\u00e9rie Thomas", "uid": "PA720830", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Alice Thourot", "uid": "PA719302", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Lot", "nom": "Mme Huguette Tiegna", "uid": "PA720014", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme \u00c9lisabeth Toutut-Picard", "uid": "PA719540", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Alexandra Valetta Ardisson", "uid": "PA718768", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "M. Olivier V\u00e9ran", "uid": "PA642788", "commissions": ["PO420120", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC", "CNFPDT"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Annie Vidal", "uid": "PA722102", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Corinne Vignon", "uid": "PA719512", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. C\u00e9dric Villani", "uid": "PA722260", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Guillaume Vuilletet", "uid": "PA721262", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "Mme Martine Wonner", "uid": "PA722268", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "nom": "M. Christophe Castaner", "uid": "PA605131", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "PAR", "REM", "GVT", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom": "Mme Annick Girardin", "uid": "PA337633", "commissions": ["PO419604"], "region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "GVT", "REM", "MOM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Benjamin Griveaux", "uid": "PA721560", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "GVT", "ECO", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Bruno Le Maire", "uid": "PA331481", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "ECO", "GVT", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Mounir Mahjoubi", "uid": "PA717167", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "NUM", "REM", "GVT", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "Mme Brune Poirson", "uid": "PA721872", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "TRE", "GVT", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Fran\u00e7ois de Rugy", "uid": "PA332747", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. St\u00e9phane Travert", "uid": "PA607395", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "AGR", "GVT", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Dr\u00f4me", "nom": "Mme Emmanuelle Anthoine", "uid": "PA719318", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Thibault Bazin", "uid": "PA642847", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. G\u00e9rard Cherpion", "uid": "PA856", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Fabien Di Filippo", "uid": "PA720386", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Julien Dive", "uid": "PA712015", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Jean-Pierre Door", "uid": "PA267289", "commissions": ["PO420120"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Pierre-Henri Dumont", "uid": "PA720684", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Patrick Hetzel", "uid": "PA608416", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Brigitte Kuster", "uid": "PA721506", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Gilles Lurton", "uid": "PA606712", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Maxime Minot", "uid": "PA720630", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Alain Ramadier", "uid": "PA721286", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Robin Reda", "uid": "PA721678", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Laurence Trastour-Isnart", "uid": "PA718780", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Philippe Michel-Kleisbauer", "uid": "PA721734", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Savoie", "nom": "M. Patrick Mignola", "uid": "PA721418", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Mich\u00e8le de Vaucouleurs", "uid": "PA721924", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Sylvain Waserman", "uid": "PA720746", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Landes", "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Darrieussecq", "uid": "PA719914", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "ARM", "GVT", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "nonVotant", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Paul Christophe", "uid": "PA642868", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "Mme Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "uid": "PA267780", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Francis Vercamer", "uid": "PA267585", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Christophe Bouillon", "uid": "PA267233", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. David Habib", "uid": "PA1592", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. R\u00e9gis Juanico", "uid": "PA332614", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Christine Pires Beaune", "uid": "PA608172", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Landes", "nom": "M. Boris Vallaud", "uid": "PA719930", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Cl\u00e9mentine Autain", "uid": "PA588884", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. \u00c9ric Coquerel", "uid": "PA721202", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "Mme Caroline Fiat", "uid": "PA720286", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Ouvriers", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Bastien Lachaud", "uid": "PA720846", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ari\u00e8ge", "nom": "M. Michel Larive", "uid": "PA718868", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Luc M\u00e9lenchon", "uid": "PA2150", "commissions": ["PO59047", "PO725343"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_AFETR", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Dani\u00e8le Obono", "uid": "PA721960", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Mathilde Panot", "uid": "PA720892", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Lo\u00efc Prud'homme", "uid": "PA719578", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Adrien Quatennens", "uid": "PA720422", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Muriel Ressiguier", "uid": "PA719676", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_FIN", "FI"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Sabine Rubin", "uid": "PA721226", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Fran\u00e7ois Ruffin", "uid": "PA722142", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Alain Bruneel", "uid": "PA720546", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Pierre Dharr\u00e9ville", "uid": "PA718926", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Allier", "nom": "M. Jean-Paul Dufr\u00e8gne", "uid": "PA718720", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. S\u00e9bastien Jumel", "uid": "PA722202", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. St\u00e9phane Peu", "uid": "PA721270", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Fabien Roussel", "uid": "PA720692", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_FIN"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Hubert Wulfranc", "uid": "PA722110", "commissions": ["PO419865"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "nom": "Mme Jeanine Dubi\u00e9", "uid": "PA608292", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 2, "position": "pour", "em": 0, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Emmanuelle M\u00e9nard", "uid": "PA719608", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 0, "position": "contre", "em": 2, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. St\u00e9phane Viry", "uid": "PA721474", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Coralie Dubost", "uid": "PA719684", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Anne-Christine Lang", "uid": "PA643205", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. \u00c9ric Woerth", "uid": "PA2960", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Christine Hennion", "uid": "PA722094", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Louis Touraine", "uid": "PA334768", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Xavier Breton", "uid": "PA330008", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. Jean-Jacques Gaultier", "uid": "PA267324", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Corr\u00e8ze", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "uid": "PA719272", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. \u00c9ric Diard", "uid": "PA267440", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Guillaume Kasbarian", "uid": "PA719372", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "Mme Josiane Corneloup", "uid": "PA722390", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Patrick Vignal", "uid": "PA606639", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. R\u00e9my Rebeyrotte", "uid": "PA722398", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Laurent Garcia", "uid": "PA720178", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Marc Le Fur", "uid": "PA1874", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pac\u00f4me Rupin", "uid": "PA721616", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Aina Kuric", "uid": "PA720214", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Ludovic Pajot", "uid": "PA720606", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Beauvais", "uid": "PA720210", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "Mme Patricia Gallerneau", "uid": "PA721992", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Jean-Michel Jacques", "uid": "PA720354", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Tarn", "nom": "M. Jean Terlier", "uid": "PA721584", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Mme Yolaine de Courson", "uid": "PA719194", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Philippe Chassaing", "uid": "PA719250", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "Mme C\u00e9cile Untermaier", "uid": "PA608695", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire", "nom": "Mme Nathalie Sarles", "uid": "PA719972", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Christophe Euzet", "uid": "PA719616", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. Didier Paris", "uid": "PA719202", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Ya\u00ebl Braun-Pivet", "uid": "PA721908", "commissions": ["PO59051", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Patrice Anato", "uid": "PA721278", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Gilles Carrez", "uid": "PA746", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Dominique David", "uid": "PA719710", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Vincent Bru", "uid": "PA720772", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Michel Herbillon", "uid": "PA1630", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas", "uid": "PA721194", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. St\u00e9phane Test\u00e9", "uid": "PA720854", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. David Lorion", "uid": "PA721054", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Dani\u00e8le Cazarian", "uid": "PA721352", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Indre", "nom": "M. Nicolas Forissier", "uid": "PA1327", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme B\u00e9atrice Descamps", "uid": "PA720696", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Guillaume Gouffier-Cha", "uid": "PA721296", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Benoit Potterie", "uid": "PA720590", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Huguette Bello", "uid": "PA441", "commissions": ["PO59051"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Marguerite Deprez-Audebert", "uid": "PA720598", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jacques Bompard", "uid": "PA563", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Laurent Saint-Martin", "uid": "PA720878", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme C\u00e9line Calvez", "uid": "PA721750", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "M. Pierre Cordier", "uid": "PA718850", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Philippe Vigier", "uid": "PA331582", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Pierre Cabar\u00e9", "uid": "PA719496", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Bruno Fuchs", "uid": "PA722284", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Claude Goasguen", "uid": "PA1498", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "nom": "Mme Claire Guion-Firmin", "uid": "PA721126", "commissions": ["PO420120"], "region": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Bruno Bilde", "uid": "PA720822", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Jacques Krabal", "uid": "PA605084", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "uid": "PA643145", "commissions": ["PO420120"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aisne", "nom": "Mme Aude Bono-Vandorme", "uid": "PA718756", "commissions": ["PO59046"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Maurice Leroy", "uid": "PA1960", "commissions": ["PO59047"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "M. Jean-Baptiste Djebbari", "uid": "PA722236", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "Mme Laurence Dumont", "uid": "PA1198", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "M. St\u00e9phane Mazars", "uid": "PA677483", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Cathy Racon-Bouzon", "uid": "PA718944", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Meuse", "nom": "M. Bertrand Pancher", "uid": "PA333421", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Gabriel Attal", "uid": "PA722190", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Didier Le Gac", "uid": "PA719404", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. \u00c9ric Alauzet", "uid": "PA605963", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Marne", "nom": "M. Charles de Courson", "uid": "PA942", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Laetitia Saint-Paul", "uid": "PA720138", "commissions": ["PO59047"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Marielle de Sarnez", "uid": "PA717151", "commissions": ["PO725343", "PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CNFPDT", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Alexandra Louis", "uid": "PA718918", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jo\u00ebl Aviragnet", "uid": "PA642764", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Aurore Berg\u00e9", "uid": "PA722046", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Claire Pitollat", "uid": "PA718910", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Tarn", "nom": "Mme Marie-Christine Verdier-Jouclas", "uid": "PA721542", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Richard Ramos", "uid": "PA720092", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Elsa Faucillon", "uid": "PA721896", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Jean-Paul Mattei", "uid": "PA720728", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. Jean-Carles Grelier", "uid": "PA267318", "commissions": ["PO420120"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Mme Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "uid": "PA719718", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jacques Marilossian", "uid": "PA721946", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. Denis Sommer", "uid": "PA719420", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "Mme Laure de La Raudi\u00e8re", "uid": "PA331567", "commissions": ["PO419610"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sarah El Ha\u00efry", "uid": "PA720002", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Aude Luquet", "uid": "PA721530", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Christophe Di Pompeo", "uid": "PA720438", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Ugo Bernalicis", "uid": "PA720430", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "FI"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Olivia Gregoire", "uid": "PA721764", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "nom": "M. Philippe Dunoyer", "uid": "PA721094", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Olivier Damaisin", "uid": "PA720268", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. Philippe Gosselin", "uid": "PA266797", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Rapha\u00ebl Schellenberger", "uid": "PA721314", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Cantal", "nom": "M. Jean-Yves Bony", "uid": "PA266793", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. Louis Aliot", "uid": "PA720798", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Olivier Dussopt", "uid": "PA330357", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. Romain Grau", "uid": "PA720790", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "Mme Patricia Mirall\u00e8s", "uid": "PA719668", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Corse", "nom": "M. Jean-F\u00e9lix Acquaviva", "uid": "PA719146", "commissions": ["PO419604"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "uid": "PA720318", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "Mme Pascale Fontenel-Personne", "uid": "PA721384", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Orne", "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Nury", "uid": "PA720644", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Christophe Arend", "uid": "PA720310", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Landes", "nom": "M. Lionel Causse", "uid": "PA719922", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "Mme Marie-Ange Magne", "uid": "PA722244", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Xavier Paluszkiewicz", "uid": "PA720402", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Samantha Cazebonne", "uid": "PA721166", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Amal-Am\u00e9lia Lakrafi", "uid": "PA721004", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille", "uid": "PA720862", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. Rapha\u00ebl Gauvain", "uid": "PA721364", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Caroline Abadie", "uid": "PA719866", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Corse-du-Sud", "nom": "M. Jean-Jacques Ferrara", "uid": "PA643103", "commissions": ["PO59046"], "region": "Corse", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Herv\u00e9 Saulignac", "uid": "PA340343", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Jean-Philippe Ardouin", "uid": "PA719100", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Christian Hutin", "uid": "PA333818", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Damien Abad", "uid": "PA605036", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Jean-Marc Zulesi", "uid": "PA718962", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aube", "nom": "Mme Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "uid": "PA718884", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Anthony Cellier", "uid": "PA719440", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "M. Martial Saddier", "uid": "PA267527", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Jean-Philippe Nilor", "uid": "PA610654", "commissions": ["PO420120"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Nicolas Turquois", "uid": "PA722162", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Manche", "nom": "M. Bertrand Sorre", "uid": "PA720190", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Gilles Le Gendre", "uid": "PA721466", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "M. Dominique Potier", "uid": "PA607553", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "M. St\u00e9phane Le Foll", "uid": "PA588886", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Eliaou", "uid": "PA719692", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Antoine Herth", "uid": "PA267355", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Audrey Dufeu Schubert", "uid": "PA720046", "commissions": ["PO420120"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Olivier Dassault", "uid": "PA998", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure", "nom": "Mme Claire O'Petit", "uid": "PA719364", "commissions": ["PO419604"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "nom": "M. Benjamin Dirx", "uid": "PA722382", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Cher", "nom": "Mme Nadia Essayan", "uid": "PA719044", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Benoit Simian", "uid": "PA719592", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Roland Lescure", "uid": "PA721134", "commissions": ["PO419610", "PO725343"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Alexis Corbi\u00e8re", "uid": "PA721210", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Marine Le Pen", "uid": "PA720614", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jean-Louis Bourlanges", "uid": "PA721608", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Buon Tan", "uid": "PA721690", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "uid": "PA719624", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Bruno Joncour", "uid": "PA719210", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire", "nom": "Mme Val\u00e9ria Faure-Muntian", "uid": "PA719960", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme \u00c9milie Chalas", "uid": "PA719748", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "Mme Florence Lasserre-David", "uid": "PA720764", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Jennifer De Temmerman", "uid": "PA720538", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Nathalie Bassire", "uid": "PA721046", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Tarn", "nom": "M. Philippe Folliot", "uid": "PA267673", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Sabine Thillaye", "uid": "PA719822", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme C\u00e9cile Rilhac", "uid": "PA720900", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Julien Borowczyk", "uid": "PA719980", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Anne Brugnera", "uid": "PA721328", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Serge Letchimy", "uid": "PA337483", "commissions": ["PO419610"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "M. Yannick Favennec Becot", "uid": "PA267042", "commissions": ["PO59046"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Na\u00efma Moutchou", "uid": "PA720908", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Oise", "nom": "M. Pierre Vatin", "uid": "PA720586", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Corse", "nom": "M. Michel Castellani", "uid": "PA719138", "commissions": ["PO59048"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. M'jid El Guerrab", "uid": "PA720996", "commissions": ["PO59048"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Savoie", "nom": "M. Vincent Rolland", "uid": "PA266808", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "M. Jean-Christophe Lagarde", "uid": "PA268019", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Thomas Rudigoz", "uid": "PA722292", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Jean-No\u00ebl Barrot", "uid": "PA721836", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Micka\u00ebl Nogal", "uid": "PA719520", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "uid": "PA719528", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Guyane", "nom": "M. L\u00e9na\u00efck Adam", "uid": "PA721036", "commissions": ["PO419604"], "region": "Guyane", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Allier", "nom": "Mme Laurence Vanceunebrock-Mialon", "uid": "PA718728", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Laurent Furst", "uid": "PA266774", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "uid": "PA266776", "commissions": ["PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Stella Dupont", "uid": "PA643175", "commissions": ["PO59048"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Jean-Luc Reitzer", "uid": "PA2529", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Thierry Sol\u00e8re", "uid": "PA346876", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Mayotte", "nom": "M. Mansour Kamardine", "uid": "PA267901", "commissions": ["PO59051"], "region": "Mayotte", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell", "uid": "PA719092", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Eure-et-Loir", "nom": "M. Olivier Marleix", "uid": "PA606098", "commissions": ["PO59051"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "M. Daniel Labaronne", "uid": "PA719798", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "Mme Liliana Tanguy", "uid": "PA719550", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Erwan Balanant", "uid": "PA719558", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Christian Jacob", "uid": "PA1695", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Orne", "nom": "Mme V\u00e9ronique Louwagie", "uid": "PA608016", "commissions": ["PO59048"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Orne", "nom": "M. Joaquim Pueyo", "uid": "PA608011", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Stanislas Guerini", "uid": "PA721498", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Pierre-Alain Raphan", "uid": "PA721888", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "Mme Catherine Osson", "uid": "PA720492", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme Nicole Trisse", "uid": "PA720394", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Michel Delpon", "uid": "PA719258", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "M. Andr\u00e9 Chassaigne", "uid": "PA267306", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-Maritime", "nom": "M. Jean-Paul Lecoq", "uid": "PA335612", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Territoire de Belfort", "nom": "M. Ian Boucard", "uid": "PA721816", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "Mme Nicole Dubre-Chirat", "uid": "PA720154", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Herv\u00e9 Pellois", "uid": "PA607595", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Vincent Ledoux", "uid": "PA712014", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme V\u00e9ronique Riotton", "uid": "PA721426", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Jean-Charles Taugourdeau", "uid": "PA2792", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Cyrille Isaac-Sibille", "uid": "PA722374", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Guy Teissier", "uid": "PA2796", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Didier Baich\u00e8re", "uid": "PA721776", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Olivier Falorni", "uid": "PA605694", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "M. Claude de Ganay", "uid": "PA267735", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Ludovic Mendes", "uid": "PA720370", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Matthieu Orphelin", "uid": "PA720278", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yonne", "nom": "M. Andr\u00e9 Villiers", "uid": "PA421348", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Tarn-et-Garonne", "nom": "Mme Sylvia Pinel", "uid": "PA336175", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Meyer Habib", "uid": "PA695100", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. St\u00e9phane Demilly", "uid": "PA267241", "commissions": ["PO59046"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Alain David", "uid": "PA1008", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Indre", "nom": "M. Fran\u00e7ois Jolivet", "uid": "PA719778", "commissions": ["PO59048"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Franck Marlin", "uid": "PA2086", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Jura", "nom": "Mme Danielle Brulebois", "uid": "PA719890", "commissions": ["PO419865", "PO725343"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP", "CNFPDT"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Isabelle Muller-Quoy", "uid": "PA721254", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "M. Arnaud Viala", "uid": "PA709315", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Savoie", "nom": "Mme Typhanie Degois", "uid": "PA721398", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Marine Brenier", "uid": "PA713448", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Nadia Ramassamy", "uid": "PA721070", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "M. Max Mathiasin", "uid": "PA720976", "commissions": ["PO419610"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Loire", "nom": "Mme Isabelle Valentin", "uid": "PA643134", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme \u00c9lodie Jacquier-Laforge", "uid": "PA719874", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Jean-Pierre Pont", "uid": "PA2449", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Tarn-et-Garonne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Rabault", "uid": "PA609590", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "uid": "PA605518", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gers", "nom": "Mme Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "uid": "PA508", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Is\u00e8re", "nom": "Mme Marie-No\u00eblle Battistel", "uid": "PA342415", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Loire", "nom": "M. Jean-Pierre Vigier", "uid": "PA607090", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aube", "nom": "M. Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "uid": "PA718876", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Sandrine M\u00f6rch", "uid": "PA719456", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Doubs", "nom": "Mme Annie Genevard", "uid": "PA605991", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aisne", "nom": "M. Jean-Louis Bricout", "uid": "PA605069", "commissions": ["PO59048"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Guyane", "nom": "M. Gabriel Serville", "uid": "PA610667", "commissions": ["PO419865"], "region": "Guyane", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aude", "nom": "M. Alain Perea", "uid": "PA718802", "commissions": ["PO419865"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "Mme Marie-Pierre Rixain", "uid": "PA722252", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "nom": "M. Christophe Lejeune", "uid": "PA722320", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "M. Xavier Roseren", "uid": "PA721458", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Jura", "nom": "Mme Marie-Christine Dalloz", "uid": "PA332523", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "Mme Ericka Bareigts", "uid": "PA610681", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-SOC", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "Mme Marie Lebec", "uid": "PA721852", "commissions": ["PO419610"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Yannick Haury", "uid": "PA720054", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Eure", "nom": "Mme Marie Tamarelle-Verhaeghe", "uid": "PA719350", "commissions": ["PO420120"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Anne-France Brunet", "uid": "PA720116", "commissions": ["PO59046"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. Bernard Brochand", "uid": "PA223837", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Mohamed Laqhila", "uid": "PA718978", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Charente-Maritime", "nom": "M. Didier Quentin", "uid": "PA2492", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Emmanuel Maquet", "uid": "PA346054", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "Mme Monique Iborra", "uid": "PA331835", "commissions": ["PO420120"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. S\u00e9bastien Huyghe", "uid": "PA267200", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. \u00c9ric Ciotti", "uid": "PA330240", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Jura", "nom": "M. Jean-Marie Sermier", "uid": "PA267204", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Sophie Panonacle", "uid": "PA719632", "commissions": ["PO419865"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Michel Lauzzana", "uid": "PA720022", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bas-Rhin", "nom": "M. Bruno Studer", "uid": "PA720754", "commissions": ["PO725343", "PO419604"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CNFPDT", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Lacroute", "uid": "PA609245", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Mme Marie-George Buffet", "uid": "PA689", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Jacques Cattin", "uid": "PA767", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Dimitri Houbron", "uid": "PA720454", "commissions": ["PO59051"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Patrice Verch\u00e8re", "uid": "PA334843", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Val\u00e9rie Boyer", "uid": "PA330684", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. Guy Bricout", "uid": "PA267766", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "Mme Blandine Brocard", "uid": "PA721336", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Nicolas D\u00e9moulin", "uid": "PA719830", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Perrut", "uid": "PA2377", "commissions": ["PO420120"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. Olivier Becht", "uid": "PA642935", "commissions": ["PO59046"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Martinique", "nom": "Mme Josette Manin", "uid": "PA720988", "commissions": ["PO419604"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Sophie Mette", "uid": "PA719640", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme George Pau-Langevin", "uid": "PA335532", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Jean-Fran\u00e7ois Parigi", "uid": "PA721636", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Marne", "nom": "Mme Lise Magnier", "uid": "PA720230", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. Thierry Robert", "uid": "PA610733", "commissions": ["PO419865"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "M. Jean Lassalle", "uid": "PA1838", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NI"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Ouvriers", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "Mme Sophie Errante", "uid": "PA607193", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "M. Michel Fanget", "uid": "PA1276", "commissions": ["PO59047"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "Mme Paula Forteza", "uid": "PA721142", "commissions": ["PO59051"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Guillaume Peltier", "uid": "PA719946", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "Mme Laurence Gayte", "uid": "PA720806", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "M. Luc Carvounas", "uid": "PA429893", "commissions": ["PO59046"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "Mme Mich\u00e8le Tabarot", "uid": "PA267794", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Gilbert Collard", "uid": "PA606212", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NI"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Yves Blein", "uid": "PA608641", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Paul Molac", "uid": "PA607619", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Julien Aubert", "uid": "PA609726", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Marne", "nom": "M. Fran\u00e7ois Cornut-Gentille", "uid": "PA923", "commissions": ["PO59048"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire", "nom": "M. Dino Cinieri", "uid": "PA267429", "commissions": ["PO419610"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Franck Riester", "uid": "PA335758", "commissions": ["PO419604", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. S\u00e9bastien Nadot", "uid": "PA719464", "commissions": ["PO59047"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Jean-Louis Masson", "uid": "PA346218", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Sarthe", "nom": "Mme Marietta Karamanli", "uid": "PA335054", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_LOIS", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Cantal", "nom": "M. Vincent Descoeur", "uid": "PA330909", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ard\u00e8che", "nom": "M. Fabrice Brun", "uid": "PA718838", "commissions": ["PO419865"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. Florent Boudi\u00e9", "uid": "PA606507", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Martinique", "nom": "M. Bruno Nestor Azerot", "uid": "PA610634", "commissions": ["PO59046"], "region": "Martinique", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. \u00c9ric Pauget", "uid": "PA718784", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nord", "nom": "M. S\u00e9bastien Chenu", "uid": "PA720468", "commissions": ["PO420120"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Yves J\u00e9go", "uid": "PA267801", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "nom": "Mme Barbara Bessot Ballot", "uid": "PA722312", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vosges", "nom": "M. Christophe Naegelen", "uid": "PA721486", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pierre Person", "uid": "PA721568", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Daniel Fasquelle", "uid": "PA334149", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "M. Fran\u00e7ois Pupponi", "uid": "PA405480", "commissions": ["PO59048"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_FIN", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Adrien Taquet", "uid": "PA722086", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Maine-et-Loire", "nom": "M. Philippe Bolo", "uid": "PA720162", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "M. Jean-Pierre Cubertafon", "uid": "PA719266", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hautes-Alpes", "nom": "M. Jo\u00ebl Giraud", "uid": "PA267336", "commissions": ["PO59048", "PO725343"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Var", "nom": "M. Fabien Matras", "uid": "PA721800", "commissions": ["PO59051"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Michel Vialay", "uid": "PA721968", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Territoire de Belfort", "nom": "M. Michel Zumkeller", "uid": "PA267330", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Savoie", "nom": "Mme \u00c9milie Bonnivard", "uid": "PA721410", "commissions": ["PO59048"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_FIN"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Wallis-et-Futuna", "nom": "M. Napole Polutele", "uid": "PA693008", "commissions": ["PO419865"], "region": "Wallis-et-Futuna", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Manche", "nom": "Mme Sonia Krimi", "uid": "PA720202", "commissions": ["PO59047"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vend\u00e9e", "nom": "M. Philippe Latombe", "uid": "PA721984", "commissions": ["PO59051"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Corse-du-Sud", "nom": "M. Paul-Andr\u00e9 Colombani", "uid": "PA719286", "commissions": ["PO419865"], "region": "Corse", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION-DVP"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "H\u00e9rault", "nom": "M. Philippe Hupp\u00e9", "uid": "PA719700", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Savoie", "nom": "Mme Virginie Duby-Muller", "uid": "PA608826", "commissions": ["PO419604"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Seine-et-Marne", "nom": "M. Olivier Faure", "uid": "PA609332", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION_DEF", "NG", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. Charles de la Verpilli\u00e8re", "uid": "PA1012", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Dordogne", "nom": "Mme Jacqueline Dubois", "uid": "PA719162", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "M. \u00c9ric Poulliat", "uid": "PA719600", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Jos\u00e9 Evrard", "uid": "PA720664", "commissions": ["PO419610"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NI"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Albane Gaillot", "uid": "PA721246", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mme Laurence Vichnievsky", "uid": "PA720704", "commissions": ["PO59051"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Petit", "uid": "PA721182", "commissions": ["PO59047"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "M. Olivier Serva", "uid": "PA720960", "commissions": ["PO59048"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loiret", "nom": "Mme Marianne Dubois", "uid": "PA342935", "commissions": ["PO59046"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "R\u00e9union", "nom": "M. Jean-Hugues Ratenon", "uid": "PA721062", "commissions": ["PO420120"], "region": "R\u00e9union", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "FI", "CION-SOC"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "Dom", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Guadeloupe", "nom": "Mme Justine Benin", "uid": "PA720968", "commissions": ["PO420120"], "region": "Guadeloupe", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Bruno Questel", "uid": "PA643127", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Mustapha Laabid", "uid": "PA719842", "commissions": ["PO420120"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "Mme Maina Sage", "uid": "PA702052", "commissions": ["PO59051"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Gwendal Rouillard", "uid": "PA343493", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Cher", "nom": "M. Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon", "uid": "PA719118", "commissions": ["PO419604"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Oise", "nom": "Mme Agn\u00e8s Thill", "uid": "PA720568", "commissions": ["PO419604"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Isabelle Florennes", "uid": "PA721742", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vaucluse", "nom": "M. Jean-Claude Bouchet", "uid": "PA336316", "commissions": ["PO419610"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ni\u00e8vre", "nom": "Mme Perrine Goulet", "uid": "PA720560", "commissions": ["PO59048"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. R\u00e9mi Delatte", "uid": "PA267450", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "M. Moetai Brotherson", "uid": "PA721118", "commissions": ["PO59047"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730940", "organes": ["AN", "GDR", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "nom": "Mme Nicole Sanquer", "uid": "PA721110", "commissions": ["PO420120"], "region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Yvelines", "nom": "M. Bruno Millienne", "uid": "PA721976", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Somme", "nom": "M. Jean-Claude Leclabart", "uid": "PA722228", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loire-Atlantique", "nom": "M. Yves Daniel", "uid": "PA607155", "commissions": ["PO419610"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "M. Guillaume Garot", "uid": "PA333285", "commissions": ["PO419865"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-DVP", "NG"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "nom": "M. Philippe Gom\u00e8s", "uid": "PA610775", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "M. Jean-Luc Warsmann", "uid": "PA2952", "commissions": ["PO59051"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "uid": "PA606675", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Rh\u00f4ne", "nom": "M. Thomas Gassilloud", "uid": "PA722358", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Genevi\u00e8ve Levy", "uid": "PA267378", "commissions": ["PO420120"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-SOC"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Aveyron", "nom": "Mme Anne Blanc", "uid": "PA718990", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Constance Le Grip", "uid": "PA345722", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Ain", "nom": "M. St\u00e9phane Trompille", "uid": "PA718682", "commissions": ["PO59046"], "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Employ\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haut-Rhin", "nom": "M. \u00c9ric Straumann", "uid": "PA334654", "commissions": ["PO419610"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Lot", "nom": "M. Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "uid": "PA720100", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Paris", "nom": "M. Pierre-Yves Bournazel", "uid": "PA722030", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Deux-S\u00e8vres", "nom": "Mme Delphine Batho", "uid": "PA335999", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "CION-ECO", "NG"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "M. Brahim Hammouche", "uid": "PA720326", "commissions": ["PO420120"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Val-de-Marne", "nom": "Mme Maud Petit", "uid": "PA721234", "commissions": ["PO419604"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Richard Ferrand", "uid": "PA606171", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loir-et-Cher", "nom": "M. Marc Fesneau", "uid": "PA719938", "commissions": ["PO59046", "PO725343"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF", "CNFPDT"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ille-et-Vilaine", "nom": "M. Thierry Benoit", "uid": "PA332228", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ari\u00e8ge", "nom": "Mme B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "uid": "PA718860", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730958", "organes": ["AN", "CION-ECO", "FI"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Jean-Michel Cl\u00e9ment", "uid": "PA336439", "commissions": ["PO59051"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "Mme Jacqueline Maquet", "uid": "PA334116", "commissions": ["PO59047"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "nom": "M. Yannick Kerlogot", "uid": "PA719230", "commissions": ["PO419604"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "Mme Laurianne Rossi", "uid": "PA721600", "commissions": ["PO419865"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Eure", "nom": "M. Fabien Gouttefarde", "uid": "PA719330", "commissions": ["PO59046"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Lot-et-Garonne", "nom": "M. Alexandre Freschi", "uid": "PA720030", "commissions": ["PO419604"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Philippe Berta", "uid": "PA719488", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gard", "nom": "M. Olivier Gaillard", "uid": "PA719480", "commissions": ["PO59048"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Loz\u00e8re", "nom": "M. Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "uid": "PA266788", "commissions": ["PO59051"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Moselle", "nom": "Mme Isabelle Rauch", "uid": "PA720552", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Val-d'Oise", "nom": "Mme Nathalie Elimas", "uid": "PA720924", "commissions": ["PO420120"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-SOC"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Indre-et-Loire", "nom": "Mme Sophie Auconie", "uid": "PA719806", "commissions": ["PO419865"], "region": "Centre-Val de Loire", "groupe": "PO730952", "organes": ["AN", "LC", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Mayenne", "nom": "Mme G\u00e9raldine Bannier", "uid": "PA720256", "commissions": ["PO419604"], "region": "Pays de la Loire", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-CEDU"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme C\u00e9cile Muschotti", "uid": "PA721656", "commissions": ["PO59046"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "20-30 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. Alain Tourret", "uid": "PA2828", "commissions": ["PO59051"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Calvados", "nom": "M. S\u00e9bastien Leclerc", "uid": "PA340853", "commissions": ["PO419610"], "region": "Normandie", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-ECO"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Ardennes", "nom": "Mme B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "uid": "PA267260", "commissions": ["PO59047"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Deflesselles", "uid": "PA1029", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "M. Didier Martin", "uid": "PA719154", "commissions": ["PO419610"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Var", "nom": "Mme Val\u00e9rie Gomez-Bassac", "uid": "PA721784", "commissions": ["PO419604"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Paris", "nom": "Mme Laetitia Avia", "uid": "PA721624", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Charente", "nom": "M. J\u00e9r\u00f4me Lambert", "uid": "PA1809", "commissions": ["PO59047"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730946", "organes": ["AN", "NG", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Bernard Reyn\u00e8s", "uid": "PA330788", "commissions": ["PO59047"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_AFETR"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Manuel Valls", "uid": "PA267622", "commissions": ["PO59051"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_LOIS"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Mayotte", "nom": "Mme Ramlati Ali", "uid": "PA724827", "commissions": ["PO419604"], "region": "Mayotte", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Dom", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Essonne", "nom": "M. Nicolas Dupont-Aignan", "uid": "PA1206", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO723569", "organes": ["AN", "NI", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "nom": "M. S\u00e9bastien Cazenove", "uid": "PA720814", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Alexandre Holroyd", "uid": "PA721150", "commissions": ["PO59048"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "nom": "M. Pieyre-Alexandre Anglade", "uid": "PA721158", "commissions": ["PO59046"], "region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Yonne", "nom": "M. Guillaume Larriv\u00e9", "uid": "PA267785", "commissions": ["PO59051"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION_LOIS"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Haute-Garonne", "nom": "M. Jean-Luc Lagleize", "uid": "PA719504", "commissions": ["PO419610"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-ECO"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Finist\u00e8re", "nom": "M. Jean-Charles Larsonneur", "uid": "PA719396", "commissions": ["PO59046"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gard", "nom": "Mme Fran\u00e7oise Dumas", "uid": "PA606202", "commissions": ["PO59046"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_DEF"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Doubs", "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "uid": "PA642724", "commissions": ["PO59047"], "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "M. Sa\u00efd Ahamada", "uid": "PA718954", "commissions": ["PO59048"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Alpes-Maritimes", "nom": "M. Lo\u00efc Dombreval", "uid": "PA718894", "commissions": ["PO419865"], "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aube", "nom": "M. G\u00e9rard Menuel", "uid": "PA2155", "commissions": ["PO419865"], "region": "Grand Est", "groupe": "PO730934", "organes": ["AN", "LR", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Agriculteurs exploitants", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Gironde", "nom": "Mme Catherine Fabre", "uid": "PA719570", "commissions": ["PO420120"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-SOC"], "classeage": "30-40 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "nom": "Mme Josy Poueyto", "uid": "PA720720", "commissions": ["PO59046"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION_DEF"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Morbihan", "nom": "M. Jimmy Pahun", "uid": "PA720334", "commissions": ["PO419865"], "region": "Bretagne", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Professions Interm\u00e9diaires", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Pas-de-Calais", "nom": "M. Bruno Duverg\u00e9", "uid": "PA720652", "commissions": ["PO419865"], "region": "Hauts-de-France", "groupe": "PO730970", "organes": ["AN", "MODEM", "CION-DVP"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Hauts-de-Seine", "nom": "M. Jacques Maire", "uid": "PA722178", "commissions": ["PO59047"], "region": "Ile-de-France", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION_AFETR"], "classeage": "50-60 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}, {"departement": "Aude", "nom": "Mme Dani\u00e8le H\u00e9rin", "uid": "PA718794", "commissions": ["PO419604"], "region": "Occitanie", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "REM", "CION-CEDU"], "classeage": "70-80 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Haute-Vienne", "nom": "Mme Sophie Beaudouin-Hubiere", "uid": "PA722170", "commissions": ["PO419610"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION-ECO", "REM"], "classeage": "40-50 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Autres (y compris inconnu et sans profession d\u00e9clar\u00e9e)", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Femme"}, {"departement": "Vienne", "nom": "M. Jacques Savatier", "uid": "PA722078", "commissions": ["PO59048"], "region": "Nouvelle-Aquitaine", "groupe": "PO730964", "organes": ["AN", "CION_FIN", "REM"], "classeage": "60-70 ans", "fi": 1, "position": "absent", "em": 1, "csp": "Retrait\u00e9s", "typeregion": "M\u00e9tropolitain", "sexe": "Homme"}], "libelle": "l'amendement n\u00b0 441 de M. Vallaud \u00e0 l'article premier du projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social (premi\u00e8re lecture)", "numero": "7"}